# #####################################################################
# LedgerSMB Small Medium Business Accounting
# Copyright (c) 2004
#
# Simplified Chinese (UTF-8) texts:
#
#  BIG5 translation by: Carfield Yim <carfield@carfield.com.hk>
#  Converted to GB and then UTF-8 by: Edmund Lian <elian@inbrief.net>
#
# This program is free software; you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU General Public License as published by
# the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or
# (at your option) any later version.
#
# This program is distributed in the hope that it will be useful,
# but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
# GNU General Public License for more details.
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with this program; if not, write to the Free Software
# Foundation, Inc., 675 Mass Ave, Cambridge, MA 02139, USA.
#
# ######################################################################
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LedgerSMB 1.1.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: ledger-smb-devel@lists.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-28 23:45+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:163
#, fuzzy
msgid "# Invoices"
msgstr "发票"

#: LedgerSMB/Report/Assets/Net_Book_Value.pm:112
msgid "% Dep."
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Assets/Net_Book_Value.pm:96
#, fuzzy
msgid "(+) Salvage Value"
msgstr "采购单"

#: LedgerSMB/Report/Assets/Net_Book_Value.pm:104
msgid "(-) Accum. Dep."
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Assets/Net_Book_Value.pm:108
msgid "(=) NBV"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Aging.pm:132 templates/demo/statement.html:65
#: templates/demo_with_images/statement.html:65
#: templates/xedemo/statement.html:65
msgid "30"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Aging.pm:138 templates/demo/statement.html:66
#: templates/demo_with_images/statement.html:66
#: templates/xedemo/statement.html:66
msgid "60"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Aging.pm:144 templates/demo/statement.html:67
#: templates/demo_with_images/statement.html:67
#: templates/xedemo/statement.html:67
msgid "90"
msgstr ""

#: templates/demo/invoice.tex:32 templates/demo/packing_list.tex:22
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:32
#: templates/demo_with_images/packing_list.tex:22
#: templates/xedemo/invoice.tex:31 templates/xedemo/packing_list.tex:22
msgid ""
"A return authorization must be obtained from [_1] before goods are returned. "
"Returns must be shipped prepaid and properly insured. [_1] will not be "
"responsible for damages during transit."
msgstr ""

#: sql/Pg-database.sql:798
msgid "AIM"
msgstr ""

#: bin/am.pl:872 UI/Reports/filters/unapproved.html:13
#: UI/setup/complete.html:22 UI/setup/confirm_operation.html:104
#: sql/Pg-database.sql:2845
msgid "AP"
msgstr "应付帐款"

#: sql/Pg-database.sql:2794
msgid "AP Aging"
msgstr "应付帐龄分析"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search_Adj.pm:106
#, fuzzy
msgid "AP Invoice"
msgstr "POS发票"

#: UI/Reports/filters/search_goods.html:160
#, fuzzy
msgid "AP Invoices"
msgstr "POS发票"

#: bin/aa.pl:1538 LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:298
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:5
msgid "AP Outstanding"
msgstr "应付未付"

#: t/data/04-complex_template.html:325 templates/demo/ap_transaction.html:4
#: templates/demo/ap_transaction.html:18 templates/demo/ap_transaction.tex:18
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.html:4
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.html:18
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.tex:18
#: templates/xedemo/ap_transaction.html:4
#: templates/xedemo/ap_transaction.html:18
#: templates/xedemo/ap_transaction.tex:18 UI/Contact/divs/credit.html:349
#: sql/Pg-database.sql:2943 sql/Pg-database.sql:2956
msgid "AP Transaction"
msgstr "应付交易"

#: bin/aa.pl:1494 LedgerSMB/Report/Contact/Purchase.pm:128
msgid "AP Transactions"
msgstr "应付交易"

#: sql/Pg-database.sql:2908
#, fuzzy
msgid "AP Voucher"
msgstr "删除预定"

#: UI/import_csv/import_inventory_csv.html:22
#, fuzzy
msgid "AP account"
msgstr "帐户"

#: bin/am.pl:871 UI/Reports/filters/unapproved.html:14
#: UI/setup/complete.html:23 UI/setup/confirm_operation.html:105
#: sql/Pg-database.sql:2844
msgid "AR"
msgstr "应收帐款"

#: sql/Pg-database.sql:2791
msgid "AR Aging"
msgstr "应收帐龄分析"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search_Adj.pm:102
#, fuzzy
msgid "AR Invoice"
msgstr "发票"

#: UI/Reports/filters/search_goods.html:137
#, fuzzy
msgid "AR Invoices"
msgstr "发票"

#: bin/aa.pl:1537 LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:300
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:9
msgid "AR Outstanding"
msgstr "应收未收"

#: templates/demo/ar_transaction.html:4 templates/demo/ar_transaction.html:18
#: templates/demo/ar_transaction.tex:33
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.html:4
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.html:18
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.tex:33
#: templates/xedemo/ar_transaction.html:4
#: templates/xedemo/ar_transaction.html:18
#: templates/xedemo/ar_transaction.tex:33 sql/Pg-database.sql:2942
#: sql/Pg-database.sql:2955
msgid "AR Transaction"
msgstr "应收交易"

#: bin/aa.pl:1493 LedgerSMB/Report/Contact/Purchase.pm:130
msgid "AR Transactions"
msgstr "应收交易"

#: sql/Pg-database.sql:2907
#, fuzzy
msgid "AR Voucher"
msgstr "删除预定"

#: UI/import_csv/import_inventory_csv.html:13
#, fuzzy
msgid "AR account"
msgstr "帐户"

#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Overview.pm:115
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Drafts.pm:105
msgid "AR/AP/GL Amount"
msgstr ""

#: sql/Pg-database.sql:3783
msgid "Abandonment"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Taxform/Details.pm:90
#: LedgerSMB/Report/Taxform/Summary.pm:87
msgid "Acc_trans Sum"
msgstr ""

#: LedgerSMB.pm:603 LedgerSMB.pm:604 LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:332
#: LedgerSMB/Scripts/setup.pm:779
#, fuzzy
msgid "Access Denied"
msgstr "非存取!"

#: bin/aa.pl:598 bin/aa.pl:662 bin/aa.pl:819 bin/aa.pl:1673 bin/ic.pl:1128
#: bin/ir.pl:470 bin/ir.pl:864 bin/is.pl:461 bin/is.pl:910 bin/oe.pl:427
#: LedgerSMB/Report/co/Balance_y_Mayor.pm:66
#: LedgerSMB/Report/co/Caja_Diaria.pm:67
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:207
#: LedgerSMB/Report/Reconciliation/Summary.pm:132
#: t/data/04-complex_template.html:27 templates/demo/invoice.html:248
#: templates/demo/printPayment.html:44
#: templates/demo_with_images/invoice.html:248
#: templates/demo_with_images/printPayment.html:44
#: templates/xedemo/invoice.html:248 templates/xedemo/printPayment.html:44
#: UI/accounts/edit.html:114 UI/budgetting/budget_entry.html:62
#: UI/Contact/contact.html:20 UI/Contact/divs/credit.html:187
#: UI/Contact/divs/credit.html:188 UI/journal/journal_entry.html:113
#: UI/orders/order.html:253 UI/payments/payment2.html:87
#: UI/payments/payment2.html:215 UI/payments/payment2.html:281
#: UI/payments/payments_detail.html:212 UI/payments/payments_filter.html:95
#: UI/payroll/deduction.html:50 UI/payroll/income.html:52
#: UI/rc-reconciliation.html:12 UI/reconciliation/upload.html:25
#: UI/Reports/filters/aging.html:25 UI/Reports/filters/gl.html:32
#: UI/Reports/filters/gl.html:248
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:32
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:28 UI/Reports/filters/orders.html:28
#: UI/Reports/filters/orders.html:155
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: LedgerSMB/Report/Trial_Balance.pm:158 UI/payments/use_overpayment2.html:124
#, fuzzy
msgid "Account Description"
msgstr "说明"

#: LedgerSMB/Report/Budget/Variance.pm:77
#, fuzzy
msgid "Account Label"
msgstr "帐户编号"

#: LedgerSMB/Report/GL.pm:152 UI/Reports/co/filter_bm.html:85
#: UI/Reports/co/filter_cd.html:69 UI/Reports/filters/gl.html:260
#, fuzzy
msgid "Account Name"
msgstr "帐户编号"

#: LedgerSMB/Report/GL.pm:147
#, fuzzy
msgid "Account No."
msgstr "帐户"

#: bin/ic.pl:1027 bin/ic.pl:1689 LedgerSMB/Report/Budget/Search.pm:124
#: LedgerSMB/Report/Budget/Variance.pm:73 LedgerSMB/Report/COA.pm:87
#: LedgerSMB/Report/Contact/History.pm:60
#: LedgerSMB/Report/Contact/History.pm:141
#: LedgerSMB/Report/Contact/Purchase.pm:143
#: LedgerSMB/Report/Contact/Search.pm:101 LedgerSMB/Report/GL.pm:209
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Payments.pm:191 LedgerSMB/Report/PNL/ECA.pm:91
#: LedgerSMB/Report/Taxform/Details.pm:82
#: LedgerSMB/Report/Taxform/Details.pm:111
#: LedgerSMB/Report/Taxform/Summary.pm:79 LedgerSMB/Report/Trial_Balance.pm:152
#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:149 t/data/04-complex_template.html:558
#: UI/accounts/edit.html:26 UI/accounts/edit.html:122
#: UI/Contact/divs/bank_act.html:22 UI/payments/use_overpayment2.html:123
#: UI/Reports/co/filter_bm.html:78 UI/Reports/co/filter_cd.html:62
#: UI/Reports/filters/contact_search.html:82
#: UI/rp-search-generate_balance_sheet.html:88
#: UI/rp-search-generate_income_statement.html:138
msgid "Account Number"
msgstr "帐户编号"

#: LedgerSMB/Report/co/Caja_Diaria.pm:131
#, fuzzy
msgid "Account Number End"
msgstr "帐户编号"

#: LedgerSMB/Report/co/Caja_Diaria.pm:129
#, fuzzy
msgid "Account Number Start"
msgstr "帐户编号"

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:150
#, fuzzy
msgid "Account Title"
msgstr "帐户类别"

#: LedgerSMB/Report/Taxform/Details.pm:78
#: LedgerSMB/Report/Taxform/Summary.pm:75 UI/accounts/edit.html:199
#, fuzzy
msgid "Account Type"
msgstr "帐户类别"

#: LedgerSMB/GL.pm:206
#, fuzzy
msgid "Account [_1] not found"
msgstr "不存在帐户"

#: bin/gl.pl:634
#, fuzzy
msgid "Account [_1] not found."
msgstr "帐户"

#: UI/Reports/filters/balance_sheet.html:59
#: UI/Reports/filters/income_statement.html:95
#, fuzzy
msgid "Account category"
msgstr "帐户编号"

#: bin/am.pl:132
msgid "Account does not exist!"
msgstr "不存在帐户"

#: UI/Reports/filters/balance_sheet.html:28
#: UI/Reports/filters/income_statement.html:68
#, fuzzy
msgid "Account numbers"
msgstr "帐户编号"

#: UI/payments/payments_detail.html:132 UI/reconciliation/report.html:16
#: UI/Reports/filters/reconciliation_search.html:48
#, fuzzy
msgid "Account:"
msgstr "帐户"

#: UI/lib/report_base.html:57 UI/rp-search.html:24
msgid "Accounts"
msgstr "帐户"

#: UI/Reports/co/filter_cd.html:24
#, fuzzy
msgid "Accounts From"
msgstr "帐户"

#: UI/Reports/co/filter_cd.html:29
#, fuzzy
msgid "Accounts To"
msgstr "帐户"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:733
msgid ""
"Accounts can't be simultaneously used as summary accounts (AR,AP,IC) and be "
"listed in dropdowns elsewhere."
msgstr ""

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:422
msgid "Accounts without heading"
msgstr ""

#: UI/Reports/filters/income_statement.html:24
#: UI/rp-search-generate_balance_sheet.html:64
#: UI/rp-search-generate_income_statement.html:114
#: UI/rp-search-generate_tax_report.html:92
#, fuzzy
msgid "Accrual"
msgstr "累积"

#: UI/taxform/add_taxform.html:77
#, fuzzy
msgid "Accrual Basis:"
msgstr "累积"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:770
#, fuzzy
msgid "Accum. Depreciation"
msgstr "说明"

#: bin/lsmb-request.pl:102
#, fuzzy
msgid "Action Not Defined: "
msgstr "不能辨认语言"

#: LedgerSMB/Form.pm:650 UI/lib/elements.html:371
msgid "Action: [_1], ID: [_2]"
msgstr ""

#: t/data/04-complex_template.html:390 t/data/04-complex_template.html:560
#, fuzzy
msgid "Actions"
msgstr "报价单"

#: t/data/04-complex_template.html:496
#, fuzzy
msgid "Actions:"
msgstr "报价单"

#: UI/am-audit-control.html:28
msgid "Activate Audit trail"
msgstr "活跃的审计线索"

#: bin/aa.pl:1704 UI/business_units/list_classes.html:14
#: UI/Reports/filters/contact_search.html:112
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:86
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:179
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:92
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: UI/business_units/filter.html:35
#, fuzzy
msgid "Active On"
msgstr "活跃"

#: LedgerSMB/Scripts/admin.pm:146
#, fuzzy
msgid "Active Sessions"
msgstr "版本"

#: bin/am.pl:1546 bin/ic.pl:2121 LedgerSMB/Report/File/Incoming.pm:101
#: LedgerSMB/Report/File/Internal.pm:89
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: bin/aa.pl:378 bin/aa.pl:415
msgid "Add AP Transaction"
msgstr "新增应付记录"

#: bin/aa.pl:377
msgid "Add AR Transaction"
msgstr "新增应收记录"

#: LedgerSMB/Scripts/account.pm:43
msgid "Add Account"
msgstr "新增帐户"

#: sql/Pg-database.sql:2787
#, fuzzy
msgid "Add Accounts"
msgstr "新增帐户"

#: bin/ic.pl:65 sql/Pg-database.sql:2862
msgid "Add Assembly"
msgstr "新增商品"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:213
#, fuzzy
msgid "Add Asset"
msgstr "新增商品"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:105
#, fuzzy
msgid "Add Asset Class"
msgstr "新增商品"

#: sql/Pg-database.sql:2884
#, fuzzy
msgid "Add Assets"
msgstr "新增商品"

#: sql/Pg-database.sql:2909
#, fuzzy
msgid "Add Budget"
msgstr "新增业务"

#: bin/am.pl:279 sql/Pg-database.sql:2836
msgid "Add Business"
msgstr "新增业务"

#: sql/Pg-database.sql:2882
#, fuzzy
msgid "Add Class"
msgstr "新增原文"

#: sql/Pg-database.sql:2783
#, fuzzy
msgid "Add Contact"
msgstr "连络人"

#: bin/is.pl:101
#, fuzzy
msgid "Add Credit Invoice"
msgstr "新增供应商发票"

#: bin/aa.pl:413
#, fuzzy
msgid "Add Credit Note"
msgstr "借方"

#: t/data/04-complex_template.html:16 UI/Contact/contact.html:31
msgid "Add Customer"
msgstr "新增客户"

#: bin/is.pl:105
#, fuzzy
msgid "Add Customer Return"
msgstr "新增客户"

#: bin/ir.pl:116 bin/ir.pl:143
#, fuzzy
msgid "Add Debit Invoice"
msgstr "新增销售发票"

#: bin/aa.pl:411
#, fuzzy
msgid "Add Debit Note"
msgstr "借方"

#: t/data/04-complex_template.html:20 UI/Contact/contact.html:35
#: sql/Pg-database.sql:2804
msgid "Add Employee"
msgstr "新增职员"

#: bin/oe.pl:1501
#, fuzzy
msgid "Add Exchange Rate"
msgstr "汇率"

#: bin/am.pl:156 sql/Pg-database.sql:2903
msgid "Add GIFI"
msgstr "新增 GIFI"

#: bin/pe.pl:106 sql/Pg-database.sql:2929
msgid "Add Group"
msgstr "新增组"

#: bin/ic.pl:66
#, fuzzy
msgid "Add Labor/Overhead"
msgstr "劳工/经常费用"

#: bin/am.pl:453 sql/Pg-database.sql:2838
msgid "Add Language"
msgstr "新增语言"

#: LedgerSMB/Report/Taxform/List.pm:80
#, fuzzy
msgid "Add New Tax Form"
msgstr "新增原料"

#: UI/budgetting/budget_entry.html:175
#, fuzzy
msgid "Add Note"
msgstr "贷方"

#: sql/Pg-database.sql:2928
#, fuzzy
msgid "Add Overhead"
msgstr "新增劳工/经常费用"

#: bin/ic.pl:63 sql/Pg-database.sql:2860
msgid "Add Part"
msgstr "新增原料"

#: bin/pe.pl:195 sql/Pg-database.sql:2930
msgid "Add Pricegroup"
msgstr "新增价格组"

#: bin/io.pl:1198 bin/oe.pl:62
msgid "Add Purchase Order"
msgstr "新增采购单"

#: bin/io.pl:1231 bin/oe.pl:74
msgid "Add Quotation"
msgstr "新增报价单"

#: UI/business_units/edit.html:13
#, fuzzy
msgid "Add Reporting Unit"
msgstr "报表"

#: bin/io.pl:1220 bin/oe.pl:70
msgid "Add Request for Quotation"
msgstr "新增报价单要求"

#: sql/Pg-database.sql:2972
#, fuzzy
msgid "Add Return"
msgstr "新增使用者"

#: bin/am.pl:365 sql/Pg-database.sql:2840
msgid "Add SIC"
msgstr "新增原文"

#: bin/is.pl:110 bin/oe.pl:1417
msgid "Add Sales Invoice"
msgstr "新增销售发票"

#: bin/io.pl:1209 bin/oe.pl:66
msgid "Add Sales Order"
msgstr "新增销货单"

#: bin/ic.pl:64 sql/Pg-database.sql:2861
msgid "Add Service"
msgstr "新增服务"

#: sql/Pg-database.sql:2868
#, fuzzy
msgid "Add Tax Form"
msgstr "新增原料"

#: UI/taxform/add_taxform.html:2
#, fuzzy
msgid "Add TaxForm"
msgstr "新增原料"

#: sql/Pg-database.sql:2827
#, fuzzy
msgid "Add Timecard"
msgstr "新增原料"

#: bin/io.pl:2285
#, fuzzy
msgid "Add To List"
msgstr "贷方"

#: sql/Pg-database.sql:2790 sql/Pg-database.sql:2793
msgid "Add Transaction"
msgstr "新增交易"

#: UI/business_units/list_classes.html:103
#, fuzzy
msgid "Add Unit"
msgstr "单位"

#: UI/Contact/divs/employee.html:221 UI/Contact/divs/user.html:98
#: UI/setup/confirm_operation.html:52 UI/setup/edit_user.html:93
#, fuzzy
msgid "Add User"
msgstr "编辑使用者"

#: t/data/04-complex_template.html:18 UI/Contact/contact.html:33
msgid "Add Vendor"
msgstr "新增供应商"

#: bin/ir.pl:125 bin/oe.pl:1409
msgid "Add Vendor Invoice"
msgstr "新增供应商发票"

#: bin/ir.pl:120
#, fuzzy
msgid "Add Vendor Return"
msgstr "新增供应商"

#: bin/am.pl:780 sql/Pg-database.sql:2834
msgid "Add Warehouse"
msgstr "新增仓库"

#: bin/io.pl:2100
#, fuzzy
msgid "Add line1"
msgstr "新增业务"

#: bin/io.pl:2103
#, fuzzy
msgid "Add line2"
msgstr "新增业务"

#: bin/io.pl:2107
#, fuzzy
msgid "Add line3 "
msgstr "新增业务"

#: UI/Contact/divs/wage.html:72
#, fuzzy
msgid "Add/Change Deductions"
msgstr "新增扣除"

#: UI/Contact/divs/wage.html:43
#, fuzzy
msgid "Add/Change Wage"
msgstr "新增外汇率"

#: bin/aa.pl:603 bin/arap.pl:175 bin/ic.pl:1692 bin/ir.pl:480 bin/is.pl:471
#: bin/oe.pl:432 bin/pe.pl:687 UI/Contact/divs/address.html:85
#: UI/Contact/divs/address.html:130 UI/Reports/filters/contact_search.html:87
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:70
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: t/data/04-complex_template.html:385
#, fuzzy
msgid "Address1"
msgstr "地址"

#: t/data/04-complex_template.html:420
#, fuzzy
msgid "Address:"
msgstr "地址"

#: templates/demo/printPayment.html:26
#: templates/demo_with_images/printPayment.html:26
#: templates/xedemo/printPayment.html:26
#, fuzzy
msgid "Address: [_1]"
msgstr "地址"

#: LedgerSMB/Scripts/contact.pm:181 t/data/04-complex_template.html:30
#: UI/Contact/divs/address.html:2
#, fuzzy
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: bin/ic.pl:1276
#, fuzzy
msgid "Adj"
msgstr "新增"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:772
#, fuzzy
msgid "Adjusted Basis"
msgstr "存货科目勿存在"

#: bin/gl.pl:138
msgid "Adjusting Till: (till) Source: (source)"
msgstr ""

#: bin/gl.pl:140
msgid "Adjusting till due to data entry error."
msgstr ""

#: UI/inventory/adjustment_entry.html:31
#, fuzzy
msgid "Adjustment"
msgstr "巳储存存货"

#: UI/inventory/adjustment_entry.html:13
#, fuzzy
msgid "Adjustment Date"
msgstr "会计帐"

#: UI/inventory/adjustment_setup.html:9
#, fuzzy
msgid "Adjustment Details"
msgstr "存货科目勿存在"

#: UI/Reports/filters/aging.html:80
msgid "Aged"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Aging.pm:176 UI/Reports/filters/aging.html:7
#, fuzzy
msgid "Aging Report"
msgstr "报表"

#: UI/payments/payments_detail.html:285 UI/Reports/filters/gl.html:129
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:78
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:171
msgid "All"
msgstr "全部"

#: bin/aa.pl:1703
#, fuzzy
msgid "All Invoices"
msgstr "发票"

#: UI/Reports/filters/trial_balance.html:38
#, fuzzy
msgid "All accounts"
msgstr "全部帐户"

#: UI/Reports/co/filter_cd.html:15
msgid "All fields are required"
msgstr ""

#: templates/demo/invoice.html:222 templates/demo_with_images/invoice.html:222
#: templates/xedemo/invoice.html:222
#, fuzzy
msgid "All prices in [_1]"
msgstr "版本"

#: templates/demo/sales_order.html:211 templates/demo/sales_quotation.html:179
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:211
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:179
#: templates/xedemo/sales_order.html:211
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:179
msgid "All prices in [_1] Funds"
msgstr ""

#: templates/demo/product_receipt.html:201
#: templates/demo/purchase_order.html:203
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:201
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:203
#: templates/xedemo/product_receipt.html:203
#: templates/xedemo/purchase_order.html:203
msgid "All prices in [_1] funds"
msgstr ""

#: templates/demo/invoice.tex:186 templates/demo/product_receipt.tex:147
#: templates/demo/purchase_order.tex:153 templates/demo/sales_order.tex:158
#: templates/demo/sales_quotation.tex:123
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:185
#: templates/demo_with_images/product_receipt.tex:147
#: templates/demo_with_images/purchase_order.tex:153
#: templates/demo_with_images/sales_order.tex:158
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.tex:123
#: templates/xedemo/invoice.tex:184 templates/xedemo/product_receipt.tex:147
#: templates/xedemo/purchase_order.tex:153 templates/xedemo/sales_order.tex:158
#: templates/xedemo/sales_quotation.tex:125
msgid "All prices in [_1]."
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Invoices/COGS.pm:125 UI/timecards/timecard.html:129
#, fuzzy
msgid "Allocated"
msgstr "津贴"

#: UI/Configuration/sequence.html:11
msgid "Allow Input"
msgstr ""

#: bin/aa.pl:660 bin/aa.pl:817 bin/aa.pl:1631 bin/am.pl:862 bin/ir.pl:686
#: bin/ir.pl:862 bin/is.pl:745 bin/is.pl:908 bin/pe.pl:1067
#: LedgerSMB/Report/Contact/Purchase.pm:82
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:216
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Transactions.pm:271 LedgerSMB/Report/Orders.pm:234
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Detail.pm:119
#: templates/demo/ap_transaction.html:196
#: templates/demo/ar_transaction.html:194 templates/demo/ar_transaction.tex:129
#: templates/demo/invoice.html:250 templates/demo/invoice.tex:141
#: templates/demo/invoice.tex:202 templates/demo/printPayment.html:53
#: templates/demo/product_receipt.html:131
#: templates/demo/product_receipt.tex:120
#: templates/demo/purchase_order.html:133 templates/demo/purchase_order.tex:120
#: templates/demo/sales_order.html:135 templates/demo/sales_order.tex:122
#: templates/demo/sales_quotation.html:104
#: templates/demo/sales_quotation.tex:90
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.html:196
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.html:194
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.tex:129
#: templates/demo_with_images/invoice.html:250
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:141
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:201
#: templates/demo_with_images/printPayment.html:53
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:131
#: templates/demo_with_images/product_receipt.tex:120
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:133
#: templates/demo_with_images/purchase_order.tex:120
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:135
#: templates/demo_with_images/sales_order.tex:122
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:104
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.tex:90
#: templates/xedemo/ap_transaction.html:196
#: templates/xedemo/ar_transaction.html:194
#: templates/xedemo/ar_transaction.tex:129 templates/xedemo/invoice.html:250
#: templates/xedemo/invoice.tex:140 templates/xedemo/invoice.tex:201
#: templates/xedemo/printPayment.html:53
#: templates/xedemo/product_receipt.html:133
#: templates/xedemo/product_receipt.tex:120
#: templates/xedemo/purchase_order.html:133
#: templates/xedemo/purchase_order.tex:120
#: templates/xedemo/sales_order.html:135 templates/xedemo/sales_order.tex:122
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:104
#: templates/xedemo/sales_quotation.tex:91 UI/orders/order.html:249
#: UI/payments/payment2.html:285 UI/Reports/filters/gl.html:102
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:197
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:287
#: UI/Reports/filters/orders.html:168 UI/rp-search-generate_tax_report.html:158
msgid "Amount"
msgstr "总计"

#: LedgerSMB/Report/Budget/Variance.pm:82
#, fuzzy
msgid "Amount Budgetted"
msgstr "应得的总计"

#: bin/aa.pl:1649 LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:236
#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:754 LedgerSMB/Scripts/payment.pm:760
#: templates/demo/check_base.tex:53
#: templates/demo_with_images/check_base.tex:53
#: templates/xedemo/check_base.tex:53
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:243
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:333
msgid "Amount Due"
msgstr "应得的总计"

#: LedgerSMB/Report/Listings/Overpayments.pm:104
#: UI/Reports/filters/reconciliation_search.html:29
#, fuzzy
msgid "Amount From"
msgstr "总计"

#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Overview.pm:156
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Drafts.pm:136
#, fuzzy
msgid "Amount Greater Than"
msgstr "漏填的总计"

#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Overview.pm:158
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Drafts.pm:138
#, fuzzy
msgid "Amount Less Than"
msgstr "漏填的总计"

#: LedgerSMB/Report/Listings/Overpayments.pm:105
#, fuzzy
msgid "Amount To"
msgstr "总计"

#: UI/payments/use_overpayment2.html:155
#, fuzzy
msgid "Amount to be used"
msgstr "应得的总计"

#: UI/Contact/divs/wage.html:8
#, fuzzy
msgid "Amount/Rate"
msgstr "总计"

#: sql/Pg-database.sql:3752
msgid "Annual Straight Line Daily"
msgstr ""

#: sql/Pg-database.sql:3760
msgid "Annual Straight Line Monthly"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Batch.pm:103
msgid "Any"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:1143
#, fuzzy
msgid "Applied discount"
msgstr "贸易折扣"

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:1694 LedgerSMB/Scripts/payment.pm:1772
#, fuzzy
msgid "Applied discount by an overpayment"
msgstr "贸易折扣"

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:752
#, fuzzy
msgid "Apply Disc"
msgstr "贸易折扣"

#: UI/Reports/filters/reconciliation_search.html:65
msgid "Approval Status"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Adj_Details.pm:116
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Drafts.pm:205 LedgerSMB/Scripts/asset.pm:584
#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:662 LedgerSMB/Scripts/asset.pm:730
#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:794 LedgerSMB/Scripts/budgets.pm:111
#: UI/reconciliation/report.html:289
#, fuzzy
msgid "Approve"
msgstr "报表来源"

#: LedgerSMB/Report/Reconciliation/Summary.pm:143
#: UI/asset/search_reports.html:61
#: UI/Reports/filters/reconciliation_search.html:60
#: UI/Reports/filters/unapproved.html:65
#, fuzzy
msgid "Approved"
msgstr "报表来源"

#: LedgerSMB/Report/Budget/Search.pm:93
#: LedgerSMB/Report/Reconciliation/Summary.pm:155
#, fuzzy
msgid "Approved By"
msgstr "报表来源"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:536
#, fuzzy
msgid "Approved at"
msgstr "报表来源"

#: templates/demo/printPayment.html:117
#: templates/demo_with_images/printPayment.html:117
#: templates/xedemo/printPayment.html:117
msgid "Approved signature"
msgstr ""

#: bin/aa.pl:89 bin/gl.pl:82 bin/io.pl:82 LedgerSMB/App_State.pm:240
msgid "Apr"
msgstr "四月"

#: bin/aa.pl:75 bin/gl.pl:68 bin/io.pl:68 LedgerSMB/App_State.pm:240
#: LedgerSMB/DBObject/Date.pm:65
msgid "April"
msgstr "四月"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:635 LedgerSMB/Scripts/asset.pm:699
#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:768
#, fuzzy
msgid "Aquired Value"
msgstr "需要者"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:705
#, fuzzy
msgid "Aquired Value Remaining"
msgstr "尚【◎Fix:◎余;◎馀】"

#: bin/oe.pl:1293
msgid "Are you sure you want to delete Order Number"
msgstr "您是否确定要删除订单编号"

#: bin/oe.pl:1298
msgid "Are you sure you want to delete Quotation Number"
msgstr "您是否确定要删除报价单编号"

#: bin/ic.pl:2241
msgid "Assemblies restocked!"
msgstr "巳重新进货的商品"

#: UI/accounts/edit.html:203 UI/Reports/filters/gl.html:136
#: sql/Pg-database.sql:3821
msgid "Asset"
msgstr "资产"

#: LedgerSMB/Report/Listings/Asset_Class.pm:74 UI/asset/edit_asset.html:159
#: UI/asset/edit_class.html:37 UI/asset/search_asset.html:143
#: UI/asset/search_class.html:45
#, fuzzy
msgid "Asset Account"
msgstr "列出帐号"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:534 UI/asset/begin_approval.html:16
#: UI/asset/begin_report.html:15 UI/asset/search_reports.html:13
#, fuzzy
msgid "Asset Class"
msgstr "资产"

#: LedgerSMB/Report/Listings/Asset_Class.pm:104
#, fuzzy
msgid "Asset Class List"
msgstr "商品"

#: UI/asset/edit_asset.html:60 UI/asset/search_asset.html:51
#, fuzzy
msgid "Asset Class:"
msgstr "资产"

#: sql/Pg-database.sql:2880
#, fuzzy
msgid "Asset Classes"
msgstr "商品"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:454
#, fuzzy
msgid "Asset Depreciation Report"
msgstr "调和报告"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:456
#, fuzzy
msgid "Asset Disposal Report"
msgstr "调和报告"

#: LedgerSMB/Report/Listings/Asset.pm:133
#, fuzzy
msgid "Asset Listing"
msgstr "资产"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:461
#, fuzzy
msgid "Asset Partial Disposal Report"
msgstr "调和报告"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:396
#, fuzzy
msgid "Asset Tag"
msgstr "资产"

#: LedgerSMB/Report/Balance_Sheet.pm:195 LedgerSMB/Report/Balance_Sheet.pm:197
#: LedgerSMB/Report/PNL.pm:190 LedgerSMB/Report/PNL.pm:192
#: sql/Pg-database.sql:2881
#, fuzzy
msgid "Assets"
msgstr "资产"

#: UI/Reports/balance_sheet.html:101
#, fuzzy
msgid "Assets to Equity"
msgstr "列出帐号"

#: UI/Reports/balance_sheet.html:98
#, fuzzy
msgid "Assets to Liabilities"
msgstr "列出帐号"

#: bin/aa.pl:1064 bin/ic.pl:927 bin/ir.pl:1033 bin/is.pl:1085 bin/oe.pl:928
#: LedgerSMB/Report/File/Incoming.pm:107 UI/journal/journal_entry.html:361
#, fuzzy
msgid "Attach"
msgstr "附档"

#: UI/file/attachment_screen.html:22
#, fuzzy
msgid "Attach File"
msgstr "附档"

#: UI/Contact/divs/address.html:110 UI/Contact/divs/contact_info.html:84
#, fuzzy
msgid "Attach To"
msgstr "附档"

#: UI/Contact/divs/address.html:116 UI/Contact/divs/contact_info.html:88
#, fuzzy
msgid "Attach to"
msgstr "附档"

#: UI/Contact/divs/files.html:57
#, fuzzy
msgid "Attach to Credit Account"
msgstr "编辑帐户"

#: UI/Contact/divs/files.html:53
#, fuzzy
msgid "Attach to Entity"
msgstr "附档"

#: UI/Contact/divs/files.html:13
#, fuzzy
msgid "Attached At"
msgstr "附档"

#: UI/Contact/divs/files.html:15
#, fuzzy
msgid "Attached By"
msgstr "附档"

#: bin/aa.pl:1036 bin/ic.pl:899 bin/ir.pl:1007 bin/is.pl:1059 bin/oe.pl:902
#: UI/journal/journal_entry.html:337
#, fuzzy
msgid "Attached To"
msgstr "附档"

#: bin/aa.pl:1035 bin/ic.pl:898 bin/ir.pl:1006 bin/is.pl:1058 bin/oe.pl:901
#: UI/journal/journal_entry.html:336
#, fuzzy
msgid "Attached To Type"
msgstr "附档"

#: bin/aa.pl:1011 bin/ic.pl:875 bin/ir.pl:983 bin/is.pl:1035 bin/oe.pl:878
#: UI/journal/journal_entry.html:314
#, fuzzy
msgid "Attached and Linked Files"
msgstr "附档"

#: bin/aa.pl:1015 bin/aa.pl:1037 bin/ic.pl:879 bin/ic.pl:900 bin/ir.pl:987
#: bin/ir.pl:1008 bin/is.pl:1039 bin/is.pl:1060 bin/oe.pl:882 bin/oe.pl:903
#: UI/journal/journal_entry.html:318 UI/journal/journal_entry.html:338
#, fuzzy
msgid "Attached at"
msgstr "附档"

#: bin/aa.pl:1016 bin/aa.pl:1038 bin/ic.pl:880 bin/ic.pl:901 bin/ir.pl:988
#: bin/ir.pl:1009 bin/is.pl:1040 bin/is.pl:1061 bin/oe.pl:883 bin/oe.pl:904
#: UI/journal/journal_entry.html:319 UI/journal/journal_entry.html:339
#, fuzzy
msgid "Attached by"
msgstr "附档"

#: bin/io.pl:1453
#, fuzzy
msgid "Attachment"
msgstr "附档"

#: templates/demo/bin_list.html:51 templates/demo/bin_list.html:84
#: templates/demo/packing_list.html:52 templates/demo/pick_list.html:51
#: templates/demo/product_receipt.html:50
#: templates/demo/product_receipt.html:78 templates/demo/product_receipt.tex:47
#: templates/demo/product_receipt.tex:82 templates/demo/purchase_order.html:50
#: templates/demo/purchase_order.html:78 templates/demo/purchase_order.tex:47
#: templates/demo/purchase_order.tex:82
#: templates/demo/request_quotation.html:51
#: templates/demo/request_quotation.html:79 templates/demo/sales_order.html:49
#: templates/demo/sales_quotation.html:44
#: templates/demo_with_images/bin_list.html:51
#: templates/demo_with_images/bin_list.html:84
#: templates/demo_with_images/packing_list.html:52
#: templates/demo_with_images/pick_list.html:51
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:50
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:78
#: templates/demo_with_images/product_receipt.tex:47
#: templates/demo_with_images/product_receipt.tex:82
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:50
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:78
#: templates/demo_with_images/purchase_order.tex:47
#: templates/demo_with_images/purchase_order.tex:82
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:51
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:79
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:49
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:44
#: templates/demo_with_images/work_order.html:49
#: templates/demo/work_order.html:49 templates/xedemo/bin_list.html:51
#: templates/xedemo/bin_list.html:84 templates/xedemo/packing_list.html:52
#: templates/xedemo/pick_list.html:51 templates/xedemo/product_receipt.html:50
#: templates/xedemo/product_receipt.html:78
#: templates/xedemo/product_receipt.tex:47
#: templates/xedemo/product_receipt.tex:82
#: templates/xedemo/purchase_order.html:50
#: templates/xedemo/purchase_order.html:78
#: templates/xedemo/purchase_order.tex:47
#: templates/xedemo/purchase_order.tex:82
#: templates/xedemo/request_quotation.html:51
#: templates/xedemo/request_quotation.html:79
#: templates/xedemo/sales_order.html:49
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:44 templates/xedemo/work_order.html:49
#, fuzzy
msgid "Attn: [_1]"
msgstr "需要者"

#: UI/am-audit-control.html:6
#, fuzzy
msgid "Audit Control"
msgstr "权限控制"

#: bin/aa.pl:93 bin/gl.pl:86 bin/io.pl:86 LedgerSMB/App_State.pm:246
msgid "Aug"
msgstr "八月"

#: bin/aa.pl:79 bin/gl.pl:72 bin/io.pl:72 LedgerSMB/App_State.pm:246
#: LedgerSMB/DBObject/Date.pm:69
msgid "August"
msgstr "八月"

#: UI/Contact/divs/notes.html:79
#, fuzzy
msgid "Author: [_1]"
msgstr "标题"

#: bin/ir.pl:648 bin/is.pl:408 bin/is.pl:703
msgid "Automatic"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Listings/Overpayments.pm:144
#: UI/payments/use_overpayment2.html:125
#, fuzzy
msgid "Available"
msgstr "应税"

#: UI/setup/list_databases.html:7
#, fuzzy
msgid "Available Databases"
msgstr "建立资料集"

#: UI/setup/list_users.html:7
#, fuzzy
msgid "Available Users"
msgstr "经理"

#: UI/payments/use_overpayment2.html:121
#, fuzzy
msgid "Available overpayments"
msgstr "预缴"

#: bin/ic.pl:449 UI/Reports/filters/search_goods.html:267
msgid "Average Cost"
msgstr "平均成本"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:238
#, fuzzy
msgid "Avg. Cost"
msgstr "平均成本"

#: sql/Pg-database.sql:810
msgid "BCC"
msgstr ""

#: t/data/04-complex_template.html:557 UI/Contact/divs/bank_act.html:20
#: UI/Contact/divs/bank_act.html:52
msgid "BIC/SWIFT Code"
msgstr ""

#: t/data/04-complex_template.html:592
msgid "BIC/SWIFT Code:"
msgstr ""

#: bin/ic.pl:1275
msgid "BOM"
msgstr "材料清单"

#: UI/setup/confirm_operation.html:78
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: UI/setup/confirm_operation.html:85
#, fuzzy
msgid "Backup DB"
msgstr "备份"

#: UI/setup/confirm_operation.html:92
#, fuzzy
msgid "Backup Roles"
msgstr "备份"

#: LedgerSMB/Report/co/Balance_y_Mayor.pm:94 LedgerSMB/Report/GL.pm:162
#: UI/Reports/filters/gl.html:266
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: templates/demo/invoice.html:197 templates/demo/invoice.tex:170
#: templates/demo_with_images/invoice.html:197
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:169 templates/xedemo/invoice.html:197
#: templates/xedemo/invoice.tex:168
#, fuzzy
msgid "Balance Due"
msgstr "余额"

#: UI/Reports/balance_sheet.html:26 UI/Reports/balance_sheet.tex:28
#: UI/Reports/filters/balance_sheet.html:4 sql/Pg-database.sql:2831
msgid "Balance Sheet"
msgstr "资产负债表"

#: LedgerSMB/Report/co/Balance_y_Mayor.pm:120 UI/Reports/co/filter_bm.html:14
#, fuzzy
msgid "Balance y Mayor"
msgstr "余额"

#: UI/Reports/filters/trial_balance.html:73
#, fuzzy
msgid "Balances as"
msgstr "余额"

#: UI/Contact/divs/bank_act.html:62
#, fuzzy
msgid "Bank Account"
msgstr "连结帐户"

#: t/data/04-complex_template.html:601
#, fuzzy
msgid "Bank Account:"
msgstr "连结帐户"

#: LedgerSMB/Scripts/contact.pm:183 t/data/04-complex_template.html:32
#: t/data/04-complex_template.html:554 UI/Contact/divs/bank_act.html:2
#: UI/Contact/divs/bank_act.html:6
#, fuzzy
msgid "Bank Accounts"
msgstr "连结帐户"

#: UI/ca-list-selector.html:37
msgid "Bank Register Mode"
msgstr ""

#: bin/ic.pl:986
#, fuzzy
msgid "Bar Code"
msgstr "编码"

#: bin/ir.pl:688 bin/is.pl:747 LedgerSMB/Report/Assets/Net_Book_Value.pm:92
#, fuzzy
msgid "Basis"
msgstr "报表"

#: LedgerSMB/Report/Invoices/Payments.pm:153
#, fuzzy
msgid "Batch"
msgstr "税号"

#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Detail.pm:98
#, fuzzy
msgid "Batch Class"
msgstr "备注"

#: bin/aa.pl:569
#, fuzzy
msgid "Batch Control Code"
msgstr "稽核控制"

#: UI/create_batch.html:36
#, fuzzy
msgid "Batch Date"
msgstr "税号"

#: LedgerSMB/Report/Invoices/Payments.pm:150
#, fuzzy
msgid "Batch Description"
msgstr "说明"

#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Detail.pm:146
#, fuzzy
msgid "Batch ID"
msgstr "未指明日期"

#: LedgerSMB/GL.pm:148 LedgerSMB/IR.pm:384 LedgerSMB/IS.pm:1123
#, fuzzy
msgid "Batch ID Missing"
msgstr "未指明日期"

#: UI/import_csv/import_csv.html:18
#, fuzzy
msgid "Batch Information"
msgstr "说明"

#: bin/aa.pl:574
#, fuzzy
msgid "Batch Name"
msgstr "巳更新"

#: UI/create_batch.html:15
#, fuzzy
msgid "Batch Number"
msgstr "订单编号"

#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Overview.pm:140
#, fuzzy
msgid "Batch Search"
msgstr "搜寻"

#: UI/Reports/filters/unapproved.html:6
#, fuzzy
msgid "Batch Selection"
msgstr "说明"

#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Overview.pm:152
#, fuzzy
msgid "Batch Type"
msgstr "税号"

#: sql/Pg-database.sql:2781
#, fuzzy
msgid "Batches"
msgstr "税号"

#: UI/io-email.html:24 UI/rp-email.html:23
msgid "Bcc"
msgstr "不显示抄送"

#: bin/arap.pl:795 bin/io.pl:1897
#, fuzzy
msgid "Bcc: [_1]"
msgstr "标题"

#: UI/reconciliation/report.html:26
#, fuzzy
msgid "Beginning Statement Balance:"
msgstr "会计帐余额"

#: LedgerSMB/Entity/Location.pm:112 UI/Contact/divs/address.html:40
#: sql/Pg-database.sql:659
#, fuzzy
msgid "Billing"
msgstr "帐单地址"

#: sql/Pg-database.sql:813
#, fuzzy
msgid "Billing BCC"
msgstr "帐单地址"

#: sql/Pg-database.sql:812
#, fuzzy
msgid "Billing CC"
msgstr "帐单地址"

#: sql/Pg-database.sql:811
#, fuzzy
msgid "Billing Email"
msgstr "帐单地址"

#: LedgerSMB/Num2text.pm:119
#, fuzzy
msgid "Billion"
msgstr "帐单地址"

#: bin/ic.pl:491 bin/ic.pl:2114 bin/io.pl:243 bin/oe.pl:1849
#: LedgerSMB/Report/Inventory/History.pm:134
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:214 templates/demo/bin_list.html:154
#: templates/demo/bin_list.tex:109 templates/demo/pick_list.html:116
#: templates/demo/pick_list.tex:102
#: templates/demo_with_images/bin_list.html:154
#: templates/demo_with_images/bin_list.tex:109
#: templates/demo_with_images/pick_list.html:116
#: templates/demo_with_images/pick_list.tex:102
#: templates/demo_with_images/work_order.html:133
#: templates/demo/work_order.html:133 templates/xedemo/bin_list.html:154
#: templates/xedemo/bin_list.tex:109 templates/xedemo/pick_list.html:116
#: templates/xedemo/pick_list.tex:102 templates/xedemo/work_order.html:133
#: UI/io-email.html:105 UI/Reports/filters/search_goods.html:288
msgid "Bin"
msgstr "箱"

#: bin/am.pl:1523 bin/io.pl:1422 bin/io.pl:1436 bin/io.pl:1644 bin/oe.pl:260
#: bin/oe.pl:272 templates/demo/bin_list.html:4 templates/demo/bin_list.html:18
#: templates/demo/bin_list.tex:74 templates/demo_with_images/bin_list.html:4
#: templates/demo_with_images/bin_list.html:18
#: templates/demo_with_images/bin_list.tex:74 templates/xedemo/bin_list.html:4
#: templates/xedemo/bin_list.html:18 templates/xedemo/bin_list.tex:74
#: sql/Pg-database.sql:2949 sql/Pg-database.sql:2962
msgid "Bin List"
msgstr "箱的明细表"

#: UI/Contact/divs/person.html:167
#, fuzzy
msgid "Birthdate"
msgstr "开始日期"

#: UI/accounts/yearend.html:66
#, fuzzy
msgid "Books closed on"
msgstr "帐簿已开启"

#: bin/ic.pl:1130
msgid "Break"
msgstr "休息"

#: sql/Pg-database.sql:2139
#, fuzzy
msgid "Budget"
msgstr "新增业务"

#: LedgerSMB/Report/Budget/Variance.pm:114
#, fuzzy
msgid "Budget Number"
msgstr "订单编号"

#: LedgerSMB/Report/Budget/Search.pm:109
#, fuzzy
msgid "Budget Search Results"
msgstr "一并显示"

#: LedgerSMB/Report/Budget/Variance.pm:103
#, fuzzy
msgid "Budget Variance Report"
msgstr "一并显示"

#: sql/Pg-database.sql:2911
#, fuzzy
msgid "Budgets"
msgstr "新增业务"

#: LedgerSMB/Scripts/account.pm:68
msgid "Bug: No such account"
msgstr ""

#: bin/is.pl:343 bin/oe.pl:366
#, fuzzy
msgid "Business"
msgstr "业务"

#: UI/payments/payments_filter.html:79
#, fuzzy
msgid "Business Class"
msgstr "业务"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:32
msgid "Business Number"
msgstr "业务编号"

#: LedgerSMB/Report/Contact/Search.pm:78 UI/Contact/divs/credit.html:235
#: UI/Contact/divs/credit.html:236
#, fuzzy
msgid "Business Type"
msgstr "业务"

#: t/data/04-complex_template.html:294
#, fuzzy
msgid "Business Type:"
msgstr "业务"

#: LedgerSMB/Report/Listings/Business_Unit.pm:86
#, fuzzy
msgid "Business Unit List"
msgstr "业务"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:113
#, fuzzy
msgid "Business Unit Number"
msgstr "业务编号"

#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:170
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:260
#, fuzzy
msgid "Business Units"
msgstr "业务"

#: bin/am.pl:303
msgid "Business deleted!"
msgstr "巳删除业务"

#: bin/am.pl:296
msgid "Business saved!"
msgstr "巳储存业务"

#: UI/payments/payments_detail.html:168
#, fuzzy
msgid "Business:"
msgstr "业务"

#: sql/Pg-database.sql:809
msgid "CC"
msgstr ""

#: bin/ic.pl:528 bin/ic.pl:697 LedgerSMB/Report/Invoices/COGS.pm:130
#: UI/accounts/edit.html:381
msgid "COGS"
msgstr "货销成本"

#: UI/Reports/filters/cogs_lines.html:5
#, fuzzy
msgid "COGS Lots Report"
msgstr "报表"

#: UI/Contact/pricelist.html:111 UI/Reports/aging_report.html:117
#: UI/Reports/balance_sheet.html:117 UI/Reports/display_report.html:70
#: UI/Reports/PNL.html:99
msgid "CSV"
msgstr ""

#: UI/reconciliation/report.html:58 UI/reconciliation/upload.html:17
msgid "CSV File:"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/co/Caja_Diaria.pm:114 UI/Reports/co/filter_cd.html:14
msgid "Caja Diaria"
msgstr ""

#: bin/ir.pl:829 bin/is.pl:406 bin/is.pl:874
msgid "Calculate Taxes"
msgstr ""

#: bin/is.pl:663
#, fuzzy
msgid "Can't void a voided invoice!"
msgstr "不能删除发票"

#: bin/io.pl:2289
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "余额"

#: LedgerSMB/Scripts/setup.pm:189
#, fuzzy
msgid "Cancel?"
msgstr "余额"

#: bin/gl.pl:670
#, fuzzy
msgid "Cannot Repost Transaction"
msgstr "不能加入交易"

#: bin/ic.pl:162
#, fuzzy
msgid "Cannot create Labor; COGS account does not exist!"
msgstr "存货科目勿存在"

#: bin/ic.pl:159
#, fuzzy
msgid "Cannot create Labor; Inventory account does not exist!"
msgstr "存货科目勿存在"

#: bin/ic.pl:137
#, fuzzy
msgid "Cannot create Part; COGS account does not exist!"
msgstr "收入科目勿存在"

#: bin/ic.pl:134
#, fuzzy
msgid "Cannot create Part; Income account does not exist!"
msgstr "收入科目勿存在"

#: bin/ic.pl:131
#, fuzzy
msgid "Cannot create Part; Inventory account does not exist!"
msgstr "存货科目勿存在"

#: bin/ic.pl:150
#, fuzzy
msgid "Cannot create Service; Expense account does not exist!"
msgstr "费用科目勿存在"

#: bin/ic.pl:146
#, fuzzy
msgid "Cannot create Service; Income account does not exist!"
msgstr "收入科目勿存在"

#: bin/ic.pl:2007
msgid "Cannot delete item!"
msgstr "不能删除项目"

#: bin/oe.pl:1331
msgid "Cannot delete order!"
msgstr "不能删除定单"

#: bin/gl.pl:699
#, fuzzy
msgid "Cannot delete posted transaction"
msgstr "不能删除交易"

#: bin/oe.pl:1335
msgid "Cannot delete quotation!"
msgstr "不能删除报价单"

#: bin/ir.pl:1366 bin/is.pl:1340
msgid "Cannot post invoice for a closed period!"
msgstr "不能在已关闭的时段内加入发票"

#: bin/aa.pl:1336 bin/ir.pl:1381 bin/is.pl:1355
msgid "Cannot post payment for a closed period!"
msgstr "不能在已关闭的时段内加入款项"

#: bin/aa.pl:1322 bin/gl.pl:682
msgid "Cannot post transaction for a closed period!"
msgstr "不能在已关闭的时段内加入交易!"

#: bin/gl.pl:723
msgid ""
"Cannot post transaction with a debit and credit entry for the same account!"
msgstr ""

#: bin/aa.pl:1384
msgid "Cannot post transaction!"
msgstr "不能加入交易"

#: bin/oe.pl:1222
msgid "Cannot save order!"
msgstr "不能储存定单"

#: bin/oe.pl:1239
msgid "Cannot save quotation!"
msgstr "不能储存报价单"

#: bin/am.pl:722
#, fuzzy
msgid "Cannot save taxes!"
msgstr "不能储存定单"

#: LedgerSMB/Budget.pm:240
msgid "Cannot specify both debits and credits for budget line [_1]"
msgstr ""

#: bin/ic.pl:2244
msgid "Cannot stock assemblies!"
msgstr "不能常备的商品"

#: templates/demo/timecard.html:44 templates/demo/timecard.tex:27
#: templates/demo_with_images/timecard.html:44
#: templates/demo_with_images/timecard.tex:27 templates/xedemo/timecard.html:44
#: templates/xedemo/timecard.tex:27
msgid "Card ID"
msgstr ""

#: UI/Reports/filters/income_statement.html:31 sql/Pg-database.sql:2846
msgid "Cash"
msgstr "现金"

#: UI/payments/payment2.html:282 UI/Reports/filters/payments.html:65
#, fuzzy
msgid "Cash Account"
msgstr "税金科目"

#: UI/timecards/timecard.html:17
msgid "Category"
msgstr ""

#: UI/io-email.html:18 UI/rp-email.html:17
msgid "Cc"
msgstr "抄送"

#: bin/arap.pl:794 bin/io.pl:1896
#, fuzzy
msgid "Cc: [_1]"
msgstr "公司"

#: sql/Pg-database.sql:797
#, fuzzy
msgid "Cell Phone"
msgstr "住宅电话"

#: UI/users/preferences.html:32
#, fuzzy
msgid "Change Password"
msgstr "更改管理员密码"

#: UI/timecards/timecard.html:102
#, fuzzy
msgid "Chargeable"
msgstr "不应课税"

#: LedgerSMB/Report/GL.pm:142
msgid "Chart ID"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/COA.pm:141 sql/Pg-database.sql:2786
msgid "Chart of Accounts"
msgstr "会计科目表"

#: sql/Pg-database.sql:2964
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: bin/ic.pl:2045
#, fuzzy
msgid "Check Inventory"
msgstr "库存"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:125
msgid "Check Prefix"
msgstr ""

#: UI/payments/check_job.html:7
#, fuzzy
msgid "Checking Job"
msgstr "检查"

#: UI/payments/check_job.html:15
#, fuzzy
msgid "Checking Job [_1]"
msgstr "检查"

#: UI/payments/payment1_5.html:23
#, fuzzy
msgid "Choose a company"
msgstr "公司"

#: sql/Pg-database.sql:956
msgid "Chord"
msgstr ""

#: bin/arap.pl:177 t/data/04-complex_template.html:386
#: UI/Contact/divs/address.html:86 UI/Contact/divs/address.html:159
#: UI/Reports/filters/contact_search.html:92
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:78
msgid "City"
msgstr "城市"

#: t/data/04-complex_template.html:445
#, fuzzy
msgid "City:"
msgstr "城市"

#: UI/Contact/divs/company.html:75 UI/Contact/divs/credit.html:72
#: UI/Contact/divs/person.html:67
#, fuzzy
msgid "Class"
msgstr "新增原文"

#: LedgerSMB/Scripts/recon.pm:220 UI/reconciliation/report.html:79
#: UI/reconciliation/report.html:142
#, fuzzy
msgid "Clear date"
msgstr "已清除"

#: LedgerSMB/Report/GL.pm:132 UI/rc-reconciliation.html:80
#: UI/reconciliation/report.html:77 UI/reconciliation/report.html:140
#: UI/reconciliation/report.html:201 UI/Reports/filters/gl.html:233
msgid "Cleared"
msgstr "已清除"

#: UI/reconciliation/report.html:74
#, fuzzy
msgid "Cleared Transactions"
msgstr "方案交易"

#: UI/timecards/timecard.html:98
#, fuzzy
msgid "Clocked"
msgstr "巳锁上"

#: UI/am-audit-control.html:19
msgid "Close Books up to"
msgstr "关闭到此为止的帐簿"

#: bin/aa.pl:1529 bin/oe.pl:313 LedgerSMB/Report/Orders.pm:243
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:212 UI/Reports/filters/orders.html:97
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:212
#: UI/Reports/filters/timecards.html:36
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: LedgerSMB/Report/Listings/Language.pm:46 LedgerSMB/Report/Listings/SIC.pm:44
#: UI/am-language-form.html:12 UI/am-sic-form.html:12
msgid "Code"
msgstr "编码"

#: bin/am.pl:381 bin/am.pl:465
msgid "Code missing!"
msgstr "未指明编码"

#: sql/Pg-database.sql:549
#, fuzzy
msgid "Cold Lead"
msgstr "交货期"

#: LedgerSMB/Scripts/order.pm:111 sql/Pg-database.sql:2859
msgid "Combine"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/order.pm:71
#, fuzzy
msgid "Combine Purchase Orders"
msgstr "采购单"

#: LedgerSMB/Scripts/order.pm:63
#, fuzzy
msgid "Combine Sales Orders"
msgstr "销货单"

#: LedgerSMB/Report/Taxform/Details.pm:74
#: LedgerSMB/Report/Taxform/Summary.pm:71 LedgerSMB/Scripts/contact.pm:175
#: UI/Contact/contact.html:17 UI/Contact/divs/company.html:2 UI/login.html:64
#: UI/Reports/aging_report.html:19 UI/Reports/display_report.html:19
#: UI/Reports/display_report.tex:24
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:29
#, fuzzy
msgid "Company Address"
msgstr "公司名称"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:31
#, fuzzy
msgid "Company Fax"
msgstr "公司名称"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:24
#, fuzzy
msgid "Company Information"
msgstr "连络人"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:44
#, fuzzy
msgid "Company License Number"
msgstr "工号"

#: LedgerSMB/Report/Invoices/Payments.pm:147
#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:26
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:23
msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:30
#, fuzzy
msgid "Company Phone"
msgstr "公司名称"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:42
#, fuzzy
msgid "Company Sales Tax ID"
msgstr "公司名称"

#: UI/am-company-logo.html:7
#, fuzzy
msgid "Company: [_1]"
msgstr "公司"

#: UI/rp-search-generate_balance_sheet.html:17
#: UI/rp-search-generate_income_statement.html:57
msgid "Compare to"
msgstr "对照"

#: UI/payments/check_job.html:25
msgid "Completed Successfully"
msgstr ""

#: UI/users/preferences.html:50
msgid "Confirm"
msgstr "确认密码"

#: UI/setup/confirm_operation.html:7
#, fuzzy
msgid "Confirm Operation"
msgstr "连络人"

#: bin/am.pl:513 bin/oe.pl:1312
msgid "Confirm!"
msgstr "入帐成功!"

#: LedgerSMB.pm:609
msgid "Conflict with Existing Data.  Perhaps you already entered this?"
msgstr ""

#: bin/io.pl:2175 templates/demo/bin_list.html:110
#: templates/demo/packing_list.html:81 templates/demo/pick_list.html:80
#: templates/demo/product_receipt.html:104
#: templates/demo/product_receipt.tex:106
#: templates/demo/purchase_order.html:105
#: templates/demo/request_quotation.html:106
#: templates/demo/sales_quotation.html:74
#: templates/demo_with_images/bin_list.html:110
#: templates/demo_with_images/packing_list.html:81
#: templates/demo_with_images/pick_list.html:80
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:104
#: templates/demo_with_images/product_receipt.tex:106
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:105
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:106
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:74
#: templates/xedemo/bin_list.html:110 templates/xedemo/packing_list.html:81
#: templates/xedemo/pick_list.html:80 templates/xedemo/product_receipt.html:105
#: templates/xedemo/purchase_order.html:105
#: templates/xedemo/request_quotation.html:106
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:74
#: UI/Reports/filters/contact_search.html:54 sql/Pg-database.sql:545
msgid "Contact"
msgstr "连络人"

#: LedgerSMB/Scripts/contact.pm:182 t/data/04-complex_template.html:31
#: UI/Contact/divs/contact_info.html:2 UI/Contact/divs/contact_info.html:35
#: UI/Contact/divs/contact_info.html:115
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:31
#, fuzzy
msgid "Contact Info"
msgstr "连络人"

#: t/data/04-complex_template.html:495 t/data/04-complex_template.html:536
#, fuzzy
msgid "Contact Info:"
msgstr "连络人"

#: t/data/04-complex_template.html:491 UI/Contact/divs/contact_info.html:6
#, fuzzy
msgid "Contact Information"
msgstr "连络人"

#: LedgerSMB/Report/Contact/Search.pm:90
#: UI/Reports/filters/contact_search.html:8
#, fuzzy
msgid "Contact Search"
msgstr "连络人"

#: UI/payments/payments_detail.html:418
msgid "Contact Total (if paying \"some\")"
msgstr ""

#: sql/Pg-database.sql:2847
#, fuzzy
msgid "Contacts"
msgstr "连络人"

#: UI/budgetting/budget_entry.html:165 UI/budgetting/budget_entry.html:188
#, fuzzy
msgid "Content"
msgstr "连络人"

#: bin/aa.pl:1752 bin/arap.pl:269 bin/arapprn.pl:423 bin/ic.pl:959
#: bin/ic.pl:1781 bin/ic.pl:2064 bin/ic.pl:2218 bin/io.pl:682 bin/io.pl:882
#: bin/io.pl:1323 bin/oe.pl:1537 bin/oe.pl:2065 bin/oe.pl:2576 bin/pe.pl:339
#: bin/pe.pl:768 bin/pe.pl:938 bin/pe.pl:1215 LedgerSMB/Scripts/payment.pm:594
#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:659 LedgerSMB/Scripts/payment.pm:1307
#: UI/am-audit-control.html:49 UI/asset/begin_approval.html:67
#: UI/asset/begin_depreciation_all.html:26 UI/asset/begin_report.html:61
#: UI/Contact/divs/credit.html:401 UI/create_batch.html:52
#: UI/inventory/adjustment_setup.html:37 UI/oe-save_warn.html:19
#: UI/payments/payments_filter.html:184 UI/Reports/co/filter_bm.html:140
#: UI/Reports/co/filter_cd.html:115 UI/Reports/filters/aging.html:148
#: UI/Reports/filters/gl.html:302 UI/Reports/filters/income_statement.html:142
#: UI/Reports/filters/inventory_activity.html:32
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:293
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:383
#: UI/Reports/filters/orders.html:198
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:353
#: UI/Reports/filters/taxforms.html:64
#: UI/Reports/filters/trial_balance.html:133 UI/search_results.html:33
#: UI/timecards/entry_filter.html:41
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: bin/ic.pl:868
msgid "Continue Previous Workflow"
msgstr ""

#: UI/accounts/edit.html:227
msgid "Contra"
msgstr "相反"

#: bin/arap.pl:171 LedgerSMB/Report/Contact/Search.pm:65
#: LedgerSMB/Report/Listings/Business_Unit.pm:56 LedgerSMB/Report/PNL/ECA.pm:93
#: LedgerSMB/Report/Taxform/Summary.pm:83
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Overview.pm:104
#: UI/business_units/edit.html:28 UI/business_units/filter.html:19
#: UI/Contact/divs/company.html:52 UI/Contact/divs/person.html:47
#: UI/payroll/income.html:63 UI/Reports/filters/contact_search.html:37
#: UI/Reports/filters/overpayments.html:10
#, fuzzy
msgid "Control Code"
msgstr "国家"

#: UI/create_batch.html:78
#, fuzzy
msgid "Control Number"
msgstr "帐户编号"

#: UI/io-email.html:65
msgid "Copies"
msgstr "副本"

#: UI/setup/confirm_operation.html:42
msgid "Copy"
msgstr ""

#: bin/am.pl:174 bin/am.pl:190
msgid "Copy to COA"
msgstr "复制到 COA"

#: bin/aa.pl:936 bin/ir.pl:554 bin/is.pl:572
#, fuzzy
msgid "Copy to New"
msgstr "复制到 COA"

#: UI/setup/confirm_operation.html:35
#, fuzzy
msgid "Copy to New Name"
msgstr "复制到 COA"

#: bin/ic.pl:1029 bin/ic.pl:1274 bin/oe.pl:2415
msgid "Cost"
msgstr "成本"

#: UI/am-department-form.html:29
msgid "Cost Center"
msgstr "成本中心"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:93
msgid "Cost of Goods Sold"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Template/DB.pm:72 LedgerSMB/Template/DB.pm:116
msgid "Could Not Load Template from DB"
msgstr ""

#: bin/gl.pl:95
msgid "Could not open pos.conf.pl in [_1] line [_2]: [_3]"
msgstr ""

#: bin/ir.pl:1344 bin/is.pl:1319 bin/oe.pl:1257
msgid "Could not save the data.  Please try again"
msgstr ""

#: bin/oe.pl:1998
msgid "Could not save!"
msgstr "不能储存"

#: bin/oe.pl:2278
msgid "Could not transfer Inventory!"
msgstr "存货清单不能转移"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Adj_Details.pm:93
#: UI/inventory/adjustment_entry.html:29
#, fuzzy
msgid "Counted"
msgstr "国家"

#: LedgerSMB/Report/Listings/Overpayments.pm:132
#, fuzzy
msgid "Counterparty"
msgstr "国家"

#: LedgerSMB/Report/Listings/Overpayments.pm:101
#, fuzzy
msgid "Counterparty Code"
msgstr "国家"

#: bin/io.pl:2119 LedgerSMB/Report/Payroll/Deduction_Types.pm:31
#: LedgerSMB/Report/Payroll/Income_Types.pm:31
#: t/data/04-complex_template.html:389 UI/Contact/divs/address.html:89
#: UI/Contact/divs/address.html:197 UI/Contact/divs/company.html:105
#: UI/Contact/divs/employee.html:124 UI/Contact/divs/person.html:141
#: UI/payroll/deduction.html:20 UI/payroll/income.html:22
#: UI/Reports/filters/contact_search.html:107
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:102
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: UI/setup/select_coa.html:30
#, fuzzy
msgid "Country Code"
msgstr "国家"

#: LedgerSMB/Report/Taxform/List.pm:52
#, fuzzy
msgid "Country Name"
msgstr "国家"

#: t/data/04-complex_template.html:477 UI/taxform/add_taxform.html:34
#, fuzzy
msgid "Country:"
msgstr "国家"

#: UI/create_batch.html:2
#, fuzzy
msgid "Create Batch"
msgstr "删除资料集"

#: LedgerSMB/Scripts/setup.pm:165
#, fuzzy
msgid "Create Database?"
msgstr "资料库"

#: UI/create_batch.html:11
#, fuzzy
msgid "Create New Batch"
msgstr "删除资料集"

#: UI/reconciliation/upload.html:58
#, fuzzy
msgid "Create New Report"
msgstr "删除资料集"

#: UI/taxform/add_taxform.html:13
#, fuzzy
msgid "Create New Tax Form"
msgstr "列出部门"

#: UI/setup/new_user.html:138
#, fuzzy
msgid "Create User"
msgstr "建立资料集"

#: UI/asset/search_reports.html:48 UI/create_batch.html:82
#: UI/Reports/filters/unapproved.html:52
#, fuzzy
msgid "Created By"
msgstr "删除资料集"

#: UI/create_batch.html:83
#, fuzzy
msgid "Created On"
msgstr "建立资料集"

#: LedgerSMB/Report/co/Balance_y_Mayor.pm:89
#: LedgerSMB/Report/co/Caja_Diaria.pm:89 UI/budgetting/budget_entry.html:67
#: UI/journal/journal_entry.html:116 UI/Reports/co/filter_bm.html:107
#: UI/Reports/filters/gl.html:214 UI/Reports/filters/trial_balance.html:6
msgid "Credit"
msgstr "贷方"

#: LedgerSMB/Scripts/contact.pm:303
#, fuzzy
msgid "Credit Account"
msgstr "编辑帐户"

#: LedgerSMB/Report/Contact/Search.pm:70
#, fuzzy
msgid "Credit Account Number"
msgstr "帐户编号"

#: LedgerSMB/Scripts/contact.pm:180 UI/Contact/divs/credit.html:2
#, fuzzy
msgid "Credit Accounts"
msgstr "编辑帐户"

#: bin/am.pl:1516 sql/Pg-database.sql:2900
#, fuzzy
msgid "Credit Invoice"
msgstr "编辑POS"

#: bin/aa.pl:550 bin/ir.pl:450 bin/is.pl:441 bin/oe.pl:408
#: UI/Contact/divs/credit.html:29 UI/Contact/divs/credit.html:145
#: UI/Contact/divs/credit.html:146 UI/orders/order.html:34
msgid "Credit Limit"
msgstr "信用额度"

#: t/data/04-complex_template.html:201
#, fuzzy
msgid "Credit Limit:"
msgstr "信用额度"

#: sql/Pg-database.sql:2899
#, fuzzy
msgid "Credit Note"
msgstr "借方"

#: LedgerSMB/Report/COA.pm:110 LedgerSMB/Report/GL.pm:116
#: LedgerSMB/Report/Trial_Balance.pm:182 LedgerSMB/Scripts/payment.pm:155
#: UI/Reports/co/filter_cd.html:91
#, fuzzy
msgid "Credits"
msgstr "贷方"

#: UI/rc-till-closing.html:42
msgid "Cumulative Error:"
msgstr ""

#: bin/ic.pl:1015 bin/ic.pl:1114 bin/oe.pl:2420
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:241
msgid "Curr"
msgstr "目前"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:46
msgid "Currencies (colon-separated)"
msgstr ""

#: bin/aa.pl:427 bin/aa.pl:1638 bin/ir.pl:345 bin/is.pl:303 bin/oe.pl:324
#: bin/oe.pl:1515 LedgerSMB/Report/Contact/History.pm:72
#: LedgerSMB/Report/Contact/Purchase.pm:77
#: LedgerSMB/Report/Contact/Search.pm:82
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:290 LedgerSMB/Report/Orders.pm:239
#: templates/demo/printPayment.html:75
#: templates/demo_with_images/printPayment.html:75
#: templates/xedemo/printPayment.html:75 UI/Contact/divs/credit.html:221
#: UI/Contact/divs/credit.html:222 UI/Contact/pricelist.csv:43
#: UI/Contact/pricelist.html:56 UI/Contact/pricelist.tex:58
#: UI/orders/order.html:48 UI/payments/payment1.html:56
#: UI/payments/payment2.html:126 UI/payments/payments_filter.html:123
#: UI/payments/use_overpayment1.html:43 UI/payments/use_overpayment2.html:92
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:216
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:306
#: UI/Reports/filters/orders.html:183 UI/Reports/filters/overpayments.html:44
#: UI/Reports/filters/payments.html:107
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:275
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:360 UI/rp-aging.csv:6
#: UI/timecards/timecard.html:118 UI/timecards/timecard-week.html:77
msgid "Currency"
msgstr "币别"

#: bin/aa.pl:1576 bin/pe.pl:839 LedgerSMB/DBObject/Date.pm:79
#: LedgerSMB/Report/Aging.pm:126 templates/demo/statement.html:64
#: templates/demo/statement.tex:38 templates/demo_with_images/statement.html:64
#: templates/demo_with_images/statement.tex:38
#: templates/xedemo/statement.html:64 templates/xedemo/statement.tex:38
#: UI/bp-search.html:40 UI/lib/report_base.html:139 UI/lib/report_base.html:206
#: UI/rc-reconciliation.html:40 UI/Reports/co/filter_bm.html:53
#: UI/Reports/filters/aging.html:99
#: UI/rp-search-generate_income_statement.html:33
#: UI/rp-search-generate_tax_report.html:29
msgid "Current"
msgstr "现有"

#: LedgerSMB/Report/Balance_Sheet.pm:230 LedgerSMB/Report/Balance_Sheet.pm:232
#: LedgerSMB/Report/PNL.pm:212 LedgerSMB/Report/PNL.pm:214
#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:84
#, fuzzy
msgid "Current earnings"
msgstr "现有收益"

#: bin/aa.pl:513 bin/aa.pl:1588 bin/ic.pl:1127 bin/is.pl:429 bin/pe.pl:1039
#: bin/pe.pl:1194 LedgerSMB/Report/Aging.pm:83
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:177
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Transactions.pm:250 LedgerSMB/Report/Orders.pm:188
#: LedgerSMB/Report/Orders.pm:194 UI/business_units/edit.html:83
#: UI/Contact/divs/credit.html:14 UI/Contact/divs/credit.html:15
#: UI/orders/order.html:21 UI/payments/use_overpayment1.html:29
#: UI/payments/use_overpayment2.html:25 UI/Reports/filters/aging.html:15
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:10
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:10 UI/Reports/filters/orders.html:8
#: UI/rp-search-generate_tax_report.html:139 sql/Pg-database.sql:543
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: LedgerSMB/Report/Invoices/Transactions.pm:249
#, fuzzy
msgid "Customer Account"
msgstr "列出帐号"

#: sql/Pg-database.sql:2784
msgid "Customer History"
msgstr "客户历史"

#: UI/payments/payment1.html:36 UI/payments/payment2.html:31
#: UI/Reports/filters/orders.html:9
#, fuzzy
msgid "Customer Name"
msgstr "客户编号"

#: bin/aa.pl:1589 bin/io.pl:2057 LedgerSMB/Report/Invoices/Payments.pm:115
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Payments.pm:185
#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:115 UI/payments/payments_filter.html:66
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:11
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:11
#: UI/Reports/filters/overpayments.html:21 UI/Reports/filters/payments.html:21
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:59
msgid "Customer Number"
msgstr "客户编号"

#: UI/Reports/filters/contact_search.html:12
#, fuzzy
msgid "Customer Search"
msgstr "客户编号"

#: bin/aa.pl:1304 bin/is.pl:1328 bin/oe.pl:1190 bin/pe.pl:1273
msgid "Customer missing!"
msgstr "未指明客户"

#: bin/arap.pl:148 bin/pe.pl:1248
msgid "Customer not on file!"
msgstr "客户未存档"

#: UI/setup/complete.html:27 UI/setup/confirm_operation.html:109
#, fuzzy
msgid "Customer/Vendor Accounts"
msgstr "列出帐号"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:769
msgid "D M"
msgstr ""

#: UI/Contact/divs/employee.html:168
msgid "DOB"
msgstr "生日"

#: t/data/04-complex_template.html:106
msgid "DOB:"
msgstr ""

#: bin/aa.pl:1294 LedgerSMB/Scripts/payment.pm:333
msgid "Data not saved.  Please try again."
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/recon.pm:150
msgid "Data not saved.  Please update again."
msgstr ""

#: UI/setup/credentials.html:43 UI/setup/list_databases.html:11
msgid "Database"
msgstr "资料库"

#: UI/am-company-logo.html:20
msgid "Database Host"
msgstr "资料库主机"

#: UI/setup/begin_backup.html:6 UI/setup/complete.html:10
#: UI/setup/complete_migration_revert.html:10 UI/setup/confirm_operation.html:6
#: UI/setup/credentials.html:7 UI/setup/new_user.html:6
#: UI/setup/select_coa.html:6 UI/setup/template_info.html:4
#: UI/setup/upgrade_info.html:6
msgid "Database Management Console"
msgstr ""

#: UI/setup/complete.html:11 UI/setup/complete_migration_revert.html:11
#, fuzzy
msgid "Database Operation Complete"
msgstr "编辑职员"

#: LedgerSMB/Scripts/setup.pm:164
#, fuzzy
msgid "Database does not exist."
msgstr "不存在"

#: LedgerSMB/DBH.pm:111
msgid ""
"Database is not the expected version.  Was [_1], expected [_2].  Please re-"
"run setup.pl against this database to correct.<a href='setup.pl'>setup.pl</a>"
msgstr ""

#: UI/am-company-logo.html:16
msgid "Dataset"
msgstr "资料集"

#: bin/aa.pl:816 bin/ir.pl:861 bin/is.pl:907 bin/oe.pl:1519 bin/pe.pl:1052
#: LedgerSMB/Report/Aging.pm:114 LedgerSMB/Report/GL.pm:89
#: LedgerSMB/Report/Inventory/History.pm:142
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search_Adj.pm:95
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:187
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Transactions.pm:258
#: LedgerSMB/Report/Listings/Overpayments.pm:136 LedgerSMB/Report/Orders.pm:213
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Detail.pm:103
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Overview.pm:99
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Drafts.pm:89 LedgerSMB/Scripts/asset.pm:532
#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:151 LedgerSMB/Scripts/payment.pm:748
#: templates/demo/ap_transaction.html:73 templates/demo/ap_transaction.html:192
#: templates/demo/ap_transaction.tex:60 templates/demo/ap_transaction.tex:111
#: templates/demo/ar_transaction.html:72 templates/demo/ar_transaction.html:191
#: templates/demo/ar_transaction.tex:77 templates/demo/ar_transaction.tex:128
#: templates/demo/bin_list.html:109 templates/demo/invoice.html:107
#: templates/demo/invoice.html:247 templates/demo/invoice.tex:201
#: templates/demo/packing_list.html:80 templates/demo/packing_list.tex:88
#: templates/demo/pick_list.html:79 templates/demo/pick_list.tex:81
#: templates/demo/printPayment.html:78
#: templates/demo/request_quotation.html:104
#: templates/demo/sales_quotation.html:72 templates/demo/statement.html:62
#: templates/demo/statement.tex:37 templates/demo/timecard.html:48
#: templates/demo/timecard.tex:28
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.html:73
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.html:192
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.tex:60
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.tex:111
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.html:72
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.html:191
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.tex:77
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.tex:128
#: templates/demo_with_images/bin_list.html:109
#: templates/demo_with_images/invoice.html:107
#: templates/demo_with_images/invoice.html:247
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:200
#: templates/demo_with_images/packing_list.html:80
#: templates/demo_with_images/packing_list.tex:88
#: templates/demo_with_images/pick_list.html:79
#: templates/demo_with_images/pick_list.tex:81
#: templates/demo_with_images/printPayment.html:78
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:104
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:72
#: templates/demo_with_images/statement.html:62
#: templates/demo_with_images/statement.tex:37
#: templates/demo_with_images/timecard.html:48
#: templates/demo_with_images/timecard.tex:28
#: templates/xedemo/ap_transaction.html:73
#: templates/xedemo/ap_transaction.html:192
#: templates/xedemo/ap_transaction.tex:60
#: templates/xedemo/ap_transaction.tex:111
#: templates/xedemo/ar_transaction.html:72
#: templates/xedemo/ar_transaction.html:191
#: templates/xedemo/ar_transaction.tex:77
#: templates/xedemo/ar_transaction.tex:128 templates/xedemo/bin_list.html:109
#: templates/xedemo/invoice.html:107 templates/xedemo/invoice.html:247
#: templates/xedemo/invoice.tex:200 templates/xedemo/packing_list.html:80
#: templates/xedemo/packing_list.tex:88 templates/xedemo/pick_list.html:79
#: templates/xedemo/pick_list.tex:81 templates/xedemo/printPayment.html:78
#: templates/xedemo/product_receipt.html:103
#: templates/xedemo/request_quotation.html:104
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:72 templates/xedemo/statement.html:62
#: templates/xedemo/statement.tex:37 templates/xedemo/timecard.html:48
#: templates/xedemo/timecard.tex:28 UI/asset/begin_depreciation_all.html:13
#: UI/asset/begin_report.html:23 UI/inventory/adjustment_setup.html:19
#: UI/journal/journal_entry.html:40 UI/orders/order.html:246
#: UI/payments/payment2.html:100 UI/payments/payments_detail.html:317
#: UI/payments/use_overpayment2.html:87 UI/Reports/filters/gl.html:183
#: UI/Reports/filters/orders.html:125 UI/rp-search-generate_tax_report.html:127
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: UI/users/preferences.html:58
#, fuzzy
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: bin/ic.pl:951 LedgerSMB/Report/Listings/Overpayments.pm:102
#: UI/Reports/filters/reconciliation_search.html:11
#, fuzzy
msgid "Date From"
msgstr "日期格式"

#: UI/payments/payments_filter.html:106
#, fuzzy
msgid "Date From:"
msgstr "日期格式"

#: bin/aa.pl:1640 LedgerSMB/Report/Contact/Purchase.pm:101
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:245
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Payments.pm:135
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Transactions.pm:286
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:222
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:312
msgid "Date Paid"
msgstr "付款日期"

#: bin/oe.pl:1725
#, fuzzy
msgid "Date Received"
msgstr "收款日期"

#: UI/Reports/filters/payments.html:81 UI/Reports/filters/payments.html:97
#, fuzzy
msgid "Date Reversed"
msgstr "收款日期"

#: bin/ic.pl:954 LedgerSMB/Report/Listings/Overpayments.pm:103
#, fuzzy
msgid "Date To"
msgstr "日期"

#: UI/payments/payments_filter.html:114
#, fuzzy
msgid "Date To:"
msgstr "日期"

#: UI/timecards/timecard.html:53
#, fuzzy
msgid "Date Worked"
msgstr "日期"

#: UI/payments/payment1.html:62
#, fuzzy
msgid "Date from"
msgstr "日期格式"

#: UI/Admin/user_search.html:51 UI/setup/new_user.html:101
#, fuzzy
msgid "Date of Birth"
msgstr "日期"

#: bin/oe.pl:1983
msgid "Date received missing!"
msgstr "未指明收款日期"

#: bin/aa.pl:1693 UI/payments/payment1.html:73
#: UI/Reports/filters/contact_search.html:121
#, fuzzy
msgid "Date to"
msgstr "日期"

#: bin/arap.pl:801 bin/io.pl:1915
#, fuzzy
msgid "Date: [_1]"
msgstr "日期"

#: bin/am.pl:816 UI/timecards/entry_filter.html:23
msgid "Day"
msgstr "日"

#: bin/arap.pl:531
msgid "Day(s)"
msgstr "日"

#: bin/am.pl:817
msgid "Days"
msgstr "日"

#: LedgerSMB/Report/co/Balance_y_Mayor.pm:83
#: LedgerSMB/Report/co/Caja_Diaria.pm:83 UI/budgetting/budget_entry.html:66
#: UI/journal/journal_entry.html:115 UI/Reports/filters/gl.html:207
#: UI/Reports/filters/trial_balance.html:5
msgid "Debit"
msgstr "借方"

#: bin/am.pl:1517 sql/Pg-database.sql:2896
#, fuzzy
msgid "Debit Invoice"
msgstr "发票"

#: sql/Pg-database.sql:2895
#, fuzzy
msgid "Debit Note"
msgstr "借方"

#: LedgerSMB/Report/COA.pm:104 LedgerSMB/Report/GL.pm:110
#: LedgerSMB/Report/Trial_Balance.pm:176 LedgerSMB/Scripts/payment.pm:154
#: UI/Reports/co/filter_cd.html:83
#, fuzzy
msgid "Debits"
msgstr "借方"

#: bin/aa.pl:97 bin/gl.pl:90 bin/io.pl:90 LedgerSMB/App_State.pm:250
msgid "Dec"
msgstr "十二月"

#: bin/aa.pl:83 bin/gl.pl:76 bin/io.pl:76 LedgerSMB/App_State.pm:250
#: LedgerSMB/DBObject/Date.pm:73
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: UI/rp-search-generate_balance_sheet.html:43
#: UI/rp-search-generate_income_statement.html:93
#, fuzzy
msgid "Decimal Places"
msgstr "小数的位置"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:130
#, fuzzy
msgid "Decimal Places for Money"
msgstr "小数的位置"

#: LedgerSMB/Report/Payroll/Deduction_Types.pm:35 UI/payroll/deduction.html:33
#, fuzzy
msgid "Deduction Class"
msgstr "减除额"

#: UI/payroll/deduction.html:8
#, fuzzy
msgid "Deduction Type"
msgstr "减除额"

#: LedgerSMB/Report/Payroll/Deduction_Types.pm:56
#, fuzzy
msgid "Deduction Types"
msgstr "减除额"

#: UI/setup/upgrade_info.html:61
#, fuzzy
msgid "Default AP"
msgstr "预设"

#: UI/setup/upgrade_info.html:45
#, fuzzy
msgid "Default AR"
msgstr "预设"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:80
#, fuzzy
msgid "Default Accounts"
msgstr "删除帐户"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:49 UI/setup/upgrade_info.html:32
#, fuzzy
msgid "Default Country"
msgstr "国家"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:38
#, fuzzy
msgid "Default Email BCC"
msgstr "预设"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:36
#, fuzzy
msgid "Default Email CC"
msgstr "预设"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:40
#, fuzzy
msgid "Default Email From"
msgstr "国家"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:34
#, fuzzy
msgid "Default Email To"
msgstr "国家"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:56
#, fuzzy
msgid "Default Format"
msgstr "日期格式"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:52
#, fuzzy
msgid "Default Language"
msgstr "编辑语言"

#: LedgerSMB/Report/Taxform/List.pm:56
#, fuzzy
msgid "Default Reportable"
msgstr "巳储存预设"

#: UI/payroll/income.html:85
#, fuzzy
msgid "Default amount"
msgstr "国家"

#: sql/Pg-database.sql:2833
msgid "Defaults"
msgstr "预设"

#: bin/aa.pl:914 bin/aa.pl:943 bin/am.pl:69 bin/am.pl:81 bin/am.pl:175
#: bin/am.pl:184 bin/ic.pl:833 bin/ic.pl:855 bin/ir.pl:968 bin/is.pl:1019
#: bin/oe.pl:673 bin/oe.pl:862 bin/pe.pl:173 bin/pe.pl:250 bin/pe.pl:622
#: LedgerSMB/Report/COA.pm:127 LedgerSMB/Report/COA.pm:191
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Adj_Details.pm:122
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Overview.pm:248
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Drafts.pm:211 LedgerSMB/Scripts/account.pm:161
#: t/data/04-complex_template.html:510 UI/business_units/list_classes.html:92
#: UI/Contact/divs/address.html:52 UI/Contact/divs/bank_act.html:14
#: UI/Contact/divs/contact_info.html:11 UI/Contact/pricelist.html:65
#: UI/reconciliation/report.html:303
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Detail.pm:218
#, fuzzy
msgid "Delete Batch"
msgstr "删除资料集"

#: bin/am.pl:521
#, fuzzy
msgid "Delete Language"
msgstr "编辑语言"

#: bin/arap.pl:633 bin/arap.pl:639
msgid "Delete Schedule"
msgstr "删除预定"

#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Detail.pm:224
#, fuzzy
msgid "Delete Vouchers"
msgstr "删除预定"

#: bin/am.pl:532
msgid "Deleting a language will also delete the templates for the language [_1]"
msgstr ""

#: templates/demo/invoice.tex:136 templates/demo/request_quotation.html:144
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:136
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:144
#: templates/xedemo/invoice.tex:135 templates/xedemo/request_quotation.html:144
#, fuzzy
msgid "Delivery"
msgstr "到期日"

#: bin/io.pl:260 LedgerSMB/Report/Contact/History.pm:106
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:317
msgid "Delivery Date"
msgstr "到期日"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:638
#, fuzzy
msgid "Dep. Basis"
msgstr "报表"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:636
#, fuzzy
msgid "Dep. Method"
msgstr "方法"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:634 LedgerSMB/Scripts/asset.pm:698
#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:766
#, fuzzy
msgid "Dep. Starts"
msgstr "说明"

#: LedgerSMB/Report/Assets/Net_Book_Value.pm:100
#, fuzzy
msgid "Dep. Through"
msgstr "方法"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:642
#, fuzzy
msgid "Dep. YTD"
msgstr "方法"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:641
#, fuzzy
msgid "Dep. this run"
msgstr "方法"

#: bin/aa.pl:453 bin/ir.pl:378 bin/is.pl:332 bin/oe.pl:506
#: UI/asset/edit_asset.html:152 UI/asset/search_asset.html:136
#: UI/ca-list-selector.html:51 UI/payments/payment2.html:78
#: UI/payments/payments_detail.html:123 UI/payments/payments_filter.html:52
#: UI/rp-search.html:13
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: UI/payments/payment1.html:28
#, fuzzy
msgid "Departments"
msgstr "部门"

#: sql/Pg-database.sql:2887
#, fuzzy
msgid "Depreciate"
msgstr "说明"

#: UI/asset/begin_depreciation_all.html:6
#, fuzzy
msgid "Depreciate All"
msgstr "说明"

#: UI/asset/import_asset.html:44
#, fuzzy
msgid "Depreciate Through"
msgstr "说明"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:575 UI/accounts/edit.html:450
#: sql/Pg-database.sql:2891
#, fuzzy
msgid "Depreciation"
msgstr "说明"

#: LedgerSMB/Report/Listings/Asset_Class.pm:77 UI/asset/edit_asset.html:171
#: UI/asset/edit_class.html:47 UI/asset/search_asset.html:153
#: UI/asset/search_class.html:56
#, fuzzy
msgid "Depreciation Account"
msgstr "删除帐户"

#: LedgerSMB/Report/Listings/Asset_Class.pm:71
#: LedgerSMB/Report/Listings/Asset_Class.pm:93 UI/asset/edit_class.html:25
#: UI/asset/search_class.html:21
#, fuzzy
msgid "Depreciation Method"
msgstr "说明"

#: UI/asset/edit_asset.html:125 UI/asset/search_asset.html:109
#, fuzzy
msgid "Depreciation Starts"
msgstr "说明"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:79
#, fuzzy
msgid "Depreciation Successful"
msgstr "删除帐户"

#: bin/aa.pl:612 bin/aa.pl:663 bin/aa.pl:1514 bin/am.pl:853 bin/ic.pl:744
#: bin/ic.pl:1268 bin/ic.pl:2038 bin/ic.pl:2110 bin/io.pl:231 bin/io.pl:566
#: bin/io.pl:2178 bin/ir.pl:495 bin/is.pl:489 bin/oe.pl:1842 bin/oe.pl:2046
#: bin/oe.pl:2124 bin/oe.pl:2158 bin/oe.pl:2407 bin/pe.pl:320 bin/pe.pl:366
#: bin/pe.pl:395 bin/pe.pl:1062 LedgerSMB/Report/Aging.pm:109
#: LedgerSMB/Report/Assets/Net_Book_Value.pm:76
#: LedgerSMB/Report/Budget/Search.pm:85 LedgerSMB/Report/Budget/Variance.pm:69
#: LedgerSMB/Report/Budget/Variance.pm:116 LedgerSMB/Report/COA.pm:93
#: LedgerSMB/Report/co/Balance_y_Mayor.pm:72
#: LedgerSMB/Report/co/Caja_Diaria.pm:73 LedgerSMB/Report/Contact/History.pm:83
#: LedgerSMB/Report/Contact/Search.pm:74 LedgerSMB/Report/File/Incoming.pm:50
#: LedgerSMB/Report/File/Internal.pm:48 LedgerSMB/Report/GL.pm:100
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Activity.pm:80
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Activity.pm:131
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Adj_Details.pm:90
#: LedgerSMB/Report/Inventory/History.pm:122
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:198
#: LedgerSMB/Report/Listings/Asset.pm:86 LedgerSMB/Report/Listings/Asset.pm:120
#: LedgerSMB/Report/Listings/Business_Type.pm:47
#: LedgerSMB/Report/Listings/Business_Unit.pm:60
#: LedgerSMB/Report/Listings/GIFI.pm:49
#: LedgerSMB/Report/Listings/Language.pm:50 LedgerSMB/Report/Listings/SIC.pm:48
#: LedgerSMB/Report/Listings/Warehouse.pm:39 LedgerSMB/Report/PNL/Product.pm:80
#: LedgerSMB/Report/Timecards.pm:104 LedgerSMB/Report/Timecards.pm:117
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Detail.pm:114
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Overview.pm:110
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Drafts.pm:100 LedgerSMB/Scripts/asset.pm:397
#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:697 LedgerSMB/Scripts/asset.pm:765
#: templates/demo/bin_list.html:148 templates/demo/bin_list.tex:106
#: templates/demo/invoice.html:136 templates/demo/invoice.tex:135
#: templates/demo/packing_list.html:120 templates/demo/packing_list.tex:114
#: templates/demo/pick_list.html:112 templates/demo/pick_list.tex:100
#: templates/demo/printPayment.html:47 templates/demo/product_receipt.html:126
#: templates/demo/purchase_order.html:128
#: templates/demo/request_quotation.html:141
#: templates/demo/sales_order.html:130 templates/demo/sales_order.tex:119
#: templates/demo/sales_quotation.html:99 templates/demo/timecard.html:85
#: templates/demo/timecard.html:93 templates/demo/timecard.tex:38
#: templates/demo/timecard.tex:40 templates/demo_with_images/bin_list.html:148
#: templates/demo_with_images/bin_list.tex:106
#: templates/demo_with_images/invoice.html:136
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:135
#: templates/demo_with_images/packing_list.html:120
#: templates/demo_with_images/packing_list.tex:114
#: templates/demo_with_images/pick_list.html:112
#: templates/demo_with_images/pick_list.tex:100
#: templates/demo_with_images/printPayment.html:47
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:126
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:128
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:141
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:130
#: templates/demo_with_images/sales_order.tex:119
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:99
#: templates/demo_with_images/timecard.html:85
#: templates/demo_with_images/timecard.html:93
#: templates/demo_with_images/timecard.tex:38
#: templates/demo_with_images/timecard.tex:40
#: templates/demo_with_images/work_order.html:130
#: templates/demo_with_images/work_order.tex:125
#: templates/demo/work_order.html:130 templates/demo/work_order.tex:125
#: templates/xedemo/bin_list.html:148 templates/xedemo/bin_list.tex:106
#: templates/xedemo/invoice.html:136 templates/xedemo/invoice.tex:134
#: templates/xedemo/packing_list.html:120 templates/xedemo/packing_list.tex:114
#: templates/xedemo/pick_list.html:112 templates/xedemo/pick_list.tex:100
#: templates/xedemo/printPayment.html:47
#: templates/xedemo/product_receipt.html:128
#: templates/xedemo/purchase_order.html:128
#: templates/xedemo/request_quotation.html:141
#: templates/xedemo/sales_order.html:130 templates/xedemo/sales_order.tex:119
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:99 templates/xedemo/timecard.html:85
#: templates/xedemo/timecard.html:93 templates/xedemo/timecard.tex:38
#: templates/xedemo/timecard.tex:40 templates/xedemo/work_order.html:130
#: templates/xedemo/work_order.tex:125 UI/accounts/edit.html:40
#: UI/accounts/edit.html:151 UI/accounts/yearend.html:29
#: UI/am-department-form.html:12 UI/am-gifi-form.html:16
#: UI/am-language-form.html:16 UI/am-sic-form.html:20
#: UI/am-warehouse-form.html:12 UI/budgetting/budget_entry.html:29
#: UI/budgetting/budget_entry.html:68 UI/Contact/divs/contact_info.html:34
#: UI/Contact/divs/contact_info.html:104 UI/Contact/divs/credit.html:28
#: UI/Contact/divs/credit.html:86 UI/Contact/divs/credit.html:87
#: UI/Contact/pricelist.csv:11 UI/Contact/pricelist.html:26
#: UI/Contact/pricelist.tex:17 UI/create_batch.html:25 UI/create_batch.html:81
#: UI/import_csv/import_csv.html:38 UI/inventory/adjustment_entry.html:28
#: UI/io-email.html:102 UI/journal/journal_entry.html:53
#: UI/reconciliation/report.html:82 UI/reconciliation/report.html:145
#: UI/reconciliation/report.html:204 UI/Reports/filters/budget_search.html:26
#: UI/Reports/filters/cogs_lines.html:19 UI/Reports/filters/gl.html:83
#: UI/Reports/filters/gl.html:197 UI/Reports/filters/inventory_activity.html:19
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:138 UI/Reports/filters/orders.html:68
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:256
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:19
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:205
#: UI/rp-search-generate_tax_report.html:150 UI/timecards/timecard.html:43
#: UI/timecards/timecard-week.html:112 sql/Pg-database.sql:2825
#: sql/Pg-database.sql:2830
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: bin/pe.pl:272
msgid "Description Translations"
msgstr "翻译描述"

#: bin/am.pl:294 bin/am.pl:382 bin/am.pl:466 bin/am.pl:795
msgid "Description missing!"
msgstr "未指明描述"

#: UI/asset/edit_asset.html:67 UI/asset/search_asset.html:56
#: UI/business_units/edit.html:73 UI/business_units/filter.html:26
#: UI/taxform/add_taxform.html:47
#, fuzzy
msgid "Description:"
msgstr "说明"

#: bin/aa.pl:1549 bin/pe.pl:920 UI/rc-reconciliation.html:99
#: UI/Reports/filters/aging.html:64
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:231
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: UI/payments/payments_detail.html:217
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:122
#, fuzzy
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: UI/rc-display-form.html:98
msgid "Difference"
msgstr "差异"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:61
msgid "Disable Back Button"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Contact/History.pm:102
#, fuzzy
msgid "Disc"
msgstr "折扣"

#: templates/demo/invoice.html:141 templates/demo/invoice.tex:140
#: templates/demo/sales_order.html:134 templates/demo/sales_order.tex:121
#: templates/demo/sales_quotation.html:103
#: templates/demo_with_images/invoice.html:141
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:140
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:134
#: templates/demo_with_images/sales_order.tex:121
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:103
#: templates/xedemo/invoice.html:141 templates/xedemo/invoice.tex:139
#: templates/xedemo/sales_order.html:134 templates/xedemo/sales_order.tex:121
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:103
#, fuzzy
msgid "Disc %"
msgstr "折扣"

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:751 UI/accounts/edit.html:320
#: UI/accounts/edit.html:360 UI/am-business-form.html:16
#: UI/Contact/divs/credit.html:167 UI/Contact/divs/credit.html:168
#: UI/payments/payments_detail.html:324
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:306
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: LedgerSMB/Report/Listings/Business_Type.pm:54
#, fuzzy
msgid "Discount (%)"
msgstr "折扣"

#: t/data/04-complex_template.html:242
#, fuzzy
msgid "Discount:"
msgstr "折扣"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:702
#, fuzzy
msgid "Disp. Aquired Value"
msgstr "需要者"

#: UI/templates/preview.html:54
msgid "Display"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:577 sql/Pg-database.sql:2889
#: sql/Pg-database.sql:2892
msgid "Disposal"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:767
#, fuzzy
msgid "Disposal Date"
msgstr "当新的加入"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:401
#, fuzzy
msgid "Disposal Method"
msgstr "方法"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:761
#, fuzzy
msgid "Disposal Report [_1] on date [_2]"
msgstr "调和报告"

#: LedgerSMB.pm:606
msgid "Division by 0 error"
msgstr ""

#: bin/io.pl:2403
msgid "Do not keep field empty [_1]"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/co/Caja_Diaria.pm:78
#, fuzzy
msgid "Document"
msgstr "收入"

#: UI/Reports/co/filter_cd.html:76
#, fuzzy
msgid "Document Type"
msgstr "收入"

#: LedgerSMB/Scripts/setup.pm:406
msgid "Don't know what to do with backup"
msgstr ""

#: bin/oe.pl:1939 bin/oe.pl:1947
msgid "Done"
msgstr "巳完成"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:457
#, fuzzy
msgid "Double customernumbers"
msgstr "客户编号"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:492
#, fuzzy
msgid "Double vendornumbers"
msgstr "供应商号码"

#: LedgerSMB/Entity/Person.pm:104 sql/Pg-database.sql:723
#, fuzzy
msgid "Dr."
msgstr "三月"

#: bin/aa.pl:1163 bin/aa.pl:1428 bin/gl.pl:131 bin/ir.pl:97
#, fuzzy
msgid "Draft Posted"
msgstr "巳加入"

#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Drafts.pm:121
#, fuzzy
msgid "Draft Search"
msgstr "搜寻"

#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Drafts.pm:132
#, fuzzy
msgid "Draft Type"
msgstr "搜寻"

#: sql/Pg-database.sql:2866
#, fuzzy
msgid "Drafts"
msgstr "巳加入"

#: bin/ic.pl:507 LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:262
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:65
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:324
msgid "Drawing"
msgstr "图画"

#: LedgerSMB/Report/COA.pm:116
#, fuzzy
msgid "Dropdowns"
msgstr "限制"

#: LedgerSMB/Report/Contact/Purchase.pm:97
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Transactions.pm:283
#: templates/demo/ap_transaction.html:77 templates/demo/ap_transaction.tex:61
#: templates/demo/ar_transaction.html:76 templates/demo/ar_transaction.tex:78
#: templates/demo/invoice.html:108 templates/demo/invoice.tex:119
#: templates/demo/receipt.tex:64 templates/demo/statement.html:63
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.html:77
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.tex:61
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.html:76
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.tex:78
#: templates/demo_with_images/invoice.html:108
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:119
#: templates/demo_with_images/receipt.tex:64
#: templates/demo_with_images/statement.html:63
#: templates/xedemo/ap_transaction.html:77
#: templates/xedemo/ap_transaction.tex:61
#: templates/xedemo/ar_transaction.html:76
#: templates/xedemo/ar_transaction.tex:78 templates/xedemo/invoice.html:108
#: templates/xedemo/invoice.tex:118 templates/xedemo/receipt.tex:64
#: templates/xedemo/statement.html:63
#, fuzzy
msgid "Due"
msgstr "十二月"

#: bin/aa.pl:640 bin/aa.pl:1647 bin/ir.pl:523 bin/is.pl:527
#: LedgerSMB/Report/Aging.pm:119 LedgerSMB/Report/Contact/Purchase.pm:105
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:249
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Transactions.pm:289 UI/orders/order.html:96
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:237
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:327
msgid "Due Date"
msgstr "到期日"

#: bin/aa.pl:1309
msgid "Due Date missing!"
msgstr "未指明到期日!"

#: UI/Contact/divs/user.html:10 UI/setup/edit_user.html:10
msgid "Duplicate User Found: Importing User"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:226
#, fuzzy
msgid "Duplicate employee numbers"
msgstr "工号"

#: bin/am.pl:866 bin/arap.pl:411 bin/is.pl:579 bin/is.pl:1018 bin/oe.pl:640
#: bin/oe.pl:861 bin/oe.pl:1946 UI/io-email.html:16
#: UI/Reports/filters/contact_search.html:46 UI/rp-email.html:15
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: UI/rp-email.html:8
#, fuzzy
msgid "E-mail Statement to [_1]"
msgstr "电邮会计账到"

#: UI/io-email.html:7
#, fuzzy
msgid "E-mail [_1]"
msgstr "电子邮件"

#: bin/am.pl:1485 bin/io.pl:1698
msgid "E-mail address missing!"
msgstr "未指明电子邮件位址!"

#: bin/arap.pl:453
msgid "E-mail message"
msgstr "发送电邮"

#: bin/io.pl:1508
msgid "E-mailed"
msgstr "巳电邮"

#: LedgerSMB/Report/PNL/ECA.pm:81
#, fuzzy
msgid "ECA Income Statement"
msgstr "损益表"

#: sql/Pg-database.sql:815
msgid "EDI ID"
msgstr ""

#: sql/Pg-database.sql:814
msgid "EDI Interchange ID"
msgstr ""

#: bin/aa.pl:150 LedgerSMB/Report/COA.pm:121 LedgerSMB/Report/COA.pm:190
#: t/data/04-complex_template.html:506 UI/Contact/divs/address.html:51
#: UI/Contact/divs/contact_info.html:10 UI/templates/preview.html:60
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: bin/aa.pl:380 bin/aa.pl:416
msgid "Edit AP Transaction"
msgstr "编辑应付记录"

#: bin/aa.pl:379
msgid "Edit AR Transaction"
msgstr "编辑应收记录"

#: LedgerSMB/Scripts/account.pm:70
#, fuzzy
msgid "Edit Account"
msgstr "新增帐户"

#: bin/ic.pl:98 bin/ic.pl:718
#, fuzzy
msgid "Edit Assembly"
msgstr "新增商品"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:103
#, fuzzy
msgid "Edit Asset Class"
msgstr "编辑商品"

#: bin/am.pl:280
msgid "Edit Business"
msgstr "编辑业务"

#: bin/is.pl:129
#, fuzzy
msgid "Edit Credit Invoice"
msgstr "新增供应商发票"

#: bin/aa.pl:414
#, fuzzy
msgid "Edit Credit Note"
msgstr "借方"

#: t/data/04-complex_template.html:17 UI/Contact/contact.html:32
msgid "Edit Customer"
msgstr "编辑客户"

#: bin/is.pl:126
#, fuzzy
msgid "Edit Customer Return"
msgstr "编辑客户"

#: bin/aa.pl:412
#, fuzzy
msgid "Edit Debit Note"
msgstr "借方"

#: bin/pe.pl:524
msgid "Edit Description Translations"
msgstr "编辑翻译描述"

#: t/data/04-complex_template.html:21 UI/Contact/contact.html:36
msgid "Edit Employee"
msgstr "编辑职员"

#: bin/am.pl:157
#, fuzzy
msgid "Edit GIFI"
msgstr "列出 GIFI"

#: bin/pe.pl:107
msgid "Edit Group"
msgstr "编辑组"

#: bin/ic.pl:99
msgid "Edit Labor/Overhead"
msgstr "编辑劳工/经常费用"

#: bin/am.pl:454
#, fuzzy
msgid "Edit Language"
msgstr "列出语言"

#: bin/ic.pl:96 bin/ic.pl:716
msgid "Edit Part"
msgstr "编辑原料"

#: bin/pe.pl:196
msgid "Edit Pricegroup"
msgstr "编辑价格组"

#: bin/oe.pl:93
msgid "Edit Purchase Order"
msgstr "编辑采购单"

#: bin/oe.pl:107
msgid "Edit Quotation"
msgstr "编辑报价单"

#: UI/business_units/edit.html:11
#, fuzzy
msgid "Edit Reporting Unit"
msgstr "报表"

#: bin/oe.pl:103
msgid "Edit Request for Quotation"
msgstr "编辑报价单要求"

#: bin/am.pl:366
msgid "Edit SIC"
msgstr "编辑原文"

#: bin/is.pl:132
msgid "Edit Sales Invoice"
msgstr "编辑销售发票"

#: bin/oe.pl:98
msgid "Edit Sales Order"
msgstr "编辑销货单"

#: bin/ic.pl:97 bin/ic.pl:717
msgid "Edit Service"
msgstr "编辑服务"

#: UI/taxform/add_taxform.html:11
#, fuzzy
msgid "Edit Tax Form"
msgstr "列出部门"

#: UI/Contact/divs/employee.html:214
msgid "Edit User"
msgstr "编辑使用者"

#: t/data/04-complex_template.html:19 UI/Contact/contact.html:34
msgid "Edit Vendor"
msgstr "编辑供应商"

#: bin/ir.pl:146
msgid "Edit Vendor Invoice"
msgstr "编辑供应商发票"

#: bin/ir.pl:140
#, fuzzy
msgid "Edit Vendor Return"
msgstr "编辑供应商"

#: bin/am.pl:781
msgid "Edit Warehouse"
msgstr "编辑仓库"

#: UI/Contact/divs/user.html:13 UI/setup/edit_user.html:13
#, fuzzy
msgid "Editing User"
msgstr "编辑使用者"

#: LedgerSMB/Num2text.pm:82
#, fuzzy
msgid "Eight"
msgstr "重量"

#: LedgerSMB/Num2text.pm:93
#, fuzzy
msgid "Eighteen"
msgstr "重量"

#: LedgerSMB/Num2text.pm:111
#, fuzzy
msgid "Eighty"
msgstr "重量"

#: LedgerSMB/Num2text.pm:85
#, fuzzy
msgid "Eleven"
msgstr "库存"

#: LedgerSMB/Num2text.pm:86
msgid "Eleven-o"
msgstr ""

#: UI/Reports/aging_report.html:70 sql/Pg-database.sql:808
#, fuzzy
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: bin/aa.pl:479 bin/aa.pl:1474 bin/oe.pl:530 bin/pe.pl:884
#: LedgerSMB/Report/Orders.pm:263 LedgerSMB/Scripts/contact.pm:177
#: templates/demo/ap_transaction.html:93 templates/demo/ap_transaction.tex:68
#: templates/demo/ar_transaction.tex:85 templates/demo/timecard.html:31
#: templates/demo/timecard.tex:22
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.html:93
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.tex:68
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.tex:85
#: templates/demo_with_images/timecard.html:31
#: templates/demo_with_images/timecard.tex:22
#: templates/xedemo/ap_transaction.html:93
#: templates/xedemo/ap_transaction.tex:68
#: templates/xedemo/ar_transaction.tex:85 templates/xedemo/timecard.html:31
#: templates/xedemo/timecard.tex:22 UI/Contact/divs/employee.html:2
#: UI/Reports/filters/contact_search.html:62 UI/timecards/entry_filter.html:13
#: sql/Pg-database.sql:544
msgid "Employee"
msgstr "职员"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:114 t/data/04-complex_template.html:92
#: UI/Contact/divs/employee.html:132 UI/setup/new_user.html:91
msgid "Employee Number"
msgstr "工号"

#: UI/Reports/filters/contact_search.html:14
#, fuzzy
msgid "Employee Search"
msgstr "工号"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:208
msgid ""
"Employee name doesn't meet minimal requirements (e.g. non-empty, alphanumeric)"
msgstr ""

#: UI/lib/report_base.html:244 sql/Pg-database.sql:2803
msgid "Employees"
msgstr "职员"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:438
#, fuzzy
msgid "Empty customernumbers"
msgstr "客户编号"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:473
#, fuzzy
msgid "Empty vendornumbers"
msgstr "供应商号码"

#: LedgerSMB/Report/Budget/Search.pm:75 LedgerSMB/Report/Budget/Search.pm:122
#: LedgerSMB/Report/Budget/Variance.pm:120
#: LedgerSMB/Report/co/Balance_y_Mayor.pm:133
#: LedgerSMB/Report/co/Caja_Diaria.pm:127
#: LedgerSMB/Report/Contact/History.pm:146 LedgerSMB/Report/GL.pm:207
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search_Adj.pm:79
#: LedgerSMB/Report/Invoices/COGS.pm:157
#: LedgerSMB/Report/Listings/Business_Unit.pm:68
#: UI/budgetting/budget_entry.html:51 UI/business_units/edit.html:64
#: UI/Contact/divs/credit.html:31 UI/Contact/divs/credit.html:122
#: UI/Contact/divs/credit.html:123 UI/Contact/divs/employee.html:191
#: UI/Reports/filters/budget_search.html:48
#, fuzzy
msgid "End Date"
msgstr "下单日期"

#: t/data/04-complex_template.html:122 t/data/04-complex_template.html:188
#, fuzzy
msgid "End Date:"
msgstr "下单日期"

#: UI/Reports/filters/trial_balance.html:11
#, fuzzy
msgid "Ending"
msgstr "标题, "

#: LedgerSMB/Report/Trial_Balance.pm:188
#, fuzzy
msgid "Ending Balance"
msgstr "余额"

#: UI/reconciliation/report.html:52
#, fuzzy
msgid "Ending GL Balance:"
msgstr "起始余额"

#: UI/reconciliation/report.html:30 UI/reconciliation/report.html:44
#, fuzzy
msgid "Ending Statement Balance:"
msgstr "会计帐余额"

#: bin/am.pl:859
msgid "Ends"
msgstr ""

#: UI/am-audit-control.html:12
msgid "Enforce transaction reversal for all dates"
msgstr "强制所有日期的交易回复"

#: UI/inventory/adjustment_entry.html:11 sql/Pg-database.sql:2780
#, fuzzy
msgid "Enter Inventory"
msgstr "转移存货"

#: UI/setup/new_user.html:7
#, fuzzy
msgid "Enter User"
msgstr "编辑使用者"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:194
msgid "Enter employee numbers where they are missing"
msgstr ""

#: UI/Reports/filters/balance_sheet.html:85
msgid "Enter up to 3 comparison dates"
msgstr ""

#: UI/Reports/filters/income_statement.html:128
msgid "Enter up to 3 date ranges for comparison"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Budget/Search.pm:89
#: LedgerSMB/Report/Reconciliation/Summary.pm:152
#, fuzzy
msgid "Entered By"
msgstr "需要者"

#: UI/timecards/timecard.html:21
#, fuzzy
msgid "Entered For"
msgstr "需要者"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:535
#, fuzzy
msgid "Entered at"
msgstr "需要者"

#: t/data/04-complex_template.html:629 UI/Contact/divs/notes.html:78
#, fuzzy
msgid "Entered at: [_1]"
msgstr "需要者"

#: LedgerSMB/Scripts/contact.pm:301 sql/Pg-database.sql:1054
#, fuzzy
msgid "Entity"
msgstr "列出业务"

#: UI/lib/report_base.html:41
#, fuzzy
msgid "Entity Class"
msgstr "列出业务"

#: bin/ir.pl:467 bin/is.pl:458 bin/oe.pl:424
#, fuzzy
msgid "Entity Code"
msgstr "列出业务"

#: bin/aa.pl:588
#, fuzzy
msgid "Entity Control Code"
msgstr "稽核控制"

#: sql/Pg-database.sql:1056
#, fuzzy
msgid "Entity Credit Account"
msgstr "编辑帐户"

#: LedgerSMB/Report/GL.pm:105
msgid "Entry ID"
msgstr ""

#: bin/io.pl:1441 bin/is.pl:994
msgid "Envelope"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Balance_Sheet.pm:221 LedgerSMB/Report/Balance_Sheet.pm:223
#: LedgerSMB/Report/PNL.pm:204 LedgerSMB/Report/PNL.pm:206
#: UI/accounts/edit.html:205 UI/Reports/filters/gl.html:150
msgid "Equity"
msgstr "股权"

#: LedgerSMB/Report/Balance_Sheet.pm:203 LedgerSMB/Report/Balance_Sheet.pm:205
#, fuzzy
msgid "Equity & Liabilities"
msgstr "列出帐号"

#: UI/accounts/edit.html:206
msgid "Equity (Temporary)"
msgstr ""

#: UI/Reports/balance_sheet.html:104
msgid "Equity to Liabilities"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/setup.pm:367
msgid "Error creating backup file"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/vouchers.pm:100
msgid "Error creating batch.  Please try again."
msgstr ""

#: LedgerSMB.pm:610
msgid "Error from Function:"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/setup.pm:452
msgid "Error while opening directory: [_1]"
msgstr ""

#: UI/payments/check_job.html:31
msgid "Error:"
msgstr ""

#: LedgerSMB/DBObject/Account.pm:94
msgid "Error: Cannot include summary account in other dropdown menus"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:637
msgid "Est. Life"
msgstr ""

#: bin/am.pl:864 bin/arap.pl:554
#, fuzzy
msgid "Every"
msgstr "到期日"

#: bin/aa.pl:818 bin/ir.pl:863 bin/is.pl:909 UI/orders/order.html:251
msgid "Exch"
msgstr "汇率"

#: bin/aa.pl:435 bin/ir.pl:354 bin/is.pl:312 bin/oe.pl:334 bin/oe.pl:342
#: bin/oe.pl:1523 LedgerSMB/Report/Contact/History.pm:116
#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:759 UI/orders/order.html:54
#: UI/payments/payment2.html:134 UI/payments/payments_detail.html:146
#: UI/payments/payments_detail.html:155 UI/payments/use_overpayment2.html:100
#: UI/Reports/filters/payments.html:110
msgid "Exchange Rate"
msgstr "汇率"

#: bin/aa.pl:1343 bin/ir.pl:1388 bin/is.pl:1362
msgid "Exchange rate for payment missing!"
msgstr "未指明付款的汇率"

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:1065
#, fuzzy
msgid "Exchange rate hasn't been defined!"
msgstr "未指明汇率"

#: LedgerSMB/DBObject/Payment.pm:750
msgid "Exchange rate inconsistency with database.  Got [_1], expected [_2]"
msgstr ""

#: bin/aa.pl:1325 bin/ir.pl:1369 bin/is.pl:1343 bin/oe.pl:1194 bin/oe.pl:1550
msgid "Exchange rate missing!"
msgstr "未指明汇率"

#: UI/Reports/filters/overpayments.html:51
#, fuzzy
msgid "Exhchange Rate"
msgstr "汇率"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Adj_Details.pm:96
#, fuzzy
msgid "Expected"
msgstr "费用"

#: bin/ic.pl:661 UI/accounts/edit.html:208 UI/accounts/edit.html:420
#: UI/accounts/edit.html:459 UI/Reports/filters/gl.html:164
msgid "Expense"
msgstr "费用"

#: UI/asset/edit_asset.html:191
#, fuzzy
msgid "Expense Account"
msgstr "列出帐号"

#: UI/accounts/edit.html:333
msgid "Expense/Asset"
msgstr "费用/资产"

#: LedgerSMB/Report/Balance_Sheet.pm:180 LedgerSMB/Report/Balance_Sheet.pm:182
#: LedgerSMB/Report/PNL.pm:175 LedgerSMB/Report/PNL.pm:177
#, fuzzy
msgid "Expenses"
msgstr "费用"

#: bin/io.pl:241 templates/demo/invoice.html:142
#: templates/demo/request_quotation.html:146
#: templates/demo_with_images/invoice.html:142
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:146
#: templates/xedemo/invoice.html:142
#: templates/xedemo/request_quotation.html:146
msgid "Extended"
msgstr "巳扩大"

#: UI/timecards/timecard-week.html:105
#, fuzzy
msgid "Extra Used"
msgstr "编辑使用者"

#: UI/budgetting/budget_entry.html:64 UI/journal/journal_entry.html:114
msgid "FX"
msgstr ""

#: bin/pe.pl:1341
#, fuzzy
msgid "Failed to save order!"
msgstr "不能储存定单"

#: sql/Pg-database.sql:803
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: templates/demo/ar_transaction.html:53 templates/demo/ar_transaction.tex:27
#: templates/demo/letterhead.tex:14
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.html:53
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.tex:27
#: templates/demo_with_images/letterhead.tex:14
#: templates/xedemo/ar_transaction.html:53
#: templates/xedemo/ar_transaction.tex:27 templates/xedemo/letterhead.tex:14
msgid "Fax:"
msgstr ""

#: templates/demo/ap_transaction.html:54 templates/demo/ar_transaction.tex:65
#: templates/demo/bin_list.html:59 templates/demo/bin_list.html:92
#: templates/demo/invoice.html:53 templates/demo/invoice.html:86
#: templates/demo/letterhead.html:22 templates/demo/packing_list.html:60
#: templates/demo/pick_list.html:59 templates/demo/product_receipt.html:58
#: templates/demo/product_receipt.html:86 templates/demo/product_receipt.tex:56
#: templates/demo/product_receipt.tex:91 templates/demo/purchase_order.html:58
#: templates/demo/purchase_order.html:86 templates/demo/purchase_order.tex:56
#: templates/demo/purchase_order.tex:91
#: templates/demo/request_quotation.html:59
#: templates/demo/request_quotation.html:87
#: templates/demo/request_quotation.tex:56
#: templates/demo/request_quotation.tex:91 templates/demo/sales_order.html:55
#: templates/demo/sales_order.html:83 templates/demo/sales_order.tex:55
#: templates/demo/sales_order.tex:90 templates/demo/sales_quotation.html:52
#: templates/demo/sales_quotation.tex:61
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.html:54
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.tex:65
#: templates/demo_with_images/bin_list.html:59
#: templates/demo_with_images/bin_list.html:92
#: templates/demo_with_images/invoice.html:53
#: templates/demo_with_images/invoice.html:86
#: templates/demo_with_images/letterhead.html:22
#: templates/demo_with_images/packing_list.html:60
#: templates/demo_with_images/pick_list.html:59
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:58
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:86
#: templates/demo_with_images/product_receipt.tex:56
#: templates/demo_with_images/product_receipt.tex:91
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:58
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:86
#: templates/demo_with_images/purchase_order.tex:56
#: templates/demo_with_images/purchase_order.tex:91
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:59
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:87
#: templates/demo_with_images/request_quotation.tex:56
#: templates/demo_with_images/request_quotation.tex:91
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:55
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:83
#: templates/demo_with_images/sales_order.tex:55
#: templates/demo_with_images/sales_order.tex:90
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:52
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.tex:61
#: templates/demo_with_images/work_order.html:55
#: templates/demo_with_images/work_order.html:83
#: templates/demo_with_images/work_order.tex:65
#: templates/demo/work_order.html:55 templates/demo/work_order.html:83
#: templates/demo/work_order.tex:65 templates/xedemo/ap_transaction.html:54
#: templates/xedemo/ar_transaction.tex:65 templates/xedemo/bin_list.html:59
#: templates/xedemo/bin_list.html:92 templates/xedemo/invoice.html:53
#: templates/xedemo/invoice.html:86 templates/xedemo/letterhead.html:22
#: templates/xedemo/packing_list.html:60 templates/xedemo/pick_list.html:59
#: templates/xedemo/product_receipt.html:58
#: templates/xedemo/product_receipt.html:86
#: templates/xedemo/product_receipt.tex:56
#: templates/xedemo/product_receipt.tex:91
#: templates/xedemo/purchase_order.html:58
#: templates/xedemo/purchase_order.html:86
#: templates/xedemo/purchase_order.tex:56
#: templates/xedemo/purchase_order.tex:91
#: templates/xedemo/request_quotation.html:59
#: templates/xedemo/request_quotation.html:87
#: templates/xedemo/request_quotation.tex:56
#: templates/xedemo/request_quotation.tex:91
#: templates/xedemo/sales_order.html:55 templates/xedemo/sales_order.html:83
#: templates/xedemo/sales_order.tex:55 templates/xedemo/sales_order.tex:90
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:52
#: templates/xedemo/sales_quotation.tex:62 templates/xedemo/work_order.html:55
#: templates/xedemo/work_order.html:83 templates/xedemo/work_order.tex:65
#, fuzzy
msgid "Fax: [_1]"
msgstr "公司"

#: templates/demo_with_images/work_order.tex:100
#: templates/demo/work_order.tex:100 templates/xedemo/work_order.tex:100
msgid "Fax:[_1]"
msgstr ""

#: bin/aa.pl:87 bin/gl.pl:80 bin/io.pl:80 LedgerSMB/App_State.pm:238
msgid "Feb"
msgstr "二月"

#: bin/aa.pl:73 bin/gl.pl:66 bin/io.pl:66 LedgerSMB/App_State.pm:238
#: LedgerSMB/DBObject/Date.pm:63
msgid "February"
msgstr "二月"

#: LedgerSMB/Num2text.pm:90
msgid "Fifteen"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:108
msgid "Fifty"
msgstr ""

#: UI/file/attachment_screen.html:39
#, fuzzy
msgid "File"
msgstr "业务"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:993
#, fuzzy
msgid "File Imported"
msgstr "业务"

#: LedgerSMB/Report/File/Incoming.pm:47 LedgerSMB/Report/File/Internal.pm:45
#: LedgerSMB/Report/Listings/Templates.pm:50
#, fuzzy
msgid "File Name"
msgstr "税号"

#: UI/Contact/divs/files.html:11
#, fuzzy
msgid "File Type"
msgstr "业务"

#: bin/aa.pl:1013 bin/aa.pl:1033 bin/ic.pl:877 bin/ic.pl:896 bin/ir.pl:985
#: bin/ir.pl:1004 bin/is.pl:1037 bin/is.pl:1056 bin/oe.pl:880 bin/oe.pl:899
#: UI/Contact/divs/files.html:9 UI/journal/journal_entry.html:316
#: UI/journal/journal_entry.html:334
#, fuzzy
msgid "File name"
msgstr "业务"

#: bin/aa.pl:1014 bin/aa.pl:1034 bin/ic.pl:878 bin/ic.pl:897 bin/ir.pl:986
#: bin/ir.pl:1005 bin/is.pl:1038 bin/is.pl:1057 bin/oe.pl:881 bin/oe.pl:900
#: UI/journal/journal_entry.html:317 UI/journal/journal_entry.html:335
#, fuzzy
msgid "File type"
msgstr "业务"

#: LedgerSMB/Scripts/contact.pm:185 UI/Contact/divs/files.html:2
msgid "Files"
msgstr ""

#: UI/Contact/divs/files.html:34
#, fuzzy
msgid "Files attached to Credit Account"
msgstr "编辑帐户"

#: UI/Contact/divs/files.html:17
#, fuzzy
msgid "Files attached to Entity"
msgstr "附档"

#: UI/payments/payments_detail.html:114
#, fuzzy
msgid "Filtering From:"
msgstr "付款"

#: UI/payments/payments_filter.html:11
#, fuzzy
msgid "Filtering Payments"
msgstr "付款"

#: UI/payments/payments_filter.html:10
#, fuzzy
msgid "Filtering Receipts"
msgstr "收据"

#: t/data/04-complex_template.html:53
#, fuzzy
msgid "First"
msgstr "税号"

#: UI/Admin/user_search.html:21 UI/Contact/divs/employee.html:43
#: UI/setup/new_user.html:71
#, fuzzy
msgid "First Name"
msgstr "税号"

#: UI/Reports/balance_sheet.html:96
msgid "First column only"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:79
msgid "Five"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:114
msgid "Five Hundred"
msgstr ""

#: UI/accounts/edit.html:441
#, fuzzy
msgid "Fixed Asset"
msgstr "新增商品"

#: UI/accounts/edit.html:435 sql/Pg-database.sql:2921
msgid "Fixed Assets"
msgstr ""

#: bin/arap.pl:559
#, fuzzy
msgid "For"
msgstr "日期格式"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:96
msgid "Foreign Exchange Gain"
msgstr "外汇收益"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:99
msgid "Foreign Exchange Loss"
msgstr "外汇损失"

#: UI/Reports/filters/taxforms.html:28
#, fuzzy
msgid "Form"
msgstr "日期格式"

#: LedgerSMB/Report/Taxform/List.pm:48
#, fuzzy
msgid "Form Name"
msgstr "税号"

#: LedgerSMB/Report/Listings/Templates.pm:54
#, fuzzy
msgid "Format"
msgstr "日期格式"

#: LedgerSMB/Num2text.pm:107
msgid "Forty"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:78
msgid "Four"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:89
msgid "Fourteen"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Timecards.pm:141
#, fuzzy
msgid "Fri"
msgstr "日期格式"

#: bin/aa.pl:1691 bin/ic.pl:1133 bin/oe.pl:2132 bin/pe.pl:855
#: templates/demo/bin_list.html:28 templates/demo/bin_list.tex:35
#: templates/demo_with_images/bin_list.html:28
#: templates/demo_with_images/bin_list.tex:35 templates/xedemo/bin_list.html:28
#: templates/xedemo/bin_list.tex:35 UI/asset/begin_approval.html:24
#: UI/asset/search_reports.html:26 UI/bp-search.html:27
#: UI/ca-list-selector.html:31 UI/lib/report_base.html:97
#: UI/lib/report_base.html:166 UI/rc-reconciliation.html:16
#: UI/Reports/co/filter_bm.html:21 UI/Reports/co/filter_cd.html:39
#: UI/Reports/filters/contact_search.html:114
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:119
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:140
#: UI/rp-search-generate_balance_sheet.html:19
#: UI/rp-search-generate_income_statement.html:6
#: UI/rp-search-generate_income_statement.html:59
#: UI/rp-search-generate_tax_report.html:2
msgid "From"
msgstr "从"

#: LedgerSMB/Report/Reconciliation/Summary.pm:180
#, fuzzy
msgid "From Amount"
msgstr "总计"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Activity.pm:132
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Payments.pm:193
#: LedgerSMB/Report/Reconciliation/Summary.pm:176
#: LedgerSMB/Report/Taxform/Details.pm:108
#: LedgerSMB/Report/Taxform/Summary.pm:106 LedgerSMB/Report/Timecards.pm:157
#, fuzzy
msgid "From Date"
msgstr "下单日期"

#: UI/asset/import_asset.html:52 UI/import_csv/import_csv.html:59
#: UI/import_csv/import_inventory_csv.html:75
#, fuzzy
msgid "From File"
msgstr "从"

#: bin/oe.pl:2145
msgid "From Warehouse"
msgstr "从仓库"

#: LedgerSMB/Report/Trial_Balance.pm:201
#, fuzzy
msgid "From date"
msgstr "下单日期"

#: UI/asset/begin_report.html:33 UI/Reports/filters/balance_sheet.html:49
#: UI/Reports/filters/income_statement.html:85
#: UI/Reports/filters/trial_balance.html:10
msgid "Full"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/setup.pm:876 LedgerSMB/Scripts/setup.pm:934
#: LedgerSMB/Scripts/setup.pm:1119
msgid "Full Permissions"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/COA.pm:99 LedgerSMB/Report/GL.pm:157
#: LedgerSMB/Report/Listings/GIFI.pm:45 LedgerSMB/Report/Listings/GIFI.pm:68
#: LedgerSMB/Report/Trial_Balance.pm:164 UI/accounts/edit.html:183
#: UI/am-gifi-form.html:12 UI/lib/report_base.html:72
#: UI/Reports/filters/balance_sheet.html:19 UI/Reports/filters/gl.html:254
#: UI/Reports/filters/income_statement.html:62
#: UI/rp-search-generate_tax_report.html:76 UI/rp-search.html:37
#: sql/Pg-database.sql:2849
msgid "GIFI"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:308 LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:323
#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:339
msgid "GIFI accounts not in \"gifi\" table"
msgstr ""

#: bin/am.pl:222
msgid "GIFI deleted!"
msgstr "巳删除"

#: bin/am.pl:213
msgid "GIFI missing!"
msgstr "未指明 GIFI!"

#: bin/am.pl:215
msgid "GIFI saved!"
msgstr "巳储存"

#: bin/am.pl:873 UI/Reports/filters/unapproved.html:15
#: UI/setup/complete.html:24 UI/setup/confirm_operation.html:106
msgid "GL"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:103
#, fuzzy
msgid "GL Reference Number"
msgstr "供应商号码"

#: UI/accounts/edit.html:468
msgid "Gain"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:773
msgid "Gain (Loss)"
msgstr ""

#: UI/asset/begin_approval.html:47
#, fuzzy
msgid "Gain Account"
msgstr "连结帐户"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:77
msgid "Gapless AR"
msgstr ""

#: sql/Pg-database.sql:2916
#, fuzzy
msgid "General Journal"
msgstr "总帐"

#: LedgerSMB/Report/GL.pm:194
#, fuzzy
msgid "General Ledger Report"
msgstr "总帐"

#: UI/Reports/filters/gl.html:16
#, fuzzy
msgid "General Ledger Reports"
msgstr "总帐"

#: LedgerSMB/Scripts/order.pm:119 UI/Reports/aging_report.html:100
#: UI/Reports/filters/balance_sheet.html:99 sql/Pg-database.sql:2775
#: sql/Pg-database.sql:2813
msgid "Generate"
msgstr "产生"

#: UI/Contact/divs/company.html:165 UI/Contact/divs/person.html:181
#, fuzzy
msgid "Generate Control Code"
msgstr "稽核控制"

#: bin/oe.pl:2517
msgid "Generate Orders"
msgstr "产生订单"

#: bin/oe.pl:2422
msgid "Generate Purchase Orders"
msgstr "产生采购单"

#: LedgerSMB/Scripts/order.pm:61
#, fuzzy
msgid "Generate Purchase Orders from Sales Orders"
msgstr "用销货单产生采购单"

#: bin/pe.pl:890 bin/pe.pl:1070 bin/pe.pl:1160
#, fuzzy
msgid "Generate Sales Orders"
msgstr "产生销货单"

#: LedgerSMB/Scripts/order.pm:74
#, fuzzy
msgid "Generate Sales Orders from Purchase Orders"
msgstr "用销货单产生采购单"

#: sql/Pg-database.sql:804
#, fuzzy
msgid "Generic Jabber"
msgstr "产生"

#: UI/Contact/divs/person.html:92
#, fuzzy
msgid "Given Name"
msgstr "供应商号码"

#: t/data/04-strings-for-translation.html:8
#, fuzzy
msgid "Goods & Services"
msgstr "货物及服务"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:325 sql/Pg-database.sql:2917
#, fuzzy
msgid "Goods and Services"
msgstr "货物及服务"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/History.pm:186
#, fuzzy
msgid "Goods and Services History"
msgstr "货物及服务"

#: UI/payments/payments_detail.html:439
#, fuzzy
msgid "Grand Total"
msgstr "总列数"

#: bin/ic.pl:424 bin/ic.pl:1277 bin/io.pl:263 bin/io.pl:568 bin/oe.pl:2050
#: bin/oe.pl:2128 bin/oe.pl:2163 bin/pe.pl:144
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Partsgroups.pm:48 UI/io-email.html:87
msgid "Group"
msgstr "组"

#: bin/pe.pl:284
msgid "Group Translations"
msgstr "组的翻译"

#: UI/io-email.html:81 UI/orders/order.html:297
#, fuzzy
msgid "Group by"
msgstr "组"

#: bin/pe.pl:93
msgid "Group deleted!"
msgstr "巳删除的组"

#: bin/pe.pl:70
msgid "Group missing!"
msgstr "未指明的组"

#: bin/pe.pl:72
msgid "Group saved!"
msgstr "巳储存的组"

#: sql/Pg-database.sql:800
msgid "Gtalk"
msgstr ""

#: t/data/04-complex_template.html:25 sql/Pg-database.sql:2912
msgid "HR"
msgstr "人事管理"

#: sql/Pg-database.sql:2870
msgid "HTML Templates"
msgstr "HTML 表单"

#: UI/accounts/edit.html:13 UI/accounts/edit.html:54 UI/accounts/edit.html:164
#: UI/am-sic-form.html:17 UI/rp-search-generate_balance_sheet.html:76
#: UI/rp-search-generate_income_statement.html:126
msgid "Heading"
msgstr "标题, "

#: UI/Reports/filters/balance_sheet.html:36
#: UI/Reports/filters/income_statement.html:72
msgid "Hierarchy type"
msgstr ""

#: t/data/04-complex_template.html:35
#, fuzzy
msgid "History"
msgstr "历史"

#: sql/Pg-database.sql:805
msgid "Home Phone"
msgstr "住宅电话"

#: sql/Pg-database.sql:548
#, fuzzy
msgid "Hot Lead"
msgstr "交货期"

#: sql/Pg-database.sql:955
msgid "Hourly"
msgstr ""

#: templates/demo/timecard.html:60 templates/demo/timecard.tex:31
#: templates/demo_with_images/timecard.html:60
#: templates/demo_with_images/timecard.tex:31 templates/xedemo/timecard.html:60
#: templates/xedemo/timecard.tex:31
msgid "Hours"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:113
msgid "Hundred"
msgstr ""

#: bin/aa.pl:1609 bin/am.pl:852 LedgerSMB/Report/Assets/Net_Book_Value.pm:67
#: LedgerSMB/Report/Contact/Purchase.pm:57 LedgerSMB/Report/GL.pm:84
#: LedgerSMB/Report/Inventory/History.pm:113
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:189
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:191
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Transactions.pm:255
#: LedgerSMB/Report/Listings/Asset_Class.pm:64 LedgerSMB/Report/Orders.pm:209
#: LedgerSMB/Report/Timecards.pm:108
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Detail.pm:93
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Overview.pm:94
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Drafts.pm:84 LedgerSMB/Scripts/asset.pm:531
#: templates/demo/timecard.html:35 templates/demo/timecard.tex:23
#: templates/demo_with_images/timecard.html:35
#: templates/demo_with_images/timecard.tex:23 templates/xedemo/timecard.html:35
#: templates/xedemo/timecard.tex:23 UI/business_units/list_classes.html:12
#: UI/Reports/filters/gl.html:176
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:136
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:226
#: UI/Reports/filters/orders.html:112 UI/rp-search-generate_tax_report.html:111
msgid "ID"
msgstr "编号"

#: sql/Pg-database.sql:802
#, fuzzy
msgid "IRC"
msgstr "原文"

#: templates/demo/printPayment.html:87
#: templates/demo_with_images/printPayment.html:87
#: templates/xedemo/printPayment.html:87
#, fuzzy
msgid "Identification"
msgstr "调和"

#: UI/form-dynatable.html:21
msgid "If you would like to access this report again, please try this URL"
msgstr ""

#: UI/lib/report_base.html:80 UI/Reports/filters/income_statement.html:36
#: UI/Reports/filters/trial_balance.html:49 UI/rp-search.html:44
#, fuzzy
msgid "Ignore Year-ends"
msgstr "年结"

#: LedgerSMB/Report/Trial_Balance.pm:205
#, fuzzy
msgid "Ignore Yearends"
msgstr "年结"

#: bin/ic.pl:501 LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:258
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:317
msgid "Image"
msgstr "形像"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:132
#, fuzzy
msgid "Images in Templates"
msgstr "LaTex 模版"

#: UI/Contact/divs/user.html:59 UI/setup/edit_user.html:56
#: UI/setup/new_user.html:37 sql/Pg-database.sql:2776 sql/Pg-database.sql:2886
#: sql/Pg-database.sql:2901 sql/Pg-database.sql:2906
#, fuzzy
msgid "Import"
msgstr "报表"

#: sql/Pg-database.sql:2779
msgid "Import AP Batch"
msgstr ""

#: sql/Pg-database.sql:2778
msgid "Import AR Batch"
msgstr ""

#: sql/Pg-database.sql:2893 sql/Pg-database.sql:2897
#, fuzzy
msgid "Import Batch"
msgstr "报表"

#: sql/Pg-database.sql:2848
#, fuzzy
msgid "Import Chart"
msgstr "报表"

#: sql/Pg-database.sql:2905
#, fuzzy
msgid "Import GIFI"
msgstr "编辑 GIFI"

#: sql/Pg-database.sql:2773
#, fuzzy
msgid "Import Inventory"
msgstr "库存"

#: bin/ir.pl:800 bin/ir.pl:811
#, fuzzy
msgid "Import Text"
msgstr "报表"

#: templates/demo/timecard.html:52 templates/demo/timecard.tex:29
#: templates/demo_with_images/timecard.html:52
#: templates/demo_with_images/timecard.tex:29 templates/xedemo/timecard.html:52
#: templates/xedemo/timecard.tex:29
msgid "In"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Assets/Net_Book_Value.pm:80
msgid "In Svc"
msgstr ""

#: bin/io.pl:1455
msgid "In-line"
msgstr "行内"

#: UI/rc-reconciliation.html:110
msgid "Include Exchange Rate Difference"
msgstr "包含外汇差距"

#: bin/arap.pl:381
#, fuzzy
msgid "Include Payment"
msgstr "一并显示"

#: bin/aa.pl:1714 UI/ca-list-selector.html:70 UI/Reports/co/filter_bm.html:67
#: UI/Reports/co/filter_cd.html:54 UI/Reports/filters/aging.html:71
#: UI/Reports/filters/gl.html:116
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:102
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:194 UI/Reports/filters/orders.html:79
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:163
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:180
#: UI/rp-search-generate_balance_sheet.html:70
#: UI/rp-search-generate_income_statement.html:120
#: UI/rp-search-generate_tax_report.html:104
msgid "Include in Report"
msgstr "一并显示"

#: UI/accounts/edit.html:281
msgid "Include in drop-down menus"
msgstr "包含在下拉式选单中"

#: UI/Reports/filters/inventory_adj.html:20
#, fuzzy
msgid "Includes Part"
msgstr "一并显示"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search_Adj.pm:81
#, fuzzy
msgid "Including partnumber"
msgstr "一并显示"

#: bin/ic.pl:524 bin/ic.pl:657 LedgerSMB/Report/Balance_Sheet.pm:187
#: LedgerSMB/Report/Balance_Sheet.pm:189 LedgerSMB/Report/PNL.pm:183
#: LedgerSMB/Report/PNL.pm:185 LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:90
#: UI/accounts/edit.html:207 UI/accounts/edit.html:290
#: UI/accounts/edit.html:372 UI/accounts/edit.html:411
#: UI/Reports/filters/gl.html:157
msgid "Income"
msgstr "收入"

#: LedgerSMB/Report/Payroll/Income_Types.pm:35 UI/payroll/income.html:35
#, fuzzy
msgid "Income Class"
msgstr "收入"

#: LedgerSMB/Report/PNL/Income_Statement.pm:59
#: UI/Reports/filters/income_statement.html:12 UI/Reports/PNL.tex:28
#: sql/Pg-database.sql:2858
msgid "Income Statement"
msgstr "损益表"

#: UI/payroll/income.html:9
#, fuzzy
msgid "Income Type"
msgstr "收入"

#: LedgerSMB/Report/Payroll/Income_Types.pm:56
#, fuzzy
msgid "Income Types"
msgstr "收入"

#: LedgerSMB/Report/File/Incoming.pm:77
#, fuzzy
msgid "Incoming Files"
msgstr "收入"

#: LedgerSMB/DBObject/User.pm:83
#, fuzzy
msgid "Incorrect Password"
msgstr "更改密码"

#: bin/ic.pl:1284
msgid "Individual Items"
msgstr "个别的项目"

#: templates/demo/invoice.tex:31 templates/demo_with_images/invoice.tex:31
#: templates/xedemo/invoice.tex:30
msgid ""
"Interest on overdue amounts will acrue at the rate of 12% per annum starting "
"from [_1] until paid in full. Items returned are subject to a 10% restocking "
"charge."
msgstr ""

#: LedgerSMB.pm:602
msgid "Internal Database Error"
msgstr ""

#: LedgerSMB/DBObject/Account.pm:98
msgid "Internal Database Error."
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/File/Internal.pm:75
#, fuzzy
msgid "Internal Files"
msgstr "内部备忘录"

#: bin/aa.pl:788 bin/ir.pl:799 bin/ir.pl:808 bin/is.pl:851 bin/is.pl:859
#: bin/oe.pl:808 UI/orders/order.html:200
msgid "Internal Notes"
msgstr "内部备忘录"

#: LedgerSMB/Report/PNL/Income_Statement.pm:83
#, fuzzy
msgid "Invalid Reporting Basis"
msgstr "报表"

#: LedgerSMB/Scripts/setup.pm:364
#, fuzzy
msgid "Invalid backup request"
msgstr "有效至"

#: LedgerSMB.pm:605
msgid "Invalid date/time entered"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/import_csv.pm:452
#, fuzzy
msgid "Invalid file"
msgstr "有效至"

#: bin/am.pl:1443 bin/am.pl:1491
#, fuzzy
msgid "Invalid redirect"
msgstr "有效至"

#: LedgerSMB/Scripts/recon.pm:326
msgid "Invalid statement balance.  Hint: Try entering a number"
msgstr ""

#: bin/ic.pl:520 LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:87 sql/Pg-database.sql:2939
msgid "Inventory"
msgstr "库存"

#: UI/Reports/filters/inventory_activity.html:6 sql/Pg-database.sql:2777
#, fuzzy
msgid "Inventory Activity"
msgstr "库存"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Activity.pm:145
#, fuzzy
msgid "Inventory Activity Report"
msgstr "库存"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Adj_Details.pm:68
#, fuzzy
msgid "Inventory Adjustment Details"
msgstr "存货科目勿存在"

#: UI/inventory/adjustment_entry.html:2
#, fuzzy
msgid "Inventory Adjustment Entry"
msgstr "巳储存存货"

#: UI/inventory/adjustment_setup.html:2
#, fuzzy
msgid "Inventory Adjustment Setup"
msgstr "存货科目勿存在"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search_Adj.pm:69
#, fuzzy
msgid "Inventory Adjustments"
msgstr "巳储存存货"

#: sql/Pg-database.sql:2940
#, fuzzy
msgid "Inventory and COGS"
msgstr "巳储存存货"

#: bin/ic.pl:1818
#, fuzzy
msgid "Inventory quantity must be zero before you can set this [_1] obsolete!"
msgstr "停用此项零件之前, 存货数量必需为零!"

#: bin/ic.pl:1825
msgid ""
"Inventory quantity must be zero before you can set this assembly obsolete!"
msgstr "在停用此项组合品之前, 存货数量必需为零!"

#: bin/ic.pl:1824
#, fuzzy
msgid "Inventory quantity must be zero before you can set this part obsolete!"
msgstr "停用此项零件之前, 存货数量必需为零!"

#: bin/oe.pl:1995
msgid "Inventory saved!"
msgstr "巳储存存货"

#: bin/oe.pl:2275
msgid "Inventory transferred!"
msgstr "转移的存货"

#: bin/am.pl:1515 bin/io.pl:1385 bin/io.pl:1584 bin/is.pl:236 bin/is.pl:1366
#: LedgerSMB/Report/Aging.pm:103 LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:278
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:170
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Transactions.pm:268
#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:747 templates/demo/invoice.html:12
#: templates/demo/invoice.tex:112 templates/demo/printPayment.html:41
#: templates/demo_with_images/invoice.html:12
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:112
#: templates/demo_with_images/printPayment.html:41
#: templates/xedemo/invoice.html:12 templates/xedemo/invoice.tex:111
#: templates/xedemo/printPayment.html:41
#: UI/rp-search-generate_tax_report.html:119 sql/Pg-database.sql:1055
#: sql/Pg-database.sql:2842 sql/Pg-database.sql:2941
msgid "Invoice"
msgstr "发票"

#: templates/demo/ap_transaction.html:69 templates/demo/ap_transaction.tex:59
#: templates/demo/ar_transaction.html:68 templates/demo/ar_transaction.tex:76
#: templates/demo/check_base.tex:52 templates/demo/invoice.html:106
#: templates/demo/invoice.tex:118 templates/demo/packing_list.html:78
#: templates/demo/packing_list.tex:87 templates/demo/pick_list.html:77
#: templates/demo/pick_list.tex:80 templates/demo/product_receipt.html:102
#: templates/demo/product_receipt.tex:105 templates/demo/statement.html:60
#: templates/demo/statement.tex:36
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.html:69
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.tex:59
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.html:68
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.tex:76
#: templates/demo_with_images/check_base.tex:52
#: templates/demo_with_images/invoice.html:106
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:118
#: templates/demo_with_images/packing_list.html:78
#: templates/demo_with_images/packing_list.tex:87
#: templates/demo_with_images/pick_list.html:77
#: templates/demo_with_images/pick_list.tex:80
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:102
#: templates/demo_with_images/product_receipt.tex:105
#: templates/demo_with_images/statement.html:60
#: templates/demo_with_images/statement.tex:36
#: templates/xedemo/ap_transaction.html:69
#: templates/xedemo/ap_transaction.tex:59
#: templates/xedemo/ar_transaction.html:68
#: templates/xedemo/ar_transaction.tex:76 templates/xedemo/check_base.tex:52
#: templates/xedemo/invoice.html:106 templates/xedemo/invoice.tex:117
#: templates/xedemo/packing_list.html:78 templates/xedemo/packing_list.tex:87
#: templates/xedemo/pick_list.html:77 templates/xedemo/pick_list.tex:80
#: templates/xedemo/product_receipt.html:102
#: templates/xedemo/product_receipt.tex:105 templates/xedemo/statement.html:60
#: templates/xedemo/statement.tex:36
#, fuzzy
msgid "Invoice #"
msgstr "发票"

#: bin/aa.pl:632 bin/aa.pl:1645 bin/ir.pl:515 bin/is.pl:519
#, fuzzy
msgid "Invoice Created"
msgstr "发票日期"

#: bin/aa.pl:1310
#, fuzzy
msgid "Invoice Created Date missing!"
msgstr "未指明发票日期!"

#: bin/aa.pl:636 bin/aa.pl:1619 bin/ir.pl:519 bin/is.pl:523
#: LedgerSMB/Report/Invoices/COGS.pm:94 templates/demo/product_receipt.html:103
#: UI/orders/order.html:90 UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:163
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:253
msgid "Invoice Date"
msgstr "发票日期"

#: bin/aa.pl:1308 bin/io.pl:1701 bin/ir.pl:1353 bin/is.pl:1327
msgid "Invoice Date missing!"
msgstr "未指明发票日期!"

#: templates/demo/receipt.tex:63 templates/demo_with_images/receipt.tex:63
#: templates/xedemo/receipt.tex:63
#, fuzzy
msgid "Invoice No."
msgstr "发票"

#: bin/aa.pl:623 bin/aa.pl:1498 bin/aa.pl:1612 bin/ir.pl:505 bin/is.pl:510
#: LedgerSMB/Report/Contact/History.pm:68
#: LedgerSMB/Report/Contact/Purchase.pm:65 LedgerSMB/Report/Invoices/COGS.pm:88
#: LedgerSMB/Report/PNL/Invoice.pm:86 LedgerSMB/Report/Taxform/Details.pm:86
#: UI/asset/edit_asset.html:207 UI/asset/search_asset.html:175
#: UI/orders/order.html:78 UI/payments/payments_detail.html:320
#: UI/payments/use_overpayment2.html:150
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:142
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:87
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:232
msgid "Invoice Number"
msgstr "发票编号"

#: bin/io.pl:1711
msgid "Invoice Number missing!"
msgstr "未指明发票编号!"

#: LedgerSMB/Report/PNL/Invoice.pm:76
#, fuzzy
msgid "Invoice Profit/Loss"
msgstr "发票日期"

#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:76
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:169
#, fuzzy
msgid "Invoice Status"
msgstr "发票日期"

#: LedgerSMB/Report/Taxform/Details.pm:94
#: LedgerSMB/Report/Taxform/Summary.pm:91
#, fuzzy
msgid "Invoice Sum"
msgstr "发票编号"

#: UI/payments/payments_detail.html:215
#, fuzzy
msgid "Invoice Total"
msgstr "发票日期"

#: sql/Pg-database.sql:2789 sql/Pg-database.sql:2792
#, fuzzy
msgid "Invoice Vouchers"
msgstr "发票编号"

#: UI/payments/use_overpayment2.html:152
#, fuzzy
msgid "Invoice date"
msgstr "发票日期"

#: UI/payments/use_overpayment2.html:153
#, fuzzy
msgid "Invoice due"
msgstr "发票编号"

#: LedgerSMB/DBObject/Asset.pm:290
#, fuzzy
msgid "Invoice not found"
msgstr "发票日期"

#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:174
#, fuzzy
msgid "Invoices"
msgstr "发票"

#: bin/ic.pl:1258 bin/io.pl:226 templates/demo/bin_list.html:146
#: templates/demo/bin_list.tex:105 templates/demo/invoice.html:134
#: templates/demo/invoice.tex:133 templates/demo/packing_list.html:118
#: templates/demo/packing_list.tex:113 templates/demo/pick_list.html:110
#: templates/demo/pick_list.tex:99 templates/demo/product_receipt.html:124
#: templates/demo/purchase_order.html:126
#: templates/demo/request_quotation.html:139
#: templates/demo/sales_order.html:128 templates/demo/sales_order.tex:118
#: templates/demo/sales_quotation.html:97
#: templates/demo_with_images/bin_list.html:146
#: templates/demo_with_images/bin_list.tex:105
#: templates/demo_with_images/invoice.html:134
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:133
#: templates/demo_with_images/packing_list.html:118
#: templates/demo_with_images/packing_list.tex:113
#: templates/demo_with_images/pick_list.html:110
#: templates/demo_with_images/pick_list.tex:99
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:124
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:126
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:139
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:128
#: templates/demo_with_images/sales_order.tex:118
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:97
#: templates/demo_with_images/work_order.html:128
#: templates/demo_with_images/work_order.tex:124
#: templates/demo/work_order.html:128 templates/demo/work_order.tex:124
#: templates/xedemo/bin_list.html:146 templates/xedemo/bin_list.tex:105
#: templates/xedemo/invoice.html:134 templates/xedemo/invoice.tex:132
#: templates/xedemo/packing_list.html:118 templates/xedemo/packing_list.tex:113
#: templates/xedemo/pick_list.html:110 templates/xedemo/pick_list.tex:99
#: templates/xedemo/product_receipt.html:126
#: templates/xedemo/purchase_order.html:126
#: templates/xedemo/request_quotation.html:139
#: templates/xedemo/sales_order.html:128 templates/xedemo/sales_order.tex:118
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:97
#: templates/xedemo/work_order.html:128 templates/xedemo/work_order.tex:124
#: UI/io-email.html:96 UI/payments/payment2.html:280
#, fuzzy
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: bin/ic.pl:2004
msgid "Item deleted!"
msgstr "巳删除项目"

#: bin/io.pl:852
msgid "Item not on file!"
msgstr "查无此项目"

#: UI/Reports/filters/search_goods.html:128
msgid "Items Found In"
msgstr ""

#: templates/demo/packing_list.tex:21
#: templates/demo_with_images/packing_list.tex:21
#: templates/xedemo/packing_list.tex:21
msgid "Items returned are subject to a 10% restocking charge."
msgstr ""

#: templates/demo/invoice.html:286 templates/demo/packing_list.html:176
#: templates/demo_with_images/invoice.html:286
#: templates/demo_with_images/packing_list.html:176
#: templates/xedemo/invoice.html:286 templates/xedemo/packing_list.html:176
msgid ""
"Items returned are subject to a 10% restocking charge. A return authorization "
"must be obtained from [_1] before goods are returned. Returns must be shipped "
"prepaid and properly insured. [_1] will not be responsible for damages during "
"transit."
msgstr ""

#: bin/aa.pl:86 bin/gl.pl:79 bin/io.pl:79 LedgerSMB/App_State.pm:237
msgid "Jan"
msgstr "一月"

#: bin/aa.pl:72 bin/gl.pl:65 bin/io.pl:65 LedgerSMB/App_State.pm:237
#: LedgerSMB/DBObject/Date.pm:62
msgid "January"
msgstr "一月"

#: UI/payments/check_job.html:27
#, fuzzy
msgid "Job Failed"
msgstr "失败"

#: UI/Contact/divs/employee.html:79
#, fuzzy
msgid "Job Title"
msgstr "帐户类别"

#: t/data/04-complex_template.html:78
#, fuzzy
msgid "Job Title:"
msgstr "帐户类别"

#: templates/demo/timecard.html:81 templates/demo/timecard.tex:37
#: templates/demo_with_images/timecard.html:81
#: templates/demo_with_images/timecard.tex:37 templates/xedemo/timecard.html:81
#: templates/xedemo/timecard.tex:37
#, fuzzy
msgid "Job/Project #"
msgstr "方案号码"

#: sql/Pg-database.sql:1057 sql/Pg-database.sql:2824
#, fuzzy
msgid "Journal Entry"
msgstr "国家"

#: UI/setup/complete.html:25 UI/setup/confirm_operation.html:107
#, fuzzy
msgid "Journal Lines"
msgstr "国家"

#: bin/aa.pl:92 bin/gl.pl:85 bin/io.pl:85 LedgerSMB/App_State.pm:245
msgid "Jul"
msgstr "七月"

#: bin/aa.pl:78 bin/gl.pl:71 bin/io.pl:71 LedgerSMB/App_State.pm:245
#: LedgerSMB/DBObject/Date.pm:68
msgid "July"
msgstr "七月"

#: bin/aa.pl:91 bin/gl.pl:84 bin/io.pl:84 LedgerSMB/App_State.pm:244
msgid "Jun"
msgstr "六月"

#: bin/aa.pl:77 bin/gl.pl:70 bin/io.pl:70 LedgerSMB/App_State.pm:244
#: LedgerSMB/DBObject/Date.pm:67 t/data/04-strings-for-translation.html:6
msgid "June"
msgstr "六月"

#: UI/Reports/balance_sheet.html:95
msgid "Key Ratios"
msgstr ""

#: sql/Pg-database.sql:2869
#, fuzzy
msgid "LaTeX Templates"
msgstr "LaTex 模版"

#: LedgerSMB/Report/Listings/Asset_Class.pm:67
#: LedgerSMB/Report/Listings/Asset_Class.pm:91
#: LedgerSMB/Report/Payroll/Deduction_Types.pm:38
#: LedgerSMB/Report/Payroll/Income_Types.pm:38
#: UI/business_units/list_classes.html:13
msgid "Label"
msgstr ""

#: UI/asset/edit_class.html:19 UI/asset/search_class.html:14
msgid "Label:"
msgstr ""

#: bin/ic.pl:692
msgid "Labor/Overhead"
msgstr "劳工/经常费用"

#: templates/demo/timecard.html:89 templates/demo/timecard.tex:39
#: templates/demo_with_images/timecard.html:89
#: templates/demo_with_images/timecard.tex:39 templates/xedemo/timecard.html:89
#: templates/xedemo/timecard.tex:39
#, fuzzy
msgid "Labor/Service Code"
msgstr "劳工/经常费用"

#: bin/ir.pl:333 bin/pe.pl:399 bin/pe.pl:577 LedgerSMB/Report/Aging.pm:96
#: LedgerSMB/Report/Listings/Language.pm:68
#: LedgerSMB/Report/Listings/Templates.pm:67 UI/Contact/divs/credit.html:273
#: UI/Contact/divs/credit.html:274 UI/Reports/filters/balance_sheet.html:75
#: UI/Reports/filters/income_statement.html:110 UI/users/preferences.html:78
#: sql/Pg-database.sql:2872
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: bin/am.pl:547
msgid "Language deleted!"
msgstr "巳删除语言"

#: bin/am.pl:507
msgid "Language saved!"
msgstr "巳储存语言"

#: bin/pe.pl:500
msgid "Languages not defined!"
msgstr "不能辨认语言"

#: t/data/04-complex_template.html:67
#, fuzzy
msgid "Last"
msgstr "最后成本"

#: bin/ic.pl:458 bin/ic.pl:636 LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:233
#: UI/Contact/pricelist.csv:17 UI/Contact/pricelist.html:32
#: UI/Contact/pricelist.tex:25 UI/Reports/filters/search_goods.html:259
msgid "Last Cost"
msgstr "最后成本"

#: UI/Admin/user_search.html:31 UI/Contact/divs/employee.html:66
#, fuzzy
msgid "Last Name"
msgstr "巳更新"

#: LedgerSMB/Report/Reconciliation/Summary.pm:149
#, fuzzy
msgid "Last Updated"
msgstr "巳更新"

#: UI/setup/new_user.html:81
#, fuzzy
msgid "Last name"
msgstr "巳更新"

#: bin/oe.pl:2418 sql/Pg-database.sql:546
msgid "Lead"
msgstr "交货期"

#: UI/Contact/pricelist.csv:23 UI/Contact/pricelist.html:38
#: UI/Contact/pricelist.tex:33
#, fuzzy
msgid "Lead Time"
msgstr "总需时"

#: bin/ic.pl:1031
#, fuzzy
msgid "Leadtime"
msgstr "总需时"

#: UI/setup/complete.html:18 UI/setup/confirm_operation.html:100
msgid "LedgerSMB Database Statistics"
msgstr ""

#: UI/login.html:29 UI/menu/expanding.html:4
msgid "LedgerSMB [_1]"
msgstr ""

#: UI/reconciliation/report.html:48
#, fuzzy
msgid "Less Outstanding Checks:"
msgstr "应收未收"

#: sql/Pg-database.sql:2954 sql/Pg-database.sql:2969
msgid "Letterhead"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Balance_Sheet.pm:212 LedgerSMB/Report/Balance_Sheet.pm:214
#: LedgerSMB/Report/PNL.pm:197 LedgerSMB/Report/PNL.pm:199
#, fuzzy
msgid "Liabilities"
msgstr "负债"

#: UI/accounts/edit.html:204 UI/Reports/filters/gl.html:143
msgid "Liability"
msgstr "负债"

#: UI/Contact/divs/company.html:149
#, fuzzy
msgid "License Number"
msgstr "工号"

#: UI/asset/search_class.html:32
msgid "Lifetime Measured In"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Invoices/COGS.pm:171
msgid "Line Item COGS Report"
msgstr ""

#: UI/Reports/filters/search_goods.html:274
msgid "Line Total"
msgstr "总列数"

#: bin/ic.pl:764
#, fuzzy
msgid "Link Accounts"
msgstr "连结帐户"

#: bin/ic.pl:1272
msgid "List"
msgstr "牌价"

#: sql/Pg-database.sql:2837
msgid "List Businesses"
msgstr "列出业务"

#: sql/Pg-database.sql:2883
#, fuzzy
msgid "List Classes"
msgstr "商品"

#: sql/Pg-database.sql:2904
msgid "List GIFI"
msgstr "列出 GIFI"

#: sql/Pg-database.sql:2839
msgid "List Languages"
msgstr "列出语言"

#: UI/Reports/filters/overpayments.html:5
#, fuzzy
msgid "List Overpayments"
msgstr "预缴"

#: bin/ic.pl:441 LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:223
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:243
msgid "List Price"
msgstr "列出价"

#: sql/Pg-database.sql:2841
msgid "List SIC"
msgstr "列出SIC"

#: sql/Pg-database.sql:2877
#, fuzzy
msgid "List Tax Forms"
msgstr "列出部门"

#: UI/ca-list-selector.html:97
msgid "List Transactions"
msgstr "列出交易"

#: UI/business_units/list_classes.html:111
#, fuzzy
msgid "List Units"
msgstr "重量单位"

#: UI/setup/confirm_operation.html:59
#, fuzzy
msgid "List Users"
msgstr "编辑使用者"

#: sql/Pg-database.sql:2835
#, fuzzy
msgid "List Warehouse"
msgstr "列出仓库"

#: LedgerSMB/Report/Listings/Business_Type.pm:73
#, fuzzy
msgid "List of Business Types"
msgstr "列出业务"

#: UI/setup/confirm_operation.html:69 UI/setup/template_info.html:25
#, fuzzy
msgid "Load Templates"
msgstr "LaTex 模版"

#: UI/asset/edit_asset.html:142 UI/asset/search_asset.html:126
#: UI/payments/payment2.html:39 UI/payments/use_overpayment2.html:34
#, fuzzy
msgid "Location"
msgstr "报价单"

#: t/data/04-complex_template.html:368 UI/Contact/divs/address.html:6
#, fuzzy
msgid "Locations"
msgstr "报价单"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:74
#, fuzzy
msgid "Lock Item Description"
msgstr "说明"

#: UI/payments/payments_detail.html:404
msgid "Locked by [_1]"
msgstr ""

#: UI/setup/confirm_operation.html:9
msgid "Logged in as"
msgstr ""

#: UI/menu/expanding.html:6
msgid "Logged in as [_1]"
msgstr ""

#: UI/menu/expanding.html:5
msgid "Logged into [_1]"
msgstr ""

#: UI/logout.html:26
msgid "Logged out due to inactivity"
msgstr ""

#: UI/login.html:79
msgid "Logging in.  Please wait."
msgstr ""

#: bin/old-handler.pl:132 UI/login.html:76 UI/setup/credentials.html:52
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: sql/Pg-database.sql:2922
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: UI/logout.html:28
msgid "Logout Successful"
msgstr ""

#: UI/accounts/edit.html:477
msgid "Loss"
msgstr ""

#: UI/asset/begin_approval.html:57
#, fuzzy
msgid "Loss Account"
msgstr "列出帐号"

#: sql/Pg-database.sql:801
#, fuzzy
msgid "MSN"
msgstr "身分证编号"

#: sql/Pg-database.sql:663
#, fuzzy
msgid "Mailing"
msgstr "帐单地址"

#: bin/ic.pl:984 LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:250
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:47
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:339
msgid "Make"
msgstr "制造"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:228
#, fuzzy
msgid "Make employee numbers unique"
msgstr "工号"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:261
#, fuzzy
msgid "Make invoice numbers unique"
msgstr "发票编号"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:246 LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:591
#, fuzzy
msgid "Make non-obsolete partnumbers unique"
msgstr "客户编号"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:297
#, fuzzy
msgid "Make sure all meta numbers are unique."
msgstr "工号"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:210
msgid ""
"Make sure every name consists of alphanumeric characters (and underscores) "
"only and is at least one character long"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/setup.pm:875 LedgerSMB/Scripts/setup.pm:933
#: LedgerSMB/Scripts/setup.pm:1118
#, fuzzy
msgid "Manage Users"
msgstr "经理"

#: bin/aa.pl:1488 LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:265
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Transactions.pm:301 LedgerSMB/Report/Orders.pm:267
#: UI/Contact/divs/employee.html:105 UI/Contact/divs/employee.html:143
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:189
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:279
msgid "Manager"
msgstr "经理"

#: t/data/04-complex_template.html:98
#, fuzzy
msgid "Manager:"
msgstr "经理"

#: bin/ir.pl:652 bin/is.pl:412 bin/is.pl:707
#, fuzzy
msgid "Manual"
msgstr "一月"

#: bin/aa.pl:88 bin/gl.pl:81 bin/io.pl:81 LedgerSMB/App_State.pm:239
msgid "Mar"
msgstr "三月"

#: bin/aa.pl:74 bin/gl.pl:67 bin/io.pl:67 LedgerSMB/App_State.pm:239
#: LedgerSMB/DBObject/Date.pm:64
msgid "March"
msgstr "三月"

#: bin/ic.pl:464 bin/ic.pl:642 LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:242
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:281
msgid "Markup"
msgstr "涨价"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:128
msgid "Max Invoices per Check Stub"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:126
msgid "Max per dropdown"
msgstr ""

#: bin/aa.pl:90 bin/gl.pl:83 bin/io.pl:83 LedgerSMB/App_State.pm:243
#: LedgerSMB/DBObject/Date.pm:66
msgid "May"
msgstr "五月"

#: bin/aa.pl:76 bin/gl.pl:69 bin/io.pl:69
msgid "May "
msgstr "五月"

#: bin/aa.pl:821 bin/ir.pl:690 bin/ir.pl:866 bin/is.pl:749 bin/is.pl:912
#: LedgerSMB/Report/GL.pm:127 LedgerSMB/Scripts/payment.pm:153
#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:753 templates/demo/ap_transaction.html:195
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.html:195
#: templates/xedemo/ap_transaction.html:195 UI/journal/journal_entry.html:118
#: UI/orders/order.html:248 UI/payments/payment2.html:284
#: UI/Reports/filters/gl.html:72 UI/Reports/filters/gl.html:227
msgid "Memo"
msgstr "备忘录"

#: LedgerSMB/Scripts/transtemplate.pm:183
#, fuzzy
msgid "Memorized Transaction List"
msgstr "多次记录"

#: bin/io.pl:1920 UI/io-email.html:34 UI/rp-email.html:33
msgid "Message"
msgstr "讯息"

#: bin/arap.pl:806
#, fuzzy
msgid "Message: "
msgstr "讯息"

#: LedgerSMB/Report/Assets/Net_Book_Value.pm:84
#: UI/Reports/filters/income_statement.html:18
#: UI/rp-search-generate_balance_sheet.html:58
#: UI/rp-search-generate_income_statement.html:108
#: UI/rp-search-generate_tax_report.html:86
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: UI/asset/edit_asset.html:108
#, fuzzy
msgid "Method Default"
msgstr "预设"

#: bin/ic.pl:503 LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:266
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:73
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:331
msgid "Microfiche"
msgstr "单片缩影胶片"

#: t/data/04-complex_template.html:60
#, fuzzy
msgid "Middle"
msgstr "巳储存使用者"

#: UI/Contact/divs/employee.html:54 UI/Contact/divs/person.html:105
#, fuzzy
msgid "Middle Name"
msgstr "巳储存使用者"

#: LedgerSMB/Num2text.pm:118
#, fuzzy
msgid "Million"
msgstr "帐单地址"

#: LedgerSMB/Report/File/Incoming.pm:53 LedgerSMB/Report/File/Internal.pm:51
#, fuzzy
msgid "Mime Type"
msgstr "业务"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:135
msgid "Min Empty Lines"
msgstr ""

#: UI/am-taxes.html:13
#, fuzzy
msgid "Min Taxable"
msgstr "应税"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:118
#, fuzzy
msgid "Misc Settings"
msgstr "开始日期"

#: UI/reconciliation/report.html:137
msgid "Mismatched Transactions (From Upload)"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Entity/Person.pm:105 sql/Pg-database.sql:724
msgid "Miss."
msgstr ""

#: bin/ic.pl:985 LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:254
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:55
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:346
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: LedgerSMB/Report/Timecards.pm:125
#, fuzzy
msgid "Mon"
msgstr "月份"

#: bin/aa.pl:1578 bin/am.pl:818 bin/pe.pl:841 LedgerSMB/DBObject/Date.pm:84
#: UI/bp-search.html:44 UI/lib/report_base.html:145 UI/lib/report_base.html:212
#: UI/rc-reconciliation.html:47 UI/Reports/co/filter_bm.html:58
#: UI/rp-search-generate_income_statement.html:40
#: UI/rp-search-generate_tax_report.html:36
msgid "Month"
msgstr "月份"

#: bin/arap.pl:533
msgid "Month(s)"
msgstr "月"

#: bin/am.pl:819
#, fuzzy
msgid "Months"
msgstr "月份"

#: LedgerSMB.pm:618
msgid "More information has been reported in the error logs"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Entity/Person.pm:106 sql/Pg-database.sql:725
#, fuzzy
msgid "Mr."
msgstr "三月"

#: LedgerSMB/Entity/Person.pm:107 sql/Pg-database.sql:726
msgid "Mrs."
msgstr ""

#: LedgerSMB/Entity/Person.pm:108 sql/Pg-database.sql:727
#, fuzzy
msgid "Ms."
msgstr "三月"

#: UI/import_csv/import_inventory_csv.html:68
#, fuzzy
msgid "Multiple dates"
msgstr "已清除"

#: LedgerSMB/Report/Invoices/Payments.pm:224
msgid "Must have cash account in batch"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Entity/Contact.pm:165
msgid "Must have credit or entity id"
msgstr ""

#: bin/arap.pl:169 LedgerSMB/Report/Contact/History.pm:56
#: LedgerSMB/Report/Contact/History.pm:138
#: LedgerSMB/Report/Contact/Purchase.pm:60
#: LedgerSMB/Report/Contact/Purchase.pm:141
#: LedgerSMB/Report/Contact/Search.pm:60 LedgerSMB/Report/Contact/Search.pm:99
#: LedgerSMB/Report/Orders.pm:230 LedgerSMB/Report/PNL/ECA.pm:89
#: LedgerSMB/Report/PNL/Invoice.pm:84 UI/Contact/divs/company.html:83
#: UI/payments/payments_detail.html:214
#: UI/Reports/filters/contact_search.html:31
#: UI/Reports/filters/overpayments.html:32 UI/Reports/filters/payments.html:54
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: t/data/04-complex_template.html:50 t/data/04-complex_template.html:160
#: UI/Contact/divs/employee.html:40
#, fuzzy
msgid "Name:"
msgstr "名称"

#: LedgerSMB/Report/Assets/Net_Book_Value.pm:134 sql/Pg-database.sql:2888
msgid "Net Book Value"
msgstr ""

#: UI/payments/payments_detail.html:325
msgid "Net Due"
msgstr ""

#: bin/aa.pl:469 bin/aa.pl:951 bin/gl.pl:284 bin/ir.pl:373 bin/ir.pl:572
#: bin/is.pl:327 bin/is.pl:591 bin/oe.pl:501
msgid "New"
msgstr ""

#: UI/asset/begin_report.html:7
#, fuzzy
msgid "New Asset Report"
msgstr "调和报告"

#: UI/asset/begin_approval.html:7
msgid "New Asset Report Search"
msgstr ""

#: UI/reconciliation/upload.html:6
#, fuzzy
msgid "New Reconciliation Report"
msgstr "调和报告"

#: UI/Contact/divs/user.html:16 UI/setup/edit_user.html:16
#, fuzzy
msgid "New User"
msgstr "使用者"

#: sql/Pg-database.sql:2923
msgid "New Window"
msgstr "新视窗"

#: bin/am.pl:855 UI/inventory/adjustment_entry.html:85
#: UI/setup/select_coa.html:47
msgid "Next"
msgstr ""

#: bin/arap.pl:390
#, fuzzy
msgid "Next Date"
msgstr "到期日"

#: bin/am.pl:926
#, fuzzy
msgid "Next Number"
msgstr "订单编号"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:101
#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:305
#, fuzzy
msgid "Next in Sequence"
msgstr "个人设定"

#: LedgerSMB/Num2text.pm:83
msgid "Nine"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:116
msgid "Nine Hundred"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:94
msgid "Nineteen"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:112
msgid "Ninety"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Taxform/List.pm:101 UI/am-audit-control.html:15
#: UI/am-audit-control.html:31 UI/Configuration/settings.html:35
msgid "No"
msgstr "否"

#: LedgerSMB/Scripts/contact.pm:626
#, fuzzy
msgid "No AR or AP Account Selected"
msgstr "巳删除帐户"

#: LedgerSMB/DBObject/TransTemplate.pm:27
msgid "No Account id for [_1]"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/File.pm:49
msgid "No File Class Specified"
msgstr ""

#: LedgerSMB/DBObject/Draft.pm:60 LedgerSMB/DBObject/Draft.pm:78
msgid "No ID Set"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:275
#, fuzzy
msgid "No NULL Amounts"
msgstr "总计"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:192
#, fuzzy
msgid "No Null employeenumber"
msgstr "工号"

#: LedgerSMB/Scripts/setup.pm:1120
#, fuzzy
msgid "No changes"
msgstr "当新的储存"

#: bin/aa.pl:215 bin/ir.pl:170 bin/is.pl:155
msgid "No currencies defined.  Please set these up under System/Defaults."
msgstr ""

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:292
#, fuzzy
msgid "No duplicate meta_numbers"
msgstr "工号"

#: LedgerSMB/Scripts/file.pm:114
msgid "No file uploaded"
msgstr ""

#: UI/templates/edit.html:5 UI/templates/preview.html:36
#, fuzzy
msgid "No language"
msgstr "语言"

#: bin/pe.pl:872
#, fuzzy
msgid "No open Projects!"
msgstr "方案"

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:1181
msgid "No overpayment account selected.  Was one set up?"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/File.pm:36
msgid "No ref key set and no override provided"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/reports.pm:96
msgid "No report specified"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/taxform.pm:143
#, fuzzy
msgid "No tax form selected"
msgstr "未选定资料集!"

#: bin/lsmb-request.pl:13
msgid "No workflow script specified"
msgstr ""

#: bin/aa.pl:1607 UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:130
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:220
#: UI/Reports/filters/orders.html:106 UI/Reports/filters/search_goods.html:189
msgid "No."
msgstr "否"

#: UI/timecards/timecard.html:110
#, fuzzy
msgid "Non-Chargeable"
msgstr "不应课税"

#: sql/Pg-database.sql:957
msgid "Non-cash"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:641
msgid "Non-existing customer pricegroups in partscustomer"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:752
msgid "Non-existing vendor pricegroups in partsvendor"
msgstr ""

#: UI/accounts/edit.html:405
#, fuzzy
msgid "Non-tracking Items"
msgstr "出货单"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:547 LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:569
#, fuzzy
msgid "Non-unique invoice numbers"
msgstr "发票编号"

#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:66
#, fuzzy
msgid "Nontaxable"
msgstr "不应课税"

#: UI/Reports/filters/trial_balance.html:7
msgid "Normal"
msgstr ""

#: UI/Reports/filters/reconciliation_search.html:61
#, fuzzy
msgid "Not Approved"
msgstr "报表来源"

#: UI/Reports/filters/reconciliation_search.html:82
#, fuzzy
msgid "Not Submitted"
msgstr "报表"

#: UI/Reports/filters/balance_sheet.html:70
#: UI/Reports/filters/income_statement.html:105
msgid "Not set up for hierarchy reporting, please see linked instructions"
msgstr ""

#: UI/Contact/divs/notes.html:46 UI/Contact/divs/notes.html:56
#, fuzzy
msgid "Note Class"
msgstr "备注"

#: bin/aa.pl:787 bin/aa.pl:1518 bin/aa.pl:1651 bin/ic.pl:769 bin/ir.pl:796
#: bin/is.pl:846 bin/oe.pl:807 LedgerSMB/Report/Contact/Purchase.pm:109
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:270
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:253
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Transactions.pm:292
#: LedgerSMB/Scripts/contact.pm:184 t/data/04-complex_template.html:33
#: t/data/04-complex_template.html:626 templates/demo/printPayment.html:124
#: templates/demo/product_receipt.html:217
#: templates/demo/purchase_order.html:219
#: templates/demo/request_quotation.html:175
#: templates/demo/sales_order.html:205 templates/demo/sales_quotation.html:173
#: templates/demo_with_images/printPayment.html:124
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:217
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:219
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:175
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:205
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:173
#: templates/xedemo/printPayment.html:124
#: templates/xedemo/product_receipt.html:219
#: templates/xedemo/purchase_order.html:219
#: templates/xedemo/request_quotation.html:175
#: templates/xedemo/sales_order.html:205
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:173 UI/Contact/divs/notes.html:2
#: UI/Contact/divs/notes.html:6 UI/Contact/divs/notes.html:60
#: UI/journal/journal_entry.html:79 UI/orders/order.html:199
#: UI/payments/payment2.html:52 UI/payments/use_overpayment2.html:72
#: UI/Reports/filters/contact_search.html:73 UI/Reports/filters/gl.html:91
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:250
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:148
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:340
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:310 UI/timecards/timecard.html:132
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: t/data/04-complex_template.html:639
msgid "Notes:<br />"
msgstr ""

#: bin/oe.pl:1992
msgid "Nothing entered!"
msgstr "没有巳输入"

#: bin/oe.pl:2293 bin/oe.pl:2556 bin/pe.pl:1190
msgid "Nothing selected!"
msgstr "没有巳选择"

#: bin/oe.pl:2009
msgid "Nothing to transfer!"
msgstr "没有可转移的项目"

#: bin/aa.pl:96 bin/gl.pl:89 bin/io.pl:89 LedgerSMB/App_State.pm:249
msgid "Nov"
msgstr "十一月"

#: bin/aa.pl:82 bin/gl.pl:75 bin/io.pl:75 LedgerSMB/App_State.pm:249
#: LedgerSMB/DBObject/Date.pm:72
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:508 LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:527
#, fuzzy
msgid "Null employee numbers"
msgstr "工号"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:622
#, fuzzy
msgid "Null make numbers"
msgstr "工号"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:605
#, fuzzy
msgid "Null model numbers"
msgstr "工号"

#: bin/ic.pl:743 bin/ic.pl:1265 bin/ic.pl:2032 bin/ic.pl:2106 bin/io.pl:228
#: bin/io.pl:562 bin/oe.pl:1839 bin/pe.pl:277 bin/pe.pl:359 bin/pe.pl:391
#: templates/demo/bin_list.html:147 templates/demo/invoice.html:135
#: templates/demo/invoice.tex:134 templates/demo/packing_list.html:119
#: templates/demo/pick_list.html:111 templates/demo/product_receipt.html:125
#: templates/demo/product_receipt.tex:117
#: templates/demo/purchase_order.html:127 templates/demo/purchase_order.tex:117
#: templates/demo/request_quotation.html:140
#: templates/demo/request_quotation.tex:122 templates/demo/sales_order.html:129
#: templates/demo/sales_quotation.html:71
#: templates/demo/sales_quotation.html:98 templates/demo/sales_quotation.tex:87
#: templates/demo_with_images/bin_list.html:147
#: templates/demo_with_images/invoice.html:135
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:134
#: templates/demo_with_images/packing_list.html:119
#: templates/demo_with_images/pick_list.html:111
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:125
#: templates/demo_with_images/product_receipt.tex:117
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:127
#: templates/demo_with_images/purchase_order.tex:117
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:140
#: templates/demo_with_images/request_quotation.tex:122
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:129
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:71
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:98
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.tex:87
#: templates/demo_with_images/work_order.html:129
#: templates/demo/work_order.html:129 templates/xedemo/bin_list.html:147
#: templates/xedemo/invoice.html:135 templates/xedemo/invoice.tex:133
#: templates/xedemo/packing_list.html:119 templates/xedemo/pick_list.html:111
#: templates/xedemo/product_receipt.html:127
#: templates/xedemo/product_receipt.tex:117
#: templates/xedemo/purchase_order.html:127
#: templates/xedemo/purchase_order.tex:117
#: templates/xedemo/request_quotation.html:140
#: templates/xedemo/request_quotation.tex:122
#: templates/xedemo/sales_order.html:129
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:71
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:98
#: templates/xedemo/sales_quotation.tex:88 templates/xedemo/work_order.html:129
#: UI/am-taxes.html:14 UI/Contact/divs/credit.html:26 UI/io-email.html:99
msgid "Number"
msgstr "编号"

#: UI/users/preferences.html:68
msgid "Number Format"
msgstr "数字格式"

#: bin/io.pl:1191
#, fuzzy
msgid "Number missing in Row [_1]"
msgstr "此列中缺少数值"

#: UI/Contact/pricelist.html:107 UI/Reports/aging_report.html:125
#: UI/Reports/display_report.html:74
msgid "ODS"
msgstr ""

#: bin/io.pl:245
msgid "OH"
msgstr ""

#: UI/payments/payment2.html:277
msgid "OVERPAYMENT / ADVANCED PAYMENT / PREPAYMENT"
msgstr ""

#: bin/ic.pl:708 LedgerSMB/Scripts/budgets.pm:126 UI/accounts/edit.html:136
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:113
msgid "Obsolete"
msgstr "停用"

#: LedgerSMB/Report/Budget/Search.pm:97
#, fuzzy
msgid "Obsolete By"
msgstr "停用"

#: bin/aa.pl:95 bin/gl.pl:88 bin/io.pl:88 LedgerSMB/App_State.pm:248
msgid "Oct"
msgstr "十月"

#: bin/aa.pl:81 bin/gl.pl:74 bin/io.pl:74 LedgerSMB/App_State.pm:248
#: LedgerSMB/DBObject/Date.pm:71
msgid "October"
msgstr "十月"

#: bin/aa.pl:924 bin/ir.pl:542 bin/is.pl:560 bin/is.pl:832
#, fuzzy
msgid "Off Hold"
msgstr "巳有存量"

#: UI/users/preferences.html:34
#, fuzzy
msgid "Old Password"
msgstr "密码"

#: bin/ic.pl:475 bin/ic.pl:683 LedgerSMB/Report/Inventory/History.pm:126
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:202
#: LedgerSMB/Report/Invoices/COGS.pm:110 UI/inventory/adjustment_entry.html:30
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:99
msgid "On Hand"
msgstr "巳有存量"

#: bin/aa.pl:926 bin/aa.pl:1705 bin/ir.pl:544 bin/is.pl:562 bin/is.pl:834
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:94
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:186
#, fuzzy
msgid "On Hold"
msgstr "巳有存量"

#: UI/Reports/filters/search_goods.html:213
msgid "On hand"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:74
msgid "One"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:75
msgid "One-o"
msgstr ""

#: UI/import_csv/import_inventory_csv.html:45
msgid "Onhand amount"
msgstr ""

#: UI/import_csv/import_inventory_csv.html:52
msgid "Onhand delta"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:68
msgid "Only Timeout Locks"
msgstr ""

#: UI/Reports/filters/contact_search.html:67
#, fuzzy
msgid "Only Users"
msgstr "新增使用者"

#: UI/Reports/filters/contact_search.html:70
#, fuzzy
msgid "Only for Employees"
msgstr "职员"

#: bin/aa.pl:1526 bin/oe.pl:310 UI/Reports/filters/invoice_search.html:206
#: UI/Reports/filters/orders.html:91
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:203
#: UI/Reports/filters/timecards.html:29
msgid "Open"
msgstr "开启"

#: UI/logout.html:15
msgid ""
"Opera detected.  To complete this logout, please close your browser window or "
"clear private/authentication information"
msgstr ""

#: UI/accounts/edit.html:218
#, fuzzy
msgid "Options"
msgstr "减除额"

#: UI/file/attachment_screen.html:35
msgid "Or"
msgstr ""

#: UI/create_batch.html:67
msgid "Or Add To Batch"
msgstr ""

#: bin/oe.pl:2411 LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:282
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:199
#, fuzzy
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: templates/demo/ap_transaction.html:88 templates/demo/ap_transaction.tex:66
#: templates/demo/ar_transaction.html:87 templates/demo/ar_transaction.tex:83
#: templates/demo/bin_list.html:108 templates/demo/invoice.html:109
#: templates/demo/packing_list.html:79 templates/demo/pick_list.html:78
#: templates/demo/purchase_order.html:102 templates/demo/purchase_order.tex:105
#: templates/demo/sales_order.html:102 templates/demo/sales_order.tex:105
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.html:88
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.tex:66
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.html:87
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.tex:83
#: templates/demo_with_images/bin_list.html:108
#: templates/demo_with_images/invoice.html:109
#: templates/demo_with_images/packing_list.html:79
#: templates/demo_with_images/pick_list.html:78
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:102
#: templates/demo_with_images/purchase_order.tex:105
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:102
#: templates/demo_with_images/sales_order.tex:105
#: templates/demo_with_images/work_order.html:102
#: templates/demo/work_order.html:102 templates/xedemo/ap_transaction.html:88
#: templates/xedemo/ap_transaction.tex:66
#: templates/xedemo/ar_transaction.html:87
#: templates/xedemo/ar_transaction.tex:83 templates/xedemo/bin_list.html:108
#: templates/xedemo/invoice.html:109 templates/xedemo/packing_list.html:79
#: templates/xedemo/pick_list.html:78 templates/xedemo/purchase_order.html:102
#: templates/xedemo/purchase_order.tex:105
#: templates/xedemo/sales_order.html:102 templates/xedemo/sales_order.tex:105
#: templates/xedemo/work_order.html:102
#, fuzzy
msgid "Order #"
msgstr "订单"

#: UI/reconciliation/report.html:254
#, fuzzy
msgid "Order By"
msgstr "订单"

#: bin/oe.pl:387 bin/oe.pl:1795 templates/demo/purchase_order.html:103
#: templates/demo/sales_order.html:103
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:103
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:103
#: templates/demo_with_images/work_order.html:103
#: templates/demo/work_order.html:103 templates/xedemo/purchase_order.html:103
#: templates/xedemo/sales_order.html:103 templates/xedemo/work_order.html:103
msgid "Order Date"
msgstr "下单日期"

#: bin/io.pl:1703 bin/oe.pl:1180 bin/oe.pl:1353
msgid "Order Date missing!"
msgstr "未指明下单日期!"

#: sql/Pg-database.sql:2913
msgid "Order Entry"
msgstr "下单项目"

#: bin/aa.pl:628 bin/aa.pl:1502 bin/aa.pl:1615 bin/ir.pl:510 bin/is.pl:514
#: bin/oe.pl:381 bin/oe.pl:1790 LedgerSMB/Report/Contact/Purchase.pm:69
#: UI/orders/order.html:84 UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:149
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:97
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:239 UI/Reports/filters/orders.html:38
#: UI/Reports/filters/orders.html:119
msgid "Order Number"
msgstr "订单编号"

#: bin/io.pl:1713 bin/oe.pl:1352
msgid "Order Number missing!"
msgstr "未指明订单编号!"

#: bin/oe.pl:1330
msgid "Order deleted!"
msgstr "巳删除订单"

#: bin/oe.pl:2545
msgid "Order generation failed!"
msgstr "订单产生失败!"

#: templates/demo/statement.html:61
#: templates/demo_with_images/statement.html:61
#: templates/xedemo/statement.html:61
#, fuzzy
msgid "Order#"
msgstr "订单"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/History.pm:138
#, fuzzy
msgid "Order/Invoice"
msgstr "发票"

#: UI/am-taxes.html:16 UI/business_units/list_classes.html:15
#, fuzzy
msgid "Ordering"
msgstr "订单"

#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:183 UI/setup/complete.html:26
#: UI/setup/confirm_operation.html:108
#, fuzzy
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: bin/pe.pl:1348
#, fuzzy
msgid "Orders generated!"
msgstr "订单产生失败!"

#: UI/setup/confirm_operation.html:28
#, fuzzy
msgid "Other Actions"
msgstr "减除额"

#: LedgerSMB/Scripts/recon.pm:223
#, fuzzy
msgid "Our Balance"
msgstr "余额"

#: UI/reconciliation/report.html:84 UI/reconciliation/report.html:147
#: UI/reconciliation/report.html:206
#, fuzzy
msgid "Our Credits"
msgstr "贷方"

#: UI/reconciliation/report.html:83 UI/reconciliation/report.html:146
#: UI/reconciliation/report.html:205
#, fuzzy
msgid "Our Debits"
msgstr "借方"

#: templates/demo/timecard.html:56 templates/demo/timecard.tex:30
#: templates/demo_with_images/timecard.html:56
#: templates/demo_with_images/timecard.tex:30 templates/xedemo/timecard.html:56
#: templates/xedemo/timecard.tex:30
#, fuzzy
msgid "Out"
msgstr "十月"

#: bin/gl.pl:733
msgid "Out of balance transaction!"
msgstr "不协调交易"

#: UI/rc-reconciliation.html:71 sql/Pg-database.sql:2926
#: sql/Pg-database.sql:2927
msgid "Outstanding"
msgstr "未付"

#: UI/reconciliation/report.html:198
#, fuzzy
msgid "Outstanding Transactions"
msgstr "多次记录"

#: UI/rc-display-form.html:79
msgid "Over"
msgstr ""

#: UI/Reports/filters/aging.html:89
msgid "Overdue"
msgstr ""

#: UI/accounts/edit.html:310 UI/accounts/edit.html:351
#, fuzzy
msgid "Overpayment"
msgstr "预缴"

#: UI/payments/use_overpayment2.html:154
#, fuzzy
msgid "Overpayment Account"
msgstr "巳加入付款"

#: LedgerSMB/Report/Listings/Overpayments.pm:78
#, fuzzy
msgid "Overpayments"
msgstr "预缴"

#: bin/am.pl:1081 bin/arapprn.pl:480 LedgerSMB/Form.pm:1399
#: UI/Contact/pricelist.html:101 UI/Reports/aging_report.html:112
#: UI/Reports/balance_sheet.html:115 UI/Reports/display_report.html:65
#: UI/Reports/PNL.html:97
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: templates/demo/ap_transaction.html:82 templates/demo/ap_transaction.tex:63
#: templates/demo/ar_transaction.html:81
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.html:82
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.tex:63
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.html:81
#: templates/xedemo/ap_transaction.html:82
#: templates/xedemo/ap_transaction.tex:63
#: templates/xedemo/ar_transaction.html:81
msgid "PO #"
msgstr ""

#: bin/aa.pl:644 bin/aa.pl:1506 bin/aa.pl:1617 bin/ir.pl:527 bin/is.pl:531
#: bin/oe.pl:395 bin/oe.pl:1800 LedgerSMB/Report/Contact/Purchase.pm:73
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:203 LedgerSMB/Report/Orders.pm:247
#: UI/orders/order.html:102 UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:155
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:107
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:245 UI/Reports/filters/orders.html:48
#: UI/Reports/filters/orders.html:132
msgid "PO Number"
msgstr "采购单编号"

#: UI/payments/use_overpayment2.html:351
msgid "POST"
msgstr ""

#: UI/payments/payment2.html:452 UI/payments/use_overpayment2.html:357
msgid "POST AND PRINT"
msgstr ""

#: bin/am.pl:1518 bin/io.pl:1413 bin/io.pl:1431 bin/io.pl:1603 bin/is.pl:238
#: bin/is.pl:993 bin/oe.pl:248 bin/oe.pl:267 templates/demo/packing_list.html:4
#: templates/demo/packing_list.html:18 templates/demo/packing_list.tex:81
#: templates/demo_with_images/packing_list.html:4
#: templates/demo_with_images/packing_list.html:18
#: templates/demo_with_images/packing_list.tex:81
#: templates/xedemo/packing_list.html:4 templates/xedemo/packing_list.html:18
#: templates/xedemo/packing_list.tex:81 sql/Pg-database.sql:2944
#: sql/Pg-database.sql:2957
msgid "Packing List"
msgstr "出货单"

#: bin/io.pl:1702
msgid "Packing List Date missing!"
msgstr "未指明包装清单日期!"

#: bin/io.pl:1712
msgid "Packing List Number missing!"
msgstr "未指明包装清单编号!"

#: bin/aa.pl:1643 LedgerSMB/Report/Contact/Purchase.pm:92
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:231
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Transactions.pm:280
#: LedgerSMB/Report/Listings/Overpayments.pm:140
#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:750 templates/demo/invoice.html:184
#: templates/demo/invoice.tex:165 templates/demo_with_images/invoice.html:184
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:164 templates/xedemo/invoice.html:184
#: templates/xedemo/invoice.tex:163 UI/payments/payments_detail.html:323
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:230
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:320
msgid "Paid"
msgstr "已付"

#: bin/pe.pl:133 UI/business_units/edit.html:42
#, fuzzy
msgid "Parent"
msgstr "现有"

#: bin/io.pl:866 LedgerSMB/Report/Invoices/COGS.pm:105
#, fuzzy
msgid "Part"
msgstr "原料"

#: LedgerSMB/Report/Invoices/COGS.pm:161
#, fuzzy
msgid "Part Description"
msgstr "说明"

#: UI/Reports/filters/search_goods.html:29
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:236
#, fuzzy
msgid "Part Group"
msgstr "价格组"

#: bin/oe.pl:2042 bin/oe.pl:2120 bin/oe.pl:2154 bin/oe.pl:2405 bin/pe.pl:1057
#: LedgerSMB/Report/Contact/History.pm:79
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Adj_Details.pm:87
#: LedgerSMB/Report/Inventory/History.pm:118
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:194
#: LedgerSMB/Report/Invoices/COGS.pm:99 LedgerSMB/Report/Invoices/COGS.pm:159
#: LedgerSMB/Report/PNL/Product.pm:78 LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:112
#: UI/Reports/filters/cogs_lines.html:9
#: UI/Reports/filters/inventory_activity.html:11
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:246
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:9
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:197
#, fuzzy
msgid "Part Number"
msgstr "料号"

#: UI/asset/begin_report.html:45
#, fuzzy
msgid "Partial"
msgstr "原料"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:693
#, fuzzy
msgid "Partial Disposal Report [_1] on date [_2]"
msgstr "调和报告"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Activity.pm:76
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Activity.pm:130 LedgerSMB/Report/Timecards.pm:113
#: LedgerSMB/Report/Timecards.pm:161 UI/Contact/pricelist.csv:7
#: UI/Contact/pricelist.html:22 UI/Contact/pricelist.tex:12
#: UI/inventory/adjustment_entry.html:27
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:117
#: UI/Reports/filters/timecards.html:10 UI/timecards/timecard.html:33
#: UI/timecards/timecard-week.html:89
msgid "Partnumber"
msgstr "料号"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Partsgroups.pm:63
#: UI/Reports/filters/search_partsgroups.html:12
#, fuzzy
msgid "Parts Group"
msgstr "价格组"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Partsgroups.pm:73
#, fuzzy
msgid "Parts Groups"
msgstr "价格组"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:274 sql/Pg-database.sql:2826
#, fuzzy
msgid "Partsgroup"
msgstr "价格组"

#: UI/Contact/divs/user.html:48 UI/login.html:53 UI/setup/credentials.html:32
#: UI/setup/edit_user.html:48 UI/setup/new_user.html:29
#: UI/users/preferences.html:42
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:64
#, fuzzy
msgid "Password Duration"
msgstr "密码巳改"

#: LedgerSMB/DBObject/User.pm:152
#, fuzzy
msgid "Password required"
msgstr "密码巳改"

#: LedgerSMB/DBObject/User.pm:86
#, fuzzy
msgid "Passwords must match."
msgstr "密码勿比配!"

#: UI/payments/payments_detail.html:190 UI/payments/payments_filter.html:138
#, fuzzy
msgid "Pay From"
msgstr "日期格式"

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:148 UI/Contact/divs/credit.html:97
#: UI/Contact/divs/credit.html:98 UI/payments/payments_filter.html:139
#, fuzzy
msgid "Pay To"
msgstr "日期格式"

#: templates/demo/printPayment.html:95
#: templates/demo_with_images/printPayment.html:95
#: templates/xedemo/printPayment.html:95
msgid "Pay in behalf of"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Activity.pm:108
#, fuzzy
msgid "Payable"
msgstr "应付科目"

#: UI/accounts/edit.html:327
msgid "Payables"
msgstr "应付科目"

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:982 t/data/04-complex_template.html:282
#: UI/accounts/edit.html:300 UI/accounts/edit.html:342
#: UI/Contact/divs/credit.html:209 UI/Contact/divs/credit.html:210
#: UI/payments/payments_detail.html:216 sql/Pg-database.sql:2797
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Overview.pm:121
#, fuzzy
msgid "Payment Amount"
msgstr "巳加入付款"

#: templates/demo/printPayment.html:32
#: templates/demo_with_images/printPayment.html:32
#: templates/xedemo/printPayment.html:32
#, fuzzy
msgid "Payment Order Number [_1]"
msgstr "销货单编号"

#: UI/payments/payments_filter.html:135
#, fuzzy
msgid "Payment Processing"
msgstr "未指明付款日期!"

#: LedgerSMB/Report/Invoices/Payments.pm:207
#, fuzzy
msgid "Payment Results"
msgstr "付款"

#: UI/Reports/filters/payments.html:79
#, fuzzy
msgid "Payment Reversal Information"
msgstr "付款"

#: UI/Contact/divs/credit.html:157 UI/Contact/divs/credit.html:158
#, fuzzy
msgid "Payment Terms"
msgstr "付款"

#: UI/payments/payments_detail.html:180
#, fuzzy
msgid "Payment Type :"
msgstr "付款"

#: UI/payments/payments_filter.html:160
#, fuzzy
msgid "Payment Type:"
msgstr "付款"

#: bin/aa.pl:1333 bin/ir.pl:1378 bin/is.pl:1352
#, fuzzy
msgid "Payment date missing!"
msgstr "未指明年结日期"

#: templates/demo/invoice.tex:30 templates/demo_with_images/invoice.tex:30
#: templates/xedemo/invoice.tex:29
msgid "Payment due NET [_1] Days from date of Invoice."
msgstr ""

#: templates/demo/invoice.html:285 templates/demo_with_images/invoice.html:285
#: templates/xedemo/invoice.html:285
msgid "Payment due by [_1]."
msgstr ""

#: bin/aa.pl:801 bin/ir.pl:850 bin/is.pl:896
#: templates/demo/ap_transaction.html:179 templates/demo/ap_transaction.tex:109
#: templates/demo/ar_transaction.html:178 templates/demo/ar_transaction.tex:126
#: templates/demo/invoice.html:237 templates/demo/invoice.tex:199
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.html:179
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.tex:109
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.html:178
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.tex:126
#: templates/demo_with_images/invoice.html:237
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:198
#: templates/xedemo/ap_transaction.html:179
#: templates/xedemo/ap_transaction.tex:109
#: templates/xedemo/ar_transaction.html:178
#: templates/xedemo/ar_transaction.tex:126 templates/xedemo/invoice.html:237
#: templates/xedemo/invoice.tex:198 UI/orders/order.html:243
#: UI/payments/payment1.html:20 UI/payments/payments_detail.html:10
#: sql/Pg-database.sql:2801 sql/Pg-database.sql:2864
msgid "Payments"
msgstr "付款"

#: bin/is.pl:674
msgid "Payments associated with voided invoice may need to be reversed."
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:402
#, fuzzy
msgid "Percent"
msgstr "巳加入付款"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:700
#, fuzzy
msgid "Percent Disposed"
msgstr "巳加入付款"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:703
#, fuzzy
msgid "Percent Remaining"
msgstr "尚【◎Fix:◎余;◎馀】"

#: bin/aa.pl:1571 bin/pe.pl:834 UI/bp-search.html:34
#: UI/ca-list-selector.html:58 UI/lib/report_base.html:114
#: UI/lib/report_base.html:182 UI/rc-reconciliation.html:32
#: UI/rp-search-generate_income_statement.html:25
#: UI/rp-search-generate_income_statement.html:85
#: UI/rp-search-generate_tax_report.html:21
msgid "Period"
msgstr "时期"

#: LedgerSMB/Scripts/contact.pm:176 UI/Contact/divs/person.html:2
msgid "Person"
msgstr ""

#: UI/Contact/divs/person.html:154
msgid "Personal ID"
msgstr ""

#: UI/Reports/filters/contact_search.html:50
msgid "Phone"
msgstr "电话号码"

#: sql/Pg-database.sql:662
msgid "Physical"
msgstr ""

#: bin/am.pl:1519 bin/io.pl:1409 bin/io.pl:1427 bin/io.pl:1626 bin/is.pl:237
#: bin/oe.pl:247 bin/oe.pl:266 templates/demo/pick_list.html:4
#: templates/demo/pick_list.html:18 templates/demo/pick_list.tex:74
#: templates/demo_with_images/pick_list.html:4
#: templates/demo_with_images/pick_list.html:18
#: templates/demo_with_images/pick_list.tex:74
#: templates/xedemo/pick_list.html:4 templates/xedemo/pick_list.html:18
#: templates/xedemo/pick_list.tex:74 sql/Pg-database.sql:2945
#: sql/Pg-database.sql:2958
msgid "Pick List"
msgstr "选择单"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:715
msgid ""
"Please add a header to the CoA which sorts before the listed accounts "
"(usually \"0000\" works) (in the standard SL UI)"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:696
msgid ""
"Please add at least one header to your CoA which sorts before all other "
"account numbers (in the standard SL UI)"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:661
msgid "Please fix the presented rows to either be \"H\" or \"A\""
msgstr ""

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:645 LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:679
msgid ""
"Please fix the pricegroup data in your partscustomer table (no UI available)"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:553
#, fuzzy
msgid "Please make all AR invoice numbers unique"
msgstr "工号"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:161 LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:461
#, fuzzy
msgid "Please make all customer numbers unique"
msgstr "工号"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:532
#, fuzzy
msgid "Please make all employee numbers unique"
msgstr "工号"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:180 LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:496
#, fuzzy
msgid "Please make all vendor numbers unique"
msgstr "工号"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:512
#, fuzzy
msgid "Please make sure all employees have an employee number"
msgstr "工号"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:627
#, fuzzy
msgid "Please make sure all make numbers are non-empty"
msgstr "工号"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:609
#, fuzzy
msgid "Please make sure all modelsnumbers are non-empty"
msgstr "工号"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:442
msgid "Please make sure there are no empty customer numbers."
msgstr ""

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:477
#, fuzzy
msgid "Please make sure there are no empty vendor numbers."
msgstr "工号"

#: templates/demo/request_quotation.html:128
#: templates/demo/request_quotation.tex:117
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:128
#: templates/demo_with_images/request_quotation.tex:117
#: templates/xedemo/request_quotation.html:128
#: templates/xedemo/request_quotation.tex:117
msgid "Please provide price and delivery time for the following items:"
msgstr ""

#: UI/payments/use_overpayment1.html:18
msgid "Please select a customer with unused overpayments"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/account.pm:95
msgid "Please select a valid heading"
msgstr ""

#: UI/payments/use_overpayment1.html:16
msgid "Please select a vendor with unused overpayments"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:737
msgid ""
"Please unmark accounts as summary accounts, or remove dropdown checkmarks (in "
"the standard SL UI)"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:312
msgid "Please use the 1.2 UI to add the GIFI accounts"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:343
msgid "Please use the 1.3/1.4 UI to add the GIFI accounts"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:327
msgid "Please use the SQL-Ledger UI to add the GIFI accounts"
msgstr ""

#: bin/aa.pl:910 bin/aa.pl:939 bin/aa.pl:959 bin/gl.pl:272 bin/gl.pl:312
#: bin/ir.pl:557 bin/ir.pl:591 bin/ir.pl:964 bin/is.pl:575 bin/is.pl:613
#: bin/is.pl:1014 LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Overview.pm:242
#: UI/payments/payment2.html:446
msgid "Post"
msgstr "加入"

#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Detail.pm:212
#, fuzzy
msgid "Post Batch"
msgstr "当新的加入"

#: LedgerSMB/Scripts/recon.pm:222 UI/create_batch.html:84
#, fuzzy
msgid "Post Date"
msgstr "当新的加入"

#: UI/accounts/yearend.html:6 UI/accounts/yearend.html:63
#, fuzzy
msgid "Post Yearend"
msgstr "年结"

#: bin/aa.pl:913 bin/ir.pl:559 bin/ir.pl:965 bin/is.pl:1017
msgid "Post as new"
msgstr "当新的加入"

#: UI/reconciliation/report.html:81 UI/reconciliation/report.html:144
#: UI/reconciliation/report.html:203
#, fuzzy
msgid "Posted Date"
msgstr "当新的加入"

#: UI/payments/payments_detail.html:99
#, fuzzy
msgid "Posting Date:"
msgstr "当新的加入"

#: bin/am.pl:1392
#, fuzzy
msgid "Posting GL Transaction [_1]"
msgstr "GL交易"

#: bin/am.pl:1232
#, fuzzy
msgid "Posting Sales Invoice [_1]"
msgstr "销货发票"

#: bin/am.pl:1254 bin/am.pl:1263
#, fuzzy
msgid "Posting Transaction [_1]"
msgstr "应付交易"

#: bin/am.pl:1242
#, fuzzy
msgid "Posting Vendor Invoice [_1]"
msgstr "供应商发票"

#: bin/am.pl:1080 bin/arapprn.pl:479 bin/io.pl:1485 LedgerSMB/Form.pm:1397
msgid "Postscript"
msgstr "附言"

#: sql/Pg-database.sql:2924
msgid "Preferences"
msgstr "个人设定"

#: UI/users/preferences.html:20
#, fuzzy
msgid "Preferences Saved"
msgstr "个人设定已储存!"

#: UI/users/preferences.html:18
#, fuzzy
msgid "Preferences for [_1]"
msgstr "设定使用者"

#: UI/Configuration/sequence.html:14
msgid "Prefix"
msgstr ""

#: bin/io.pl:238 bin/io.pl:570 templates/demo/invoice.tex:139
#: templates/demo/product_receipt.html:129
#: templates/demo/purchase_order.html:131 templates/demo/sales_order.html:133
#: templates/demo/sales_quotation.html:102
#: templates/demo/sales_quotation.tex:89
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:139
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:129
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:131
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:133
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:102
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.tex:89
#: templates/xedemo/invoice.tex:138 templates/xedemo/product_receipt.html:131
#: templates/xedemo/purchase_order.html:131
#: templates/xedemo/sales_order.html:133
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:102
#: templates/xedemo/sales_quotation.tex:90
#, fuzzy
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Pricegroups.pm:48
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Pricegroups.pm:63
#: UI/Reports/filters/search_pricegroups.html:12
#, fuzzy
msgid "Price Group"
msgstr "价格组"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Pricegroups.pm:73
#, fuzzy
msgid "Price Groups"
msgstr "价格组"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:246
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:229
#, fuzzy
msgid "Price Updated"
msgstr "巳更新"

#: bin/ic.pl:1104 bin/pe.pl:221 UI/Contact/divs/credit.html:246
#: UI/Contact/divs/credit.html:247
msgid "Pricegroup"
msgstr "价格组"

#: bin/pe.pl:97
msgid "Pricegroup deleted!"
msgstr "巳删除价格组"

#: bin/pe.pl:76
msgid "Pricegroup missing!"
msgstr "未指明价格组"

#: bin/pe.pl:78
msgid "Pricegroup saved!"
msgstr "巳储存价格组"

#: t/data/04-complex_template.html:361 UI/Contact/divs/credit.html:379
#: UI/Contact/pricelist.html:16
#, fuzzy
msgid "Pricelist"
msgstr "价格"

#: UI/Contact/pricelist.tex:65
#, fuzzy
msgid "Pricelist for [_1]"
msgstr "设定使用者"

#: sql/Pg-database.sql:795
#, fuzzy
msgid "Primary Phone"
msgstr "公司名称"

#: bin/aa.pl:909 bin/aa.pl:938 bin/am.pl:867 bin/arap.pl:486 bin/ir.pl:556
#: bin/is.pl:574 bin/is.pl:1013 bin/oe.pl:635 bin/oe.pl:854 bin/oe.pl:1943
#: LedgerSMB/Report/Taxform/Details.pm:129
#: LedgerSMB/Report/Taxform/Summary.pm:127 UI/payments/payments_detail.html:490
#: UI/timecards/timecard.html:158
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Detail.pm:238
#, fuzzy
msgid "Print Batch"
msgstr "报表"

#: bin/oe.pl:644 bin/oe.pl:857
msgid "Print and Save"
msgstr "打印及储存"

#: bin/oe.pl:651 bin/oe.pl:860
msgid "Print and Save as new"
msgstr "列印及另存新档"

#: bin/arapprn.pl:499 bin/io.pl:1507
msgid "Printed"
msgstr "巳列印"

#: UI/users/preferences.html:100
msgid "Printer"
msgstr "印表机"

#: bin/am.pl:1427
#, fuzzy
msgid "Printing Bin List [_1]"
msgstr "应付交易"

#: bin/am.pl:1420
#, fuzzy
msgid "Printing Credit Invoice [_1]"
msgstr "供应商发票"

#: bin/am.pl:1421
#, fuzzy
msgid "Printing Debit Invoice [_1]"
msgstr "销货发票"

#: bin/am.pl:1419
#, fuzzy
msgid "Printing Invoice [_1]"
msgstr "销货发票"

#: bin/am.pl:1422
#, fuzzy
msgid "Printing Packing List [_1]"
msgstr "出货单"

#: bin/am.pl:1423
msgid "Printing Pick List [_1]"
msgstr ""

#: bin/am.pl:1426
#, fuzzy
msgid "Printing Purchase Order [_1]"
msgstr "编辑采购单"

#: bin/am.pl:1424
#, fuzzy
msgid "Printing Sales Order [_1]"
msgstr "销货发票"

#: bin/am.pl:1418
#, fuzzy
msgid "Printing Transaction [_1]"
msgstr "应付交易"

#: bin/am.pl:1425
msgid "Printing Work Order [_1]"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:640
msgid "Prior Dep."
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:639
#, fuzzy
msgid "Prior Through"
msgstr "说明"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:400 LedgerSMB/Scripts/asset.pm:771
msgid "Proceeds"
msgstr ""

#: bin/am.pl:1003 UI/am-list-recurring.html:62
#, fuzzy
msgid "Process Transactions"
msgstr "应付交易"

#: bin/ir.pl:944 templates/demo/product_receipt.html:4
#: templates/demo/product_receipt.html:18
#: templates/demo/product_receipt.tex:100
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:4
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:18
#: templates/demo_with_images/product_receipt.tex:100
#: templates/xedemo/product_receipt.html:4
#: templates/xedemo/product_receipt.tex:100 sql/Pg-database.sql:2970
#: sql/Pg-database.sql:2971
#, fuzzy
msgid "Product Receipt"
msgstr "搜寻"

#: UI/am-department-form.html:36
msgid "Profit Center"
msgstr "利润中心"

#: UI/Contact/divs/credit.html:384
#, fuzzy
msgid "Profit and Loss"
msgstr "列印及过帐"

#: bin/aa.pl:1008 bin/ic.pl:948 bin/ir.pl:980 bin/is.pl:1032
#, fuzzy
msgid "Profit/Loss"
msgstr "列印及过帐"

#: LedgerSMB/Report/PNL/Product.pm:70
msgid "Proft/Loss on Inventory Sales"
msgstr ""

#: bin/io.pl:262 bin/pe.pl:910 UI/io-email.html:83
#: UI/journal/journal_entry.html:120 UI/payments/payments_filter.html:40
#: UI/rp-search-generate_income_statement.html:2
msgid "Project"
msgstr "方案"

#: bin/pe.pl:289
msgid "Project Description Translations"
msgstr "方案描述的翻译"

#: bin/pe.pl:294 bin/pe.pl:1060 UI/Reports/filters/purchase_history.html:326
msgid "Project Number"
msgstr "方案号码"

#: bin/aa.pl:1623
#, fuzzy
msgid "Project Numbers"
msgstr "方案号码"

#: LedgerSMB/Report/Timecards.pm:100
#, fuzzy
msgid "Project/Department Number"
msgstr "方案号码"

#: UI/payments/payment2.html:68
msgid "Projects"
msgstr "方案"

#: LedgerSMB/Report/Listings/Asset.pm:89 LedgerSMB/Report/Listings/Asset.pm:121
#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:398
#, fuzzy
msgid "Purchase Date"
msgstr "采购单"

#: UI/asset/edit_asset.html:77 UI/asset/search_asset.html:66
#, fuzzy
msgid "Purchase Date:"
msgstr "采购单"

#: LedgerSMB/Report/Contact/History.pm:129
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:12
#, fuzzy
msgid "Purchase History"
msgstr "客户历史"

#: bin/am.pl:1299 bin/am.pl:1522 bin/io.pl:1418 bin/io.pl:1637 bin/ir.pl:563
#: bin/ir.pl:967 bin/oe.pl:259 bin/oe.pl:667 bin/oe.pl:868 bin/oe.pl:1216
#: t/data/04-complex_template.html:343 templates/demo/purchase_order.html:4
#: templates/demo/purchase_order.html:18 templates/demo/purchase_order.tex:100
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:4
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:18
#: templates/demo_with_images/purchase_order.tex:100
#: templates/xedemo/product_receipt.html:18
#: templates/xedemo/purchase_order.html:4
#: templates/xedemo/purchase_order.html:18
#: templates/xedemo/purchase_order.tex:100 UI/Contact/divs/credit.html:367
#: sql/Pg-database.sql:1932 sql/Pg-database.sql:2807 sql/Pg-database.sql:2948
#: sql/Pg-database.sql:2961
msgid "Purchase Order"
msgstr "采购单"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:110
msgid "Purchase Order Number"
msgstr "采购单编号"

#: bin/am.pl:875 LedgerSMB/Report/Orders.pm:190 LedgerSMB/Report/Orders.pm:290
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:167 sql/Pg-database.sql:2810
#: sql/Pg-database.sql:2812 sql/Pg-database.sql:2815
msgid "Purchase Orders"
msgstr "采购单"

#: LedgerSMB/Report/Listings/Asset.pm:92 LedgerSMB/Report/Listings/Asset.pm:123
#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:399
#, fuzzy
msgid "Purchase Value"
msgstr "采购单"

#: UI/asset/edit_asset.html:87 UI/asset/search_asset.html:76
#, fuzzy
msgid "Purchase Value:"
msgstr "采购单"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Activity.pm:98
#, fuzzy
msgid "Purchased"
msgstr "采购单"

#: bin/ic.pl:1260 bin/ic.pl:2117 bin/io.pl:234 bin/io.pl:572 bin/oe.pl:1845
#: bin/oe.pl:2137 bin/pe.pl:1065 LedgerSMB/Report/Contact/History.pm:87
#: LedgerSMB/Report/Inventory/History.pm:155
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:294 templates/demo/bin_list.html:151
#: templates/demo/bin_list.tex:108 templates/demo/invoice.html:138
#: templates/demo/invoice.tex:137 templates/demo/packing_list.html:123
#: templates/demo/packing_list.tex:116 templates/demo/pick_list.html:113
#: templates/demo/pick_list.tex:101 templates/demo/product_receipt.html:127
#: templates/demo/product_receipt.tex:118
#: templates/demo/purchase_order.html:129 templates/demo/purchase_order.tex:118
#: templates/demo/request_quotation.html:142
#: templates/demo/request_quotation.tex:123 templates/demo/sales_order.html:131
#: templates/demo/sales_quotation.html:100
#: templates/demo/sales_quotation.tex:88
#: templates/demo_with_images/bin_list.html:151
#: templates/demo_with_images/bin_list.tex:108
#: templates/demo_with_images/invoice.html:138
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:137
#: templates/demo_with_images/packing_list.html:123
#: templates/demo_with_images/packing_list.tex:116
#: templates/demo_with_images/pick_list.html:113
#: templates/demo_with_images/pick_list.tex:101
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:127
#: templates/demo_with_images/product_receipt.tex:118
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:129
#: templates/demo_with_images/purchase_order.tex:118
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:142
#: templates/demo_with_images/request_quotation.tex:123
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:131
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:100
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.tex:88
#: templates/demo_with_images/work_order.html:131
#: templates/demo/work_order.html:131 templates/xedemo/bin_list.html:151
#: templates/xedemo/bin_list.tex:108 templates/xedemo/invoice.html:138
#: templates/xedemo/invoice.tex:136 templates/xedemo/packing_list.html:123
#: templates/xedemo/packing_list.tex:116 templates/xedemo/pick_list.html:113
#: templates/xedemo/pick_list.tex:101 templates/xedemo/product_receipt.html:129
#: templates/xedemo/product_receipt.tex:118
#: templates/xedemo/purchase_order.html:129
#: templates/xedemo/purchase_order.tex:118
#: templates/xedemo/request_quotation.html:142
#: templates/xedemo/request_quotation.tex:123
#: templates/xedemo/sales_order.html:131
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:100
#: templates/xedemo/sales_quotation.tex:89 templates/xedemo/work_order.html:131
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:286
#: UI/timecards/timecard-week.html:98
msgid "Qty"
msgstr "数量"

#: LedgerSMB/Report/Invoices/COGS.pm:115
#, fuzzy
msgid "Quantity"
msgstr "列出业务"

#: bin/ic.pl:2234
msgid "Quantity exceeds available units to stock!"
msgstr "超过可库存的数量"

#: bin/aa.pl:1580 bin/pe.pl:843 LedgerSMB/DBObject/Date.pm:90
#: UI/bp-search.html:47 UI/lib/report_base.html:151 UI/lib/report_base.html:218
#: UI/rc-reconciliation.html:53 UI/Reports/co/filter_bm.html:63
#: UI/rp-search-generate_income_statement.html:46
#: UI/rp-search-generate_tax_report.html:42
msgid "Quarter"
msgstr "季度"

#: bin/io.pl:1391 bin/io.pl:1651 bin/io.pl:1658 bin/oe.pl:225 bin/oe.pl:658
#: bin/oe.pl:865 bin/oe.pl:1227 LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:286
#: LedgerSMB/Report/Orders.pm:251 templates/demo/sales_quotation.html:4
#: templates/demo/sales_quotation.html:17 templates/demo/sales_quotation.tex:69
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:4
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:17
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.tex:69
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:4
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:17
#: templates/xedemo/sales_quotation.tex:70 sql/Pg-database.sql:1933
#: sql/Pg-database.sql:2819 sql/Pg-database.sql:2951 sql/Pg-database.sql:2966
#, fuzzy
msgid "Quotation"
msgstr "报价单"

#: templates/demo/sales_quotation.tex:75
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.tex:75
#: templates/xedemo/sales_quotation.tex:76
#, fuzzy
msgid "Quotation #"
msgstr "报价单"

#: bin/oe.pl:475
msgid "Quotation Date"
msgstr "报价单日期"

#: bin/io.pl:1704 bin/oe.pl:1183 bin/oe.pl:1359
msgid "Quotation Date missing!"
msgstr "未指明报价单日期"

#: bin/oe.pl:452
msgid "Quotation Number"
msgstr "报价单号码"

#: bin/io.pl:1714 bin/oe.pl:1358
msgid "Quotation Number missing!"
msgstr "未指明报价单号码"

#: bin/oe.pl:1334
msgid "Quotation deleted!"
msgstr "巳删除报价单"

#: LedgerSMB/Report/Orders.pm:193 LedgerSMB/Report/Orders.pm:292
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:192
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:151 sql/Pg-database.sql:2822
#: sql/Pg-database.sql:2915
msgid "Quotations"
msgstr "报价单"

#: bin/io.pl:1396 bin/oe.pl:234 bin/oe.pl:669 bin/oe.pl:866
#: t/data/04-complex_template.html:352 UI/Contact/divs/credit.html:376
#: sql/Pg-database.sql:1934 sql/Pg-database.sql:2820 sql/Pg-database.sql:2952
#: sql/Pg-database.sql:2967
msgid "RFQ"
msgstr "报价请求(RFQ) "

#: templates/demo/request_quotation.html:103
#: templates/demo/request_quotation.tex:106
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:103
#: templates/demo_with_images/request_quotation.tex:106
#: templates/xedemo/request_quotation.html:103
#: templates/xedemo/request_quotation.tex:106
#, fuzzy
msgid "RFQ #"
msgstr "供应商询价单"

#: bin/oe.pl:463 LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:111
msgid "RFQ Number"
msgstr "RFD号码"

#: LedgerSMB/Report/Orders.pm:196 LedgerSMB/Report/Orders.pm:294
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:174 sql/Pg-database.sql:2823
msgid "RFQs"
msgstr "报价请求"

#: bin/ic.pl:484 bin/ic.pl:2119 LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:210
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:295
msgid "ROP"
msgstr "再订点"

#: bin/ir.pl:687 bin/is.pl:746 templates/demo/timecard.html:101
#: templates/demo/timecard.tex:44 templates/demo_with_images/timecard.html:101
#: templates/demo_with_images/timecard.tex:44
#: templates/xedemo/timecard.html:101 templates/xedemo/timecard.tex:44
#, fuzzy
msgid "Rate"
msgstr "税率"

#: UI/am-taxes.html:12
#, fuzzy
msgid "Rate (%)"
msgstr "税率"

#: UI/accounts/yearend.html:69
msgid "Re-Open As Of"
msgstr ""

#: UI/accounts/yearend.html:65
msgid "Re-open Books"
msgstr ""

#: bin/io.pl:176 bin/oe.pl:1829 templates/demo/bin_list.html:152
#: templates/demo_with_images/bin_list.html:152
#: templates/xedemo/bin_list.html:152
msgid "Recd"
msgstr "巳收到"

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:982 sql/Pg-database.sql:2796
#: sql/Pg-database.sql:2965
msgid "Receipt"
msgstr "收据"

#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:103
#, fuzzy
msgid "Receipt Date"
msgstr "巳加入收据"

#: LedgerSMB/Report/Invoices/Payments.pm:208
#, fuzzy
msgid "Receipt Results"
msgstr "收据"

#: UI/payments/payment1.html:19 sql/Pg-database.sql:2800
#: sql/Pg-database.sql:2878
msgid "Receipts"
msgstr "收据"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Activity.pm:94
#, fuzzy
msgid "Receivable"
msgstr "应收帐户"

#: UI/accounts/edit.html:284
msgid "Receivables"
msgstr "应收帐户"

#: LedgerSMB/Scripts/order.pm:76 sql/Pg-database.sql:2817
msgid "Receive"
msgstr "收到"

#: bin/oe.pl:1724
msgid "Receive Merchandise"
msgstr "收到货物"

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:806
#, fuzzy
msgid "Received"
msgstr "收到"

#: UI/accounts/edit.html:240
#, fuzzy
msgid "Recon"
msgstr "记录【◎Fix:◎于;◎於】"

#: UI/reconciliation/upload.html:44
#, fuzzy
msgid "Reconcile as FX"
msgstr "调和"

#: sql/Pg-database.sql:2802 sql/Pg-database.sql:2855 sql/Pg-database.sql:2867
#, fuzzy
msgid "Reconciliation"
msgstr "调和"

#: UI/reconciliation/report.html:22
#, fuzzy
msgid "Reconciliation Date:"
msgstr "调和"

#: UI/reconciliation/report.html:13
#, fuzzy
msgid "Reconciliation Report"
msgstr "调和报告"

#: LedgerSMB/Report/Reconciliation/Summary.pm:193
#, fuzzy
msgid "Reconciliation Reports"
msgstr "调和报告"

#: bin/ir.pl:489 bin/is.pl:483 UI/orders/order.html:42
msgid "Record in"
msgstr "记录【◎Fix:◎于;◎於】"

#: UI/timecards/entry_filter.html:17
#, fuzzy
msgid "Recording time for"
msgstr "报表来源"

#: bin/arap.pl:566
#, fuzzy
msgid "Recurring Transaction for [_1]"
msgstr "多次记录"

#: bin/am.pl:829 UI/am-list-recurring.html:8 sql/Pg-database.sql:2919
msgid "Recurring Transactions"
msgstr "多次记录"

#: bin/am.pl:848 bin/arap.pl:587 LedgerSMB/Report/Budget/Search.pm:80
#: LedgerSMB/Report/Budget/Search.pm:126 LedgerSMB/Report/GL.pm:94
#: LedgerSMB/Report/GL.pm:211 LedgerSMB/Report/Inventory/Search_Adj.pm:99
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Detail.pm:108
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Overview.pm:154
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Drafts.pm:94
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Drafts.pm:134 UI/accounts/yearend.html:21
#: UI/budgetting/budget_entry.html:19 UI/import_csv/import_csv.html:27
#: UI/journal/journal_entry.html:19 UI/Reports/filters/budget_search.html:16
#: UI/Reports/filters/gl.html:24 UI/Reports/filters/gl.html:190
#: UI/Reports/filters/unapproved.html:80
msgid "Reference"
msgstr "参考资料"

#: bin/io.pl:1715
#, fuzzy
msgid "Reference Number Missing"
msgstr "未指明发票编号!"

#: sql/Pg-database.sql:547
msgid "Referral"
msgstr ""

#: templates/demo/ar_transaction.html:224 templates/demo/ar_transaction.tex:143
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.html:224
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.tex:143
#: templates/xedemo/ar_transaction.html:224
#: templates/xedemo/ar_transaction.tex:143
#, fuzzy
msgid "Registration"
msgstr "系统管理"

#: templates/demo/invoice.html:303 templates/demo_with_images/invoice.html:303
#: templates/xedemo/invoice.html:303
#, fuzzy
msgid "Registration [_1]"
msgstr "版本"

#: LedgerSMB/Scripts/budgets.pm:117 UI/reconciliation/report.html:295
#, fuzzy
msgid "Reject"
msgstr "方案"

#: LedgerSMB/Report/Assets/Net_Book_Value.pm:88
msgid "Rem. Life"
msgstr ""

#: bin/aa.pl:552 bin/ir.pl:455 bin/is.pl:446 bin/oe.pl:413
#: UI/orders/order.html:36
msgid "Remaining"
msgstr "尚【◎Fix:◎余;◎馀】"

#: t/data/04-complex_template.html:559 UI/Contact/divs/bank_act.html:23
#: UI/Contact/divs/bank_act.html:73
msgid "Remark"
msgstr ""

#: t/data/04-complex_template.html:610
msgid "Remark:"
msgstr ""

#: UI/accounts/yearend.html:85
msgid "Reopen Books"
msgstr ""

#: bin/arap.pl:550
msgid "Repeat"
msgstr ""

#: UI/reconciliation/approved.html:3
#, fuzzy
msgid "Report Approved"
msgstr "报表来源"

#: UI/Reports/aging_report.html:15 UI/Reports/display_report.html:16
#: UI/Reports/display_report.tex:22
#, fuzzy
msgid "Report Name"
msgstr "报表来源"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:525
#, fuzzy
msgid "Report Results"
msgstr "收据"

#: UI/reconciliation/submitted.html:3
#, fuzzy
msgid "Report Submitted"
msgstr "报表"

#: UI/Reports/filters/trial_balance.html:81
#, fuzzy
msgid "Report Type"
msgstr "报表来源"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:630
#, fuzzy
msgid "Report [_1] on date [_2]"
msgstr "调和报告"

#: UI/rp-search-generate_tax_report.html:67
msgid "Report for"
msgstr "报表来源"

#: UI/timecards/timecard-week.html:66
#, fuzzy
msgid "Report in"
msgstr "报表"

#: LedgerSMB/Report/PNL/Income_Statement.pm:67
#, fuzzy
msgid "Reporting Basis"
msgstr "报表"

#: sql/Pg-database.sql:2874
#, fuzzy
msgid "Reporting Units"
msgstr "报表"

#: sql/Pg-database.sql:2808 sql/Pg-database.sql:2821 sql/Pg-database.sql:2850
#: sql/Pg-database.sql:2854 sql/Pg-database.sql:2879 sql/Pg-database.sql:2890
#: sql/Pg-database.sql:2918 sql/Pg-database.sql:2933 sql/Pg-database.sql:2974
#, fuzzy
msgid "Reports"
msgstr "报表"

#: bin/arap.pl:357
msgid "Reposting Not Allowed"
msgstr ""

#: bin/oe.pl:2413
msgid "Req"
msgstr ""

#: bin/oe.pl:1233 templates/demo/request_quotation.html:4
#: templates/demo/request_quotation.html:18
#: templates/demo/request_quotation.tex:100
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:4
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:18
#: templates/demo_with_images/request_quotation.tex:100
#: templates/xedemo/request_quotation.html:4
#: templates/xedemo/request_quotation.html:18
#: templates/xedemo/request_quotation.tex:100
#, fuzzy
msgid "Request for Quotation"
msgstr "要求报价单"

#: UI/io-email.html:74 UI/rp-email.html:58
#, fuzzy
msgid "Request read receipt"
msgstr "收据"

#: UI/Reports/filters/orders.html:141
#, fuzzy
msgid "Required By"
msgstr "需要者"

#: LedgerSMB/Report/Orders.pm:222
#, fuzzy
msgid "Required Date"
msgstr "需要者"

#: LedgerSMB/Request.pm:59
msgid "Required attribute not provided: [_1]"
msgstr ""

#: bin/io.pl:269 bin/oe.pl:391 bin/oe.pl:447
#: templates/demo/purchase_order.html:104 templates/demo/purchase_order.tex:106
#: templates/demo/request_quotation.html:105
#: templates/demo/request_quotation.tex:107 templates/demo/sales_order.html:104
#: templates/demo/sales_order.tex:106
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:104
#: templates/demo_with_images/purchase_order.tex:106
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:105
#: templates/demo_with_images/request_quotation.tex:107
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:104
#: templates/demo_with_images/sales_order.tex:106
#: templates/demo_with_images/work_order.html:104
#: templates/demo/work_order.html:104 templates/xedemo/product_receipt.html:104
#: templates/xedemo/product_receipt.tex:106
#: templates/xedemo/purchase_order.html:104
#: templates/xedemo/purchase_order.tex:106
#: templates/xedemo/request_quotation.html:105
#: templates/xedemo/request_quotation.tex:107
#: templates/xedemo/sales_order.html:104 templates/xedemo/sales_order.tex:106
#: templates/xedemo/work_order.html:104
#, fuzzy
msgid "Required by"
msgstr "需要者"

#: LedgerSMB.pm:607 LedgerSMB.pm:608
msgid "Required input not provided"
msgstr ""

#: UI/Contact/divs/user.html:90 UI/setup/edit_user.html:85
#, fuzzy
msgid "Reset Password"
msgstr "密码"

#: UI/accounts/yearend.html:37
msgid "Retained Earnings"
msgstr "保留盈余"

#: UI/Contact/divs/company.html:174 UI/Contact/divs/person.html:189
#: UI/templates/edit.html:44
msgid "Retrieve"
msgstr ""

#: UI/setup/complete.html:13 UI/setup/complete_migration_revert.html:13
msgid "Return to setup"
msgstr ""

#: UI/logout.html:30
msgid "Return to the login screen."
msgstr ""

#: bin/ic.pl:532 UI/accounts/edit.html:390
#, fuzzy
msgid "Returns"
msgstr "新增使用者"

#: UI/Reports/filters/overpayments.html:42
#, fuzzy
msgid "Reversal Information"
msgstr "要求报价单"

#: LedgerSMB/Report/Listings/Overpayments.pm:159
#, fuzzy
msgid "Reverse"
msgstr "收款日期"

#: sql/Pg-database.sql:2938
#, fuzzy
msgid "Reverse AR Overpay"
msgstr "收据"

#: sql/Pg-database.sql:2937
#, fuzzy
msgid "Reverse Overpay"
msgstr "预缴"

#: sql/Pg-database.sql:2865
#, fuzzy
msgid "Reverse Payment"
msgstr "预缴"

#: LedgerSMB/Report/Invoices/Payments.pm:236
#, fuzzy
msgid "Reverse Payments"
msgstr "预缴"

#: sql/Pg-database.sql:2936
#, fuzzy
msgid "Reverse Receipts"
msgstr "搜寻"

#: sql/Pg-database.sql:2477
msgid "Rounded"
msgstr ""

#: UI/setup/complete.html:19 UI/setup/confirm_operation.html:101
#, fuzzy
msgid "Row counts"
msgstr "帐户"

#: UI/setup/begin_backup.html:49
#, fuzzy
msgid "Run Backup"
msgstr "备份"

#: UI/Reports/filters/inventory_adj.html:35
#, fuzzy
msgid "Run Report"
msgstr "报表"

#: UI/Contact/divs/company.html:125 sql/Pg-database.sql:2871
msgid "SIC"
msgstr "原文"

#: bin/am.pl:391
msgid "SIC deleted!"
msgstr "巳删除原文"

#: bin/am.pl:384
msgid "SIC saved!"
msgstr "巳储存原文"

#: t/data/04-complex_template.html:259
msgid "SIC:"
msgstr ""

#: bin/io.pl:264 bin/io.pl:564 bin/oe.pl:1831 bin/oe.pl:2403
msgid "SKU"
msgstr "被指定的数量"

#: UI/payments/payment1.html:46
#, fuzzy
msgid "SSN"
msgstr "身分证编号"

#: sql/Pg-database.sql:954
msgid "Salary"
msgstr ""

#: sql/Pg-database.sql:3785
msgid "Sale"
msgstr "销售"

#: LedgerSMB/Entity/Location.pm:113 UI/Contact/divs/address.html:42
#: UI/Contact/divs/employee.html:93 sql/Pg-database.sql:660
msgid "Sales"
msgstr "销售"

#: bin/is.pl:992 bin/oe.pl:654 bin/oe.pl:863 sql/Pg-database.sql:2898
msgid "Sales Invoice"
msgstr "销售发票"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:105
#, fuzzy
msgid "Sales Invoice/AR Transaction Number"
msgstr "报价单编号"

#: bin/am.pl:1293 bin/am.pl:1520 bin/io.pl:1401 bin/io.pl:1589 bin/is.pl:581
#: bin/is.pl:1020 bin/oe.pl:245 bin/oe.pl:656 bin/oe.pl:867 bin/oe.pl:1210
#: templates/demo/sales_order.html:4 templates/demo/sales_order.html:18
#: templates/demo/sales_order.tex:99
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:4
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:18
#: templates/demo_with_images/sales_order.tex:99
#: templates/xedemo/sales_order.html:4 templates/xedemo/sales_order.html:18
#: templates/xedemo/sales_order.tex:99 sql/Pg-database.sql:1931
#: sql/Pg-database.sql:2806 sql/Pg-database.sql:2946 sql/Pg-database.sql:2959
msgid "Sales Order"
msgstr "销货单"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:106
msgid "Sales Order Number"
msgstr "销货单编号"

#: bin/am.pl:874 LedgerSMB/Report/Orders.pm:187 LedgerSMB/Report/Orders.pm:288
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:144 sql/Pg-database.sql:2809
#: sql/Pg-database.sql:2811 sql/Pg-database.sql:2814 sql/Pg-database.sql:2828
msgid "Sales Orders"
msgstr "销货单"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:107
msgid "Sales Quotation Number"
msgstr "报价单编号"

#: UI/Contact/divs/company.html:139
#, fuzzy
msgid "Sales Tax ID"
msgstr "公司名称"

#: t/data/04-complex_template.html:85
#, fuzzy
msgid "Sales:"
msgstr "销售"

#: bin/aa.pl:478 bin/aa.pl:1473 bin/is.pl:360 bin/oe.pl:520
#: LedgerSMB/Report/Contact/History.pm:120
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:261
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Transactions.pm:298
#: templates/demo/ar_transaction.html:92 templates/demo/invoice.html:110
#: templates/demo/invoice.tex:120 templates/demo/sales_order.html:105
#: templates/demo/sales_order.tex:107
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.html:92
#: templates/demo_with_images/invoice.html:110
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:120
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:105
#: templates/demo_with_images/sales_order.tex:107
#: templates/demo_with_images/work_order.html:105
#: templates/demo/work_order.html:105 templates/xedemo/ar_transaction.html:92
#: templates/xedemo/invoice.html:110 templates/xedemo/invoice.tex:119
#: templates/xedemo/sales_order.html:105 templates/xedemo/sales_order.tex:107
#: templates/xedemo/work_order.html:105
#: UI/Reports/filters/contact_search.html:59
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:183
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:273
msgid "Salesperson"
msgstr "销售人员"

#: UI/Contact/divs/employee.html:28 UI/Contact/divs/person.html:76
#, fuzzy
msgid "Salutation"
msgstr "报价单"

#: UI/asset/edit_asset.html:113 UI/asset/search_asset.html:97
#, fuzzy
msgid "Salvage Value:"
msgstr "采购单"

#: LedgerSMB/Report/Timecards.pm:145
#, fuzzy
msgid "Sat"
msgstr "会计帐"

#: bin/aa.pl:971 bin/am.pl:67 bin/am.pl:75 bin/am.pl:86 bin/am.pl:173
#: bin/am.pl:179 bin/gl.pl:289 bin/ic.pl:831 bin/ic.pl:840 bin/ir.pl:576
#: bin/is.pl:597 bin/oe.pl:636 bin/oe.pl:856 bin/pe.pl:166 bin/pe.pl:243
#: bin/pe.pl:621 LedgerSMB/Scripts/account.pm:153
#: LedgerSMB/Scripts/account.pm:166 LedgerSMB/Scripts/asset.pm:447
#: LedgerSMB/Scripts/budgets.pm:102 t/data/04-complex_template.html:131
#: t/data/04-complex_template.html:310 t/data/04-complex_template.html:620
#: t/data/04-complex_template.html:644 UI/am-taxes.html:66
#: UI/asset/edit_asset.html:218 UI/asset/edit_class.html:58
#: UI/asset/import_asset.html:58 UI/business_units/edit.html:94
#: UI/business_units/list_classes.html:84 UI/Configuration/sequence.html:10
#: UI/Configuration/sequence.html:119 UI/Configuration/settings.html:68
#: UI/Contact/divs/bank_act.html:85 UI/Contact/divs/company.html:181
#: UI/Contact/divs/employee.html:204 UI/Contact/divs/notes.html:68
#: UI/Contact/divs/person.html:196 UI/Contact/pricelist.html:93
#: UI/import_csv/import_csv.html:70 UI/import_csv/import_inventory_csv.html:81
#: UI/inventory/adjustment_entry.html:92 UI/payroll/deduction.html:98
#: UI/payroll/income.html:104 UI/reconciliation/report.html:275
#: UI/taxform/add_taxform.html:88 UI/templates/edit.html:38
#: UI/timecards/timecard.html:166 UI/timecards/timecard-week.html:128
#: UI/users/preferences.html:127
msgid "Save"
msgstr "储存"

#: UI/Contact/divs/contact_info.html:134
#, fuzzy
msgid "Save As New"
msgstr "当新的储存"

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:221
#, fuzzy
msgid "Save Batch"
msgstr "储存预定"

#: UI/Contact/divs/credit.html:324
#, fuzzy
msgid "Save Changes"
msgstr "当新的储存"

#: t/data/04-complex_template.html:546 UI/Contact/divs/contact_info.html:127
#, fuzzy
msgid "Save Contact"
msgstr "连络人"

#: bin/aa.pl:964 bin/gl.pl:274 bin/gl.pl:320 bin/ir.pl:596 bin/is.pl:618
#, fuzzy
msgid "Save Draft"
msgstr "储存预定"

#: UI/Contact/divs/user.html:159 UI/setup/edit_user.html:153
#, fuzzy
msgid "Save Groups"
msgstr "搜寻"

#: bin/aa.pl:947 bin/ir.pl:570 bin/is.pl:589
#, fuzzy
msgid "Save Info"
msgstr "储存"

#: t/data/04-complex_template.html:485 UI/Contact/divs/address.html:210
#, fuzzy
msgid "Save Location"
msgstr "报价单"

#: UI/Contact/divs/credit.html:334
#, fuzzy
msgid "Save New"
msgstr "当新的储存"

#: UI/Contact/divs/address.html:218
#, fuzzy
msgid "Save New Location"
msgstr "报价单"

#: bin/arap.pl:632 bin/arap.pl:637
msgid "Save Schedule"
msgstr "储存预定"

#: bin/aa.pl:949 bin/gl.pl:278
#, fuzzy
msgid "Save Template"
msgstr "LaTex 模版"

#: LedgerSMB/Scripts/setup.pm:698
#, fuzzy
msgid "Save and Retry"
msgstr "当新的储存"

#: bin/aa.pl:972
#, fuzzy
msgid "Save as New"
msgstr "当新的储存"

#: bin/am.pl:68 bin/am.pl:77 bin/gl.pl:280 bin/ic.pl:832 bin/ic.pl:849
#: bin/oe.pl:647 bin/oe.pl:859 LedgerSMB/Scripts/account.pm:156
msgid "Save as new"
msgstr "当新的储存"

#: bin/am.pl:1338
msgid "Saving [_1] [_2]"
msgstr ""

#: UI/oe-save_warn.html:13
msgid "Saving over an existing document.  Continue?"
msgstr ""

#: bin/aa.pl:911 bin/aa.pl:941 bin/gl.pl:282 bin/ir.pl:566 bin/ir.pl:966
#: bin/is.pl:583 bin/is.pl:1015 bin/oe.pl:671 bin/oe.pl:855
msgid "Schedule"
msgstr "预定"

#: bin/arapprn.pl:503 bin/io.pl:1509 UI/journal/journal_entry.html:306
#, fuzzy
msgid "Scheduled"
msgstr "预定"

#: bin/arapprn.pl:466 bin/io.pl:1465 LedgerSMB/Scripts/payment.pm:507
#: LedgerSMB/Template.pm:309 UI/lib/utilities.html:44
msgid "Screen"
msgstr "萤幕"

#: UI/Admin/user_search.html:60 UI/asset/search_asset.html:186
#: UI/asset/search_class.html:67 UI/asset/search_reports.html:70
#: UI/business_units/filter.html:45 UI/Reports/filters/budget_search.html:72
#: UI/Reports/filters/cogs_lines.html:36
#: UI/Reports/filters/contact_search.html:140
#: UI/Reports/filters/overpayments.html:61 UI/Reports/filters/payments.html:126
#: UI/Reports/filters/reconciliation_search.html:103
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:385
#: UI/Reports/filters/search_partsgroups.html:18
#: UI/Reports/filters/search_pricegroups.html:18
#: UI/Reports/filters/timecards.html:42 UI/Reports/filters/unapproved.html:107
#: sql/Pg-database.sql:2774 sql/Pg-database.sql:2782 sql/Pg-database.sql:2795
#: sql/Pg-database.sql:2805 sql/Pg-database.sql:2863 sql/Pg-database.sql:2910
#: sql/Pg-database.sql:2973
msgid "Search"
msgstr "搜寻"

#: LedgerSMB/Report/Invoices/Transactions.pm:331
#, fuzzy
msgid "Search AP"
msgstr "搜寻"

#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:5
#, fuzzy
msgid "Search AP Invoices"
msgstr "POS发票"

#: LedgerSMB/Report/Invoices/Transactions.pm:332
#, fuzzy
msgid "Search AR"
msgstr "搜寻"

#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:9
#, fuzzy
msgid "Search AR Invoices"
msgstr "发票"

#: UI/asset/search_class.html:5
#, fuzzy
msgid "Search Asset Class"
msgstr "搜寻"

#: sql/Pg-database.sql:2885
#, fuzzy
msgid "Search Assets"
msgstr "搜寻"

#: UI/Reports/filters/budget_search.html:7
#, fuzzy
msgid "Search Budgets"
msgstr "搜寻"

#: UI/Reports/filters/search_goods.html:5
#, fuzzy
msgid "Search Goods and Services"
msgstr "货物及服务"

#: sql/Pg-database.sql:2771
#, fuzzy
msgid "Search Groups"
msgstr "价格组"

#: UI/Reports/filters/inventory_adj.html:6
#, fuzzy
msgid "Search Inventory Entry"
msgstr "检查存货清单"

#: UI/Reports/filters/search_partsgroups.html:4
#, fuzzy
msgid "Search Parts Groups"
msgstr "搜寻"

#: UI/Reports/filters/payments.html:7 UI/Reports/filters/payments.html:17
#, fuzzy
msgid "Search Payments"
msgstr "搜寻"

#: UI/Reports/filters/search_pricegroups.html:4
#, fuzzy
msgid "Search Price Groups"
msgstr "价格组"

#: sql/Pg-database.sql:2772
#, fuzzy
msgid "Search Pricegroups"
msgstr "价格组"

#: LedgerSMB/Scripts/order.pm:69
#, fuzzy
msgid "Search Purchase Orders"
msgstr "采购单"

#: LedgerSMB/Scripts/order.pm:80
#, fuzzy
msgid "Search Quotations"
msgstr "报价单"

#: UI/Reports/filters/payments.html:14
#, fuzzy
msgid "Search Receipts"
msgstr "搜寻"

#: UI/Reports/filters/reconciliation_search.html:5
#, fuzzy
msgid "Search Reconciliation Reports"
msgstr "调和报告"

#: LedgerSMB/Scripts/order.pm:84
#, fuzzy
msgid "Search Requests for Quotation"
msgstr "要求报价单"

#: LedgerSMB/Scripts/order.pm:58
#, fuzzy
msgid "Search Sales Orders"
msgstr "销货单"

#: UI/Reports/filters/unapproved.html:35
#, fuzzy
msgid "Search Unapproved Transactions"
msgstr "方案交易"

#: sql/Pg-database.sql:2902
#, fuzzy
msgid "Search and GL"
msgstr "搜寻"

#: UI/Admin/user_search.html:5
#, fuzzy
msgid "Search for Users"
msgstr "搜寻"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:498
#, fuzzy
msgid "Search reports"
msgstr "搜寻"

#: sql/Pg-database.sql:796
#, fuzzy
msgid "Secondary Phone"
msgstr "公司名称"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:58
msgid "Security Settings"
msgstr ""

#: UI/reconciliation/report.html:269 UI/Reports/aging_report.html:58
#, fuzzy
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: bin/pe.pl:1165
#, fuzzy
msgid "Select Customer"
msgstr "编辑客户"

#: UI/setup/template_info.html:6
#, fuzzy
msgid "Select Templates to Load"
msgstr "设定模版"

#: bin/oe.pl:2522
msgid "Select Vendor"
msgstr "选厂商"

#: bin/arapprn.pl:518 bin/is.pl:1387 bin/oe.pl:1276
#, fuzzy
msgid "Select a Printer!"
msgstr "销售发票"

#: UI/taxform/add_taxform.html:62
#, fuzzy
msgid "Select by Default:"
msgstr "全选"

#: bin/arap.pl:184 bin/ic.pl:1698 bin/pe.pl:691
msgid "Select from one of the names below"
msgstr "于下列姓名中选择一个"

#: UI/payments/use_overpayment2.html:148
#, fuzzy
msgid "Select invoices"
msgstr "销售发票"

#: bin/io.pl:582
#, fuzzy
msgid "Select items"
msgstr "销售发票"

#: bin/arapprn.pl:375
#, fuzzy
msgid "Select payment"
msgstr "搜寻"

#: bin/arapprn.pl:71 bin/arapprn.pl:516 bin/is.pl:1385 bin/oe.pl:1274
msgid "Select postscript or PDF!"
msgstr "【◎Fix:◎于;◎於】附言或PDF中选一"

#: bin/io.pl:1553
#, fuzzy
msgid "Select txt, postscript or PDF!"
msgstr "【◎Fix:◎于;◎於】附言或PDF中选一"

#: LedgerSMB/Report/Invoices/Payments.pm:121
#, fuzzy
msgid "Selected"
msgstr "选厂商"

#: UI/payments/payments_filter.html:3
#, fuzzy
msgid "Selection"
msgstr "选择"

#: bin/ic.pl:1270
msgid "Sell"
msgstr "卖价"

#: bin/ic.pl:437 bin/ic.pl:1131 LedgerSMB/Report/Contact/History.pm:97
#: LedgerSMB/Report/Inventory/History.pm:151
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:228 UI/Contact/pricelist.csv:31
#: UI/Contact/pricelist.html:44 UI/Contact/pricelist.tex:42
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:266
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:251
msgid "Sell Price"
msgstr "售价"

#: bin/am.pl:1472
msgid "Sending Bin List [_1]"
msgstr ""

#: bin/am.pl:1465
#, fuzzy
msgid "Sending Credit Invoice [_1]"
msgstr "新增供应商发票"

#: bin/am.pl:1466
#, fuzzy
msgid "Sending Debit Invoice [_1]"
msgstr "新增销售发票"

#: bin/am.pl:1464
#, fuzzy
msgid "Sending Invoice [_1]"
msgstr "销货发票"

#: bin/am.pl:1467
#, fuzzy
msgid "Sending Packing List [_1]"
msgstr "出货单"

#: bin/am.pl:1468
msgid "Sending Pick List [_1]"
msgstr ""

#: bin/am.pl:1471
#, fuzzy
msgid "Sending Purchase Order [_1]"
msgstr "编辑采购单"

#: bin/am.pl:1469
#, fuzzy
msgid "Sending Sales Order [_1]"
msgstr "编辑销货单"

#: bin/am.pl:1463
#, fuzzy
msgid "Sending Transaction [_1]"
msgstr "应付交易"

#: bin/am.pl:1470
#, fuzzy
msgid "Sending Work Order [_1]"
msgstr "工作单"

#: bin/aa.pl:94 bin/gl.pl:87 bin/io.pl:87 LedgerSMB/App_State.pm:247
msgid "Sep"
msgstr "九月"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:71
#, fuzzy
msgid "Separate Duties"
msgstr "部门"

#: bin/aa.pl:80 bin/gl.pl:73 bin/io.pl:73 LedgerSMB/App_State.pm:247
#: LedgerSMB/DBObject/Date.pm:70
msgid "September"
msgstr "九月"

#: UI/Configuration/sequence.html:15
#, fuzzy
msgid "Sequence"
msgstr "个人设定"

#: UI/Configuration/sequence.html:6 sql/Pg-database.sql:2935
#, fuzzy
msgid "Sequences"
msgstr "个人设定"

#: templates/demo/packing_list.html:121
#: templates/demo_with_images/packing_list.html:121
#: templates/demo_with_images/work_order.html:134
#: templates/demo/work_order.html:134 templates/xedemo/packing_list.html:121
#: templates/xedemo/work_order.html:134
#, fuzzy
msgid "Serial #"
msgstr "序号"

#: bin/io.pl:261 bin/oe.pl:1852
msgid "Serial No."
msgstr "序号"

#: LedgerSMB/Report/Contact/History.pm:110
#: LedgerSMB/Report/Inventory/History.pm:164
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:303 templates/demo/bin_list.tex:107
#: templates/demo/packing_list.tex:115
#: templates/demo_with_images/bin_list.tex:107
#: templates/demo_with_images/packing_list.tex:115
#: templates/demo_with_images/work_order.tex:126
#: templates/demo/work_order.tex:126 templates/xedemo/bin_list.tex:107
#: templates/xedemo/packing_list.tex:115 templates/xedemo/work_order.tex:126
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:335
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:37
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:367
msgid "Serial Number"
msgstr "序号"

#: templates/demo/bin_list.html:149
#: templates/demo_with_images/bin_list.html:149
#: templates/xedemo/bin_list.html:149
#, fuzzy
msgid "Serialnumber"
msgstr "序号"

#: bin/io.pl:868
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: bin/pe.pl:1055
#, fuzzy
msgid "Service Code"
msgstr "服务"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:66
msgid "Session Timeout"
msgstr "会话超时"

#: sql/Pg-database.sql:2876
#, fuzzy
msgid "Sessions"
msgstr "版本"

#: UI/Configuration/sequence.html:13
#, fuzzy
msgid "Setting"
msgstr "开始日期"

#: UI/users/preferences.html:56
msgid "Settings"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:81
#, fuzzy
msgid "Seven"
msgstr "库存"

#: LedgerSMB/Num2text.pm:115
msgid "Seven Hundred"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:92
#, fuzzy
msgid "Seventeen"
msgstr "库存"

#: LedgerSMB/Num2text.pm:110
#, fuzzy
msgid "Seventy"
msgstr "库存"

#: bin/io.pl:169 bin/oe.pl:1825 LedgerSMB/Scripts/order.pm:65
#: templates/demo/packing_list.html:124 templates/demo/pick_list.html:114
#: templates/demo_with_images/packing_list.html:124
#: templates/demo_with_images/pick_list.html:114
#: templates/xedemo/packing_list.html:124 templates/xedemo/pick_list.html:114
#: sql/Pg-database.sql:2816
msgid "Ship"
msgstr "船"

#: bin/oe.pl:1720
msgid "Ship Merchandise"
msgstr "海运货物"

#: templates/demo/bin_list.html:30 templates/demo/bin_list.tex:53
#: templates/demo/invoice.html:23 templates/demo/invoice.tex:76
#: templates/demo/sales_order.html:29
#: templates/demo_with_images/bin_list.html:30
#: templates/demo_with_images/bin_list.tex:53
#: templates/demo_with_images/invoice.html:23
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:76
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:29
#: templates/demo_with_images/work_order.html:29
#: templates/demo/work_order.html:29 templates/xedemo/bin_list.html:30
#: templates/xedemo/bin_list.tex:53 templates/xedemo/invoice.html:23
#: templates/xedemo/invoice.tex:75 templates/xedemo/sales_order.html:29
#: templates/xedemo/work_order.html:29
#, fuzzy
msgid "Ship To"
msgstr "海运至"

#: templates/demo/packing_list.html:29 templates/demo/pick_list.html:28
#: templates/demo/product_receipt.html:30 templates/demo/purchase_order.html:30
#: templates/demo/request_quotation.html:30
#: templates/demo_with_images/packing_list.html:29
#: templates/demo_with_images/pick_list.html:28
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:30
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:30
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:30
#: templates/xedemo/packing_list.html:29 templates/xedemo/pick_list.html:28
#: templates/xedemo/product_receipt.html:30
#: templates/xedemo/purchase_order.html:30
#: templates/xedemo/request_quotation.html:30
#, fuzzy
msgid "Ship To:"
msgstr "海运至"

#: LedgerSMB/Report/Contact/Purchase.pm:117
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Transactions.pm:307 LedgerSMB/Report/Orders.pm:259
#: templates/demo/product_receipt.html:106
#: templates/demo/purchase_order.html:107 templates/demo/sales_order.html:107
#: templates/demo/sales_order.tex:109
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:106
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:107
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:107
#: templates/demo_with_images/sales_order.tex:109
#: templates/demo_with_images/work_order.html:107
#: templates/demo/work_order.html:107 templates/xedemo/product_receipt.html:107
#: templates/xedemo/purchase_order.html:107
#: templates/xedemo/sales_order.html:107 templates/xedemo/sales_order.tex:109
#: templates/xedemo/work_order.html:107
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:65
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:270
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:158
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:360 UI/Reports/filters/orders.html:58
#: UI/Reports/filters/orders.html:161
#, fuzzy
msgid "Ship Via"
msgstr "由海运"

#: bin/aa.pl:912 bin/io.pl:2043 bin/is.pl:577 bin/is.pl:1016 bin/oe.pl:638
#: bin/oe.pl:858 bin/oe.pl:1945
msgid "Ship to"
msgstr "海运至"

#: bin/aa.pl:1657 bin/aa.pl:1687 bin/is.pl:499 bin/oe.pl:598 bin/oe.pl:1779
#: templates/demo/bin_list.html:115 templates/demo/invoice.html:112
#: templates/demo/invoice.tex:122 templates/demo/packing_list.html:86
#: templates/demo/packing_list.tex:93 templates/demo/pick_list.html:83
#: templates/demo/pick_list.tex:84 templates/demo/product_receipt.tex:108
#: templates/demo/purchase_order.tex:108
#: templates/demo/request_quotation.html:108
#: templates/demo/request_quotation.tex:109
#: templates/demo/sales_quotation.html:76 templates/demo/sales_quotation.tex:78
#: templates/demo_with_images/bin_list.html:115
#: templates/demo_with_images/invoice.html:112
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:122
#: templates/demo_with_images/packing_list.html:86
#: templates/demo_with_images/packing_list.tex:93
#: templates/demo_with_images/pick_list.html:83
#: templates/demo_with_images/pick_list.tex:84
#: templates/demo_with_images/product_receipt.tex:108
#: templates/demo_with_images/purchase_order.tex:108
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:108
#: templates/demo_with_images/request_quotation.tex:109
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:76
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.tex:78
#: templates/xedemo/bin_list.html:115 templates/xedemo/invoice.html:112
#: templates/xedemo/invoice.tex:121 templates/xedemo/packing_list.html:86
#: templates/xedemo/packing_list.tex:93 templates/xedemo/pick_list.html:83
#: templates/xedemo/pick_list.tex:84 templates/xedemo/product_receipt.tex:108
#: templates/xedemo/purchase_order.tex:108
#: templates/xedemo/request_quotation.html:108
#: templates/xedemo/request_quotation.tex:109
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:76
#: templates/xedemo/sales_quotation.tex:79 UI/orders/order.html:68
msgid "Ship via"
msgstr "由海运"

#: LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:273
#, fuzzy
msgid "Ship_Via"
msgstr "由海运"

#: LedgerSMB/Entity/Location.pm:114 UI/Contact/divs/address.html:44
#: sql/Pg-database.sql:661 sql/Pg-database.sql:2914
msgid "Shipping"
msgstr "海运"

#: bin/oe.pl:1721
msgid "Shipping Date"
msgstr "海运日期"

#: bin/oe.pl:1979
msgid "Shipping Date missing!"
msgstr "未指明海运日期"

#: bin/io.pl:1445 bin/is.pl:995
#, fuzzy
msgid "Shipping Label"
msgstr "海运日期"

#: bin/aa.pl:1655 bin/is.pl:495 bin/oe.pl:594 bin/oe.pl:1774
#: LedgerSMB/Report/Contact/Purchase.pm:113
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:269
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Transactions.pm:304 LedgerSMB/Report/Orders.pm:255
#: templates/demo/bin_list.html:114 templates/demo/bin_list.tex:84
#: templates/demo/invoice.html:111 templates/demo/invoice.tex:121
#: templates/demo/packing_list.html:85 templates/demo/packing_list.tex:92
#: templates/demo/pick_list.html:82 templates/demo/pick_list.tex:83
#: templates/demo/product_receipt.html:105
#: templates/demo/product_receipt.tex:107
#: templates/demo/purchase_order.html:106 templates/demo/purchase_order.tex:107
#: templates/demo/request_quotation.html:107
#: templates/demo/request_quotation.tex:108 templates/demo/sales_order.html:106
#: templates/demo/sales_order.tex:108 templates/demo/sales_quotation.html:75
#: templates/demo/sales_quotation.tex:77
#: templates/demo_with_images/bin_list.html:114
#: templates/demo_with_images/bin_list.tex:84
#: templates/demo_with_images/invoice.html:111
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:121
#: templates/demo_with_images/packing_list.html:85
#: templates/demo_with_images/packing_list.tex:92
#: templates/demo_with_images/pick_list.html:82
#: templates/demo_with_images/pick_list.tex:83
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:105
#: templates/demo_with_images/product_receipt.tex:107
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:106
#: templates/demo_with_images/purchase_order.tex:107
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:107
#: templates/demo_with_images/request_quotation.tex:108
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:106
#: templates/demo_with_images/sales_order.tex:108
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:75
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.tex:77
#: templates/demo_with_images/work_order.html:106
#: templates/demo/work_order.html:106 templates/xedemo/bin_list.html:114
#: templates/xedemo/bin_list.tex:84 templates/xedemo/invoice.html:111
#: templates/xedemo/invoice.tex:120 templates/xedemo/packing_list.html:85
#: templates/xedemo/packing_list.tex:92 templates/xedemo/pick_list.html:82
#: templates/xedemo/pick_list.tex:83 templates/xedemo/product_receipt.html:106
#: templates/xedemo/product_receipt.tex:107
#: templates/xedemo/purchase_order.html:106
#: templates/xedemo/purchase_order.tex:107
#: templates/xedemo/request_quotation.html:107
#: templates/xedemo/request_quotation.tex:108
#: templates/xedemo/sales_order.html:106 templates/xedemo/sales_order.tex:108
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:75
#: templates/xedemo/sales_quotation.tex:78 templates/xedemo/work_order.html:106
#: UI/orders/order.html:62 UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:264
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:354
msgid "Shipping Point"
msgstr "海运地点"

#: UI/Reports/filters/search_goods.html:106
msgid "Short"
msgstr "短"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:121
#, fuzzy
msgid "Show Credit Limit"
msgstr "信用额度"

#: templates/demo/printPayment.html:82
#: templates/demo_with_images/printPayment.html:82
#: templates/xedemo/printPayment.html:82
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: sql/Pg-database.sql:2476
msgid "Simple"
msgstr ""

#: UI/import_csv/import_inventory_csv.html:61
#, fuzzy
msgid "Single date"
msgstr "已清除"

#: LedgerSMB/Entity/Person.pm:109 sql/Pg-database.sql:728
msgid "Sir."
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:80
msgid "Six"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:91
msgid "Sixteen"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:109
msgid "Sixty"
msgstr ""

#: UI/setup/select_coa.html:56
msgid "Skip"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Activity.pm:84
msgid "Sold"
msgstr ""

#: UI/payments/payments_detail.html:272
msgid "Some"
msgstr ""

#: UI/io-email.html:94 UI/orders/order.html:306
msgid "Sort by"
msgstr ""

#: bin/aa.pl:820 bin/aa.pl:1510 bin/ir.pl:865 bin/is.pl:911
#: LedgerSMB/Report/Budget/Search.pm:128 LedgerSMB/Report/GL.pm:122
#: LedgerSMB/Report/GL.pm:213 LedgerSMB/Report/Inventory/Adj_Details.pm:75
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Payments.pm:141 LedgerSMB/Scripts/payment.pm:152
#: LedgerSMB/Scripts/recon.pm:221 templates/demo/ap_transaction.html:194
#: templates/demo/ar_transaction.html:193 templates/demo/invoice.html:249
#: templates/demo/printPayment.html:50
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.html:194
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.html:193
#: templates/demo_with_images/invoice.html:249
#: templates/demo_with_images/printPayment.html:50
#: templates/xedemo/ap_transaction.html:194
#: templates/xedemo/ar_transaction.html:193 templates/xedemo/invoice.html:249
#: templates/xedemo/printPayment.html:50 UI/inventory/adjustment_setup.html:29
#: UI/journal/journal_entry.html:117 UI/orders/order.html:247
#: UI/payments/payment2.html:106 UI/payments/payment2.html:228
#: UI/payments/payment2.html:283 UI/payments/payments_detail.html:300
#: UI/reconciliation/report.html:80 UI/reconciliation/report.html:143
#: UI/reconciliation/report.html:202 UI/Reports/filters/gl.html:66
#: UI/Reports/filters/gl.html:221 UI/Reports/filters/inventory_adj.html:11
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:128
#: UI/Reports/filters/payments.html:74
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search_Adj.pm:83
#, fuzzy
msgid "Source starting with"
msgstr "开始日期"

#: templates/demo/sales_quotation.html:194
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:194
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:194
msgid "Special order items are subject to a 10% cancellation fee."
msgstr ""

#: templates/demo/sales_order.html:225
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:225
#: templates/xedemo/sales_order.html:225
msgid "Special order items are subject to a 10% order cancellation fee."
msgstr ""

#: templates/demo/sales_quotation.tex:23
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.tex:23
#: templates/xedemo/sales_quotation.tex:23
msgid "Special order items are subject to a 10\\% cancellation fee."
msgstr ""

#: UI/lib/report_base.html:64 UI/rp-search.html:30
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: LedgerSMB/Report/Listings/SIC.pm:66
msgid "Standard Industrial Codes"
msgstr "标准工业编码"

#: LedgerSMB/Report/Budget/Search.pm:70 LedgerSMB/Report/Budget/Search.pm:120
#: LedgerSMB/Report/Budget/Variance.pm:118
#: LedgerSMB/Report/co/Balance_y_Mayor.pm:131
#: LedgerSMB/Report/co/Caja_Diaria.pm:125
#: LedgerSMB/Report/Contact/History.pm:143 LedgerSMB/Report/GL.pm:205
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search_Adj.pm:77
#: LedgerSMB/Report/Invoices/COGS.pm:155
#: LedgerSMB/Report/Listings/Business_Unit.pm:64
#: UI/budgetting/budget_entry.html:41 UI/business_units/edit.html:56
#: UI/Contact/divs/credit.html:30 UI/Contact/divs/employee.html:180
#: UI/Reports/filters/budget_search.html:38
#, fuzzy
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: t/data/04-complex_template.html:114
#, fuzzy
msgid "Start Date:"
msgstr "开始日期"

#: UI/payments/payments_filter.html:177
msgid "Start Source Numbering At:"
msgstr ""

#: UI/setup/complete.html:14
msgid "Start Using LedgerSMB"
msgstr ""

#: bin/arap.pl:591 UI/Reports/filters/purchase_history.html:112
msgid "Startdate"
msgstr "开始日期"

#: LedgerSMB/Report/co/Balance_y_Mayor.pm:77
#: LedgerSMB/Report/Trial_Balance.pm:170
#, fuzzy
msgid "Starting Balance"
msgstr "会计帐余额"

#: UI/Contact/divs/credit.html:110 UI/Contact/divs/credit.html:111
#: UI/timecards/entry_filter.html:33
#, fuzzy
msgid "Starting Date"
msgstr "开始日期"

#: t/data/04-complex_template.html:177
#, fuzzy
msgid "Starting Date:"
msgstr "开始日期"

#: bin/io.pl:2113
#, fuzzy
msgid "State"
msgstr "会计帐"

#: t/data/04-complex_template.html:387 UI/Contact/divs/address.html:87
#: UI/Contact/divs/address.html:170 UI/Reports/filters/contact_search.html:97
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:86
msgid "State/Province"
msgstr "省"

#: t/data/04-complex_template.html:454
#, fuzzy
msgid "State/Province:"
msgstr "省"

#: templates/demo/statement.html:4 templates/demo/statement.html:19
#: templates/demo/statement.tex:29 templates/demo_with_images/statement.html:4
#: templates/demo_with_images/statement.html:19
#: templates/demo_with_images/statement.tex:29
#: templates/xedemo/statement.html:4 templates/xedemo/statement.html:19
#: templates/xedemo/statement.tex:29 sql/Pg-database.sql:2950
#: sql/Pg-database.sql:2963
msgid "Statement"
msgstr "会计帐"

#: LedgerSMB/Report/Reconciliation/Summary.pm:139 UI/rc-display-form.html:66
#: UI/reconciliation/upload.html:30
msgid "Statement Balance"
msgstr "会计帐余额"

#: LedgerSMB/Report/Reconciliation/Summary.pm:135
#, fuzzy
msgid "Statement Date"
msgstr "会计帐"

#: UI/payments/check_job.html:20
msgid "Status: Complete"
msgstr ""

#: UI/payments/check_job.html:18
msgid "Status: Still Running"
msgstr ""

#: bin/ic.pl:628
msgid "Stock"
msgstr "库存"

#: bin/ic.pl:2014 bin/ic.pl:2126 sql/Pg-database.sql:2931
msgid "Stock Assembly"
msgstr "盘点"

#: UI/users/preferences.html:89
msgid "Stylesheet"
msgstr "样式表"

#: t/data/04-complex_template.html:231
#, fuzzy
msgid "Subcontract GIFI:"
msgstr "细合约GIFI"

#: UI/budgetting/budget_entry.html:155 UI/budgetting/budget_entry.html:183
#: UI/Contact/divs/notes.html:31 UI/io-email.html:22 UI/rp-email.html:21
#, fuzzy
msgid "Subject"
msgstr "标题"

#: bin/arap.pl:804 bin/io.pl:1918 UI/Contact/divs/notes.html:77
#, fuzzy
msgid "Subject: [_1]"
msgstr "标题"

#: UI/Reports/filters/reconciliation_search.html:86
msgid "Submission Status"
msgstr ""

#: UI/reconciliation/report.html:281
msgid "Submit"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Reconciliation/Summary.pm:146
#: UI/Reports/filters/reconciliation_search.html:81
#, fuzzy
msgid "Submitted"
msgstr "报表"

#: bin/aa.pl:1735 bin/io.pl:1757 bin/ir.pl:768 bin/is.pl:816 bin/oe.pl:789
#: templates/demo/ap_transaction.html:130
#: templates/demo/ar_transaction.html:129 templates/demo/invoice.html:169
#: templates/demo/invoice.tex:157 templates/demo/product_receipt.html:157
#: templates/demo/purchase_order.html:159 templates/demo/sales_order.html:161
#: templates/demo/sales_quotation.html:130
#: templates/demo/sales_quotation.tex:107
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.html:130
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.html:129
#: templates/demo_with_images/invoice.html:169
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:156
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:157
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:159
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:161
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:130
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.tex:107
#: templates/xedemo/ap_transaction.html:130
#: templates/xedemo/ar_transaction.html:129 templates/xedemo/invoice.html:169
#: templates/xedemo/invoice.tex:155 templates/xedemo/product_receipt.html:159
#: templates/xedemo/purchase_order.html:159
#: templates/xedemo/sales_order.html:161
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:130 UI/orders/order.html:215
#: UI/payments/payment2.html:271 UI/payments/payment2.html:425
#: UI/payments/use_overpayment2.html:140 UI/payments/use_overpayment2.html:325
#: UI/Reports/filters/gl.html:274
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:279
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:369
#: UI/Reports/filters/orders.html:191
#: UI/rp-search-generate_balance_sheet.html:82
#: UI/rp-search-generate_income_statement.html:132
#: UI/rp-search-generate_tax_report.html:186
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: UI/rc-till-closing.html:69
#, fuzzy
msgid "Subtotal:"
msgstr "小计"

#: UI/Configuration/sequence.html:16
msgid "Suffix"
msgstr ""

#: bin/aa.pl:1546 bin/pe.pl:918 UI/rc-reconciliation.html:92
#: UI/Reports/filters/aging.html:57
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:115
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:221
#: UI/rp-search-generate_tax_report.html:60
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: UI/accounts/edit.html:257
#, fuzzy
msgid "Summary account for"
msgstr "此为总结科目吗?"

#: LedgerSMB/Report/Timecards.pm:121
#, fuzzy
msgid "Sun"
msgstr "六月"

#: UI/setup/credentials.html:22
msgid "Super-user login"
msgstr ""

#: UI/setup/credentials.html:8
msgid "Superuser Credentials"
msgstr ""

#: UI/Contact/divs/person.html:117
#, fuzzy
msgid "Surname"
msgstr "使用者"

#: UI/ca-list-selector.html:46
msgid "Swaps debits and credits to match bank statements"
msgstr ""

#: sql/Pg-database.sql:2925
msgid "System"
msgstr "系统"

#: UI/Configuration/settings.html:7
msgid "System Defaults"
msgstr "预设系统"

#: templates/demo/printPayment.html:66
#: templates/demo_with_images/printPayment.html:66
#: templates/xedemo/printPayment.html:66
msgid "TOTAL"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Assets/Net_Book_Value.pm:72
#: LedgerSMB/Report/Listings/Asset.pm:82 LedgerSMB/Report/Listings/Asset.pm:119
#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:633 LedgerSMB/Scripts/asset.pm:696
#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:764
#, fuzzy
msgid "Tag"
msgstr "税金"

#: UI/asset/edit_asset.html:48 UI/asset/search_asset.html:39
msgid "Tag:"
msgstr ""

#: bin/aa.pl:1633 bin/ic.pl:540 bin/ic.pl:669
#: LedgerSMB/Report/Contact/Purchase.pm:87
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:221
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Transactions.pm:274 UI/accounts/edit.html:251
#: UI/accounts/edit.html:399 UI/accounts/edit.html:429
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:203
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:293
#: UI/Reports/filters/orders.html:176 UI/rp-search-generate_tax_report.html:167
msgid "Tax"
msgstr "税金"

#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:71
#, fuzzy
msgid "Tax Account"
msgstr "税金科目"

#: bin/ir.pl:689 bin/is.pl:748
#, fuzzy
msgid "Tax Code"
msgstr "编码"

#: LedgerSMB/Report/Taxform/Details.pm:110
#: LedgerSMB/Report/Taxform/Summary.pm:108 UI/Contact/divs/credit.html:263
#: UI/Contact/divs/credit.html:264
#, fuzzy
msgid "Tax Form"
msgstr "日期格式"

#: bin/aa.pl:664
#, fuzzy
msgid "Tax Form Applied"
msgstr "日期格式"

#: LedgerSMB/Report/Taxform/Details.pm:119
#, fuzzy
msgid "Tax Form Details Report"
msgstr "日期格式"

#: LedgerSMB/Report/Taxform/List.pm:72
#, fuzzy
msgid "Tax Form List"
msgstr "日期格式"

#: LedgerSMB/Report/Taxform/Summary.pm:117
#, fuzzy
msgid "Tax Form Report"
msgstr "日期格式"

#: UI/Reports/filters/taxforms.html:21
#, fuzzy
msgid "Tax Form Reports"
msgstr "日期格式"

#: sql/Pg-database.sql:2920
#, fuzzy
msgid "Tax Forms"
msgstr "日期格式"

#: bin/aa.pl:593 bin/ir.pl:475 bin/is.pl:466 UI/Admin/user_search.html:41
#, fuzzy
msgid "Tax ID"
msgstr "税号"

#: UI/Contact/divs/employee.html:154 UI/setup/new_user.html:111
#, fuzzy
msgid "Tax ID/SSN"
msgstr "税号"

#: bin/ir.pl:677 bin/is.pl:735 bin/oe.pl:764 UI/Contact/divs/credit.html:313
#: UI/Contact/divs/credit.html:314 UI/orders/order.html:233
msgid "Tax Included"
msgstr "巳含税金"

#: UI/Contact/divs/company.html:115
#, fuzzy
msgid "Tax Number/SSN"
msgstr "税号"

#: t/data/04-complex_template.html:222
#, fuzzy
msgid "Tax Number/SSN:"
msgstr "税号"

#: templates/demo/ar_transaction.tex:71
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.tex:71
#: templates/xedemo/ar_transaction.tex:71
#, fuzzy
msgid "Tax Number: [_1]"
msgstr "税号"

#: UI/am-taxes.html:17
msgid "Tax Rules"
msgstr ""

#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:61
msgid "Tax Status"
msgstr ""

#: templates/demo/product_receipt.html:190
#: templates/demo/purchase_order.html:192
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:190
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:192
#: templates/xedemo/product_receipt.html:192
#: templates/xedemo/purchase_order.html:192
#, fuzzy
msgid "Tax included"
msgstr "巳含税金"

#: bin/io.pl:247
#, fuzzy
msgid "TaxForm"
msgstr "日期格式"

#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:65
msgid "Taxable"
msgstr "应税"

#: bin/am.pl:581 UI/Contact/divs/credit.html:286 sql/Pg-database.sql:2832
msgid "Taxes"
msgstr ""

#: bin/am.pl:719
#, fuzzy
msgid "Taxes saved!"
msgstr "巳储存模版"

#: templates/demo/ap_transaction.html:229
#: templates/demo/ar_transaction.html:235 templates/demo/invoice.html:314
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.html:229
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.html:235
#: templates/demo_with_images/invoice.html:314
#: templates/xedemo/ap_transaction.html:229
#: templates/xedemo/ar_transaction.html:235 templates/xedemo/invoice.html:314
msgid "Taxes shown are included in price."
msgstr ""

#: templates/demo/ar_transaction.html:61
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.html:61
#: templates/xedemo/ar_transaction.html:61
#, fuzzy
msgid "Taxnumber:"
msgstr "料号"

#: templates/demo/ap_transaction.html:62
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.html:62
#: templates/xedemo/ap_transaction.html:62
#, fuzzy
msgid "Taxnumber: [_1]"
msgstr "标题"

#: templates/demo/ar_transaction.html:49 templates/demo/ar_transaction.tex:26
#: templates/demo/letterhead.tex:13
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.html:49
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.tex:26
#: templates/demo_with_images/letterhead.tex:13
#: templates/xedemo/ar_transaction.html:49
#: templates/xedemo/ar_transaction.tex:26 templates/xedemo/letterhead.tex:13
msgid "Tel:"
msgstr ""

#: templates/demo/ap_transaction.html:50 templates/demo/ar_transaction.tex:61
#: templates/demo/bin_list.html:55 templates/demo/bin_list.html:88
#: templates/demo/invoice.html:49 templates/demo/invoice.html:82
#: templates/demo/letterhead.html:21 templates/demo/packing_list.html:56
#: templates/demo/pick_list.html:55 templates/demo/printPayment.html:27
#: templates/demo/product_receipt.html:54
#: templates/demo/product_receipt.html:82 templates/demo/product_receipt.tex:52
#: templates/demo/product_receipt.tex:87 templates/demo/purchase_order.html:54
#: templates/demo/purchase_order.html:82 templates/demo/purchase_order.tex:52
#: templates/demo/purchase_order.tex:87
#: templates/demo/request_quotation.html:55
#: templates/demo/request_quotation.html:83
#: templates/demo/request_quotation.tex:52
#: templates/demo/request_quotation.tex:87 templates/demo/sales_order.html:52
#: templates/demo/sales_order.html:80 templates/demo/sales_order.tex:51
#: templates/demo/sales_order.tex:86 templates/demo/sales_quotation.html:48
#: templates/demo/sales_quotation.tex:57
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.html:50
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.tex:61
#: templates/demo_with_images/bin_list.html:55
#: templates/demo_with_images/bin_list.html:88
#: templates/demo_with_images/invoice.html:49
#: templates/demo_with_images/invoice.html:82
#: templates/demo_with_images/letterhead.html:21
#: templates/demo_with_images/packing_list.html:56
#: templates/demo_with_images/pick_list.html:55
#: templates/demo_with_images/printPayment.html:27
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:54
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:82
#: templates/demo_with_images/product_receipt.tex:52
#: templates/demo_with_images/product_receipt.tex:87
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:54
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:82
#: templates/demo_with_images/purchase_order.tex:52
#: templates/demo_with_images/purchase_order.tex:87
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:55
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:83
#: templates/demo_with_images/request_quotation.tex:52
#: templates/demo_with_images/request_quotation.tex:87
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:52
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:80
#: templates/demo_with_images/sales_order.tex:51
#: templates/demo_with_images/sales_order.tex:86
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:48
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.tex:57
#: templates/demo_with_images/work_order.html:52
#: templates/demo_with_images/work_order.html:80
#: templates/demo_with_images/work_order.tex:61
#: templates/demo_with_images/work_order.tex:96
#: templates/demo/work_order.html:52 templates/demo/work_order.html:80
#: templates/demo/work_order.tex:61 templates/demo/work_order.tex:96
#: templates/xedemo/ap_transaction.html:50
#: templates/xedemo/ar_transaction.tex:61 templates/xedemo/bin_list.html:55
#: templates/xedemo/bin_list.html:88 templates/xedemo/invoice.html:49
#: templates/xedemo/invoice.html:82 templates/xedemo/letterhead.html:21
#: templates/xedemo/packing_list.html:56 templates/xedemo/pick_list.html:55
#: templates/xedemo/printPayment.html:27
#: templates/xedemo/product_receipt.html:54
#: templates/xedemo/product_receipt.html:82
#: templates/xedemo/product_receipt.tex:52
#: templates/xedemo/product_receipt.tex:87
#: templates/xedemo/purchase_order.html:54
#: templates/xedemo/purchase_order.html:82
#: templates/xedemo/purchase_order.tex:52
#: templates/xedemo/purchase_order.tex:87
#: templates/xedemo/request_quotation.html:55
#: templates/xedemo/request_quotation.html:83
#: templates/xedemo/request_quotation.tex:52
#: templates/xedemo/request_quotation.tex:87
#: templates/xedemo/sales_order.html:52 templates/xedemo/sales_order.html:80
#: templates/xedemo/sales_order.tex:51 templates/xedemo/sales_order.tex:86
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:48
#: templates/xedemo/sales_quotation.tex:58 templates/xedemo/work_order.html:52
#: templates/xedemo/work_order.html:80 templates/xedemo/work_order.tex:61
#: templates/xedemo/work_order.tex:96
#, fuzzy
msgid "Tel: [_1]"
msgstr "标题"

#: LedgerSMB/Report/Listings/Templates.pm:75
#, fuzzy
msgid "Template Listing"
msgstr "新增模版"

#: LedgerSMB/Scripts/template.pm:85
#, fuzzy
msgid "Template Not Found"
msgstr "模版"

#: bin/aa.pl:1128 bin/gl.pl:401
#, fuzzy
msgid "Template Saved!"
msgstr "巳储存模版"

#: UI/setup/confirm_operation.html:63
#, fuzzy
msgid "Templates"
msgstr "新增模版"

#: LedgerSMB/Num2text.pm:84
#, fuzzy
msgid "Ten"
msgstr "十二月"

#: bin/oe.pl:356
msgid "Terms"
msgstr "票期淨计"

#: templates/demo/product_receipt.html:182
#: templates/demo/purchase_order.html:184 templates/demo/sales_order.html:183
#: templates/demo/sales_quotation.html:151
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:182
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:184
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:183
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:151
#: templates/xedemo/product_receipt.html:184
#: templates/xedemo/purchase_order.html:184
#: templates/xedemo/sales_order.html:183
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:151
msgid "Terms Net [_1] days"
msgstr ""

#: t/data/04-complex_template.html:210
#, fuzzy
msgid "Terms:"
msgstr "票期淨计"

#: templates/demo/sales_order.tex:161
#: templates/demo_with_images/sales_order.tex:161
#: templates/xedemo/sales_order.tex:161
msgid "Terms: Net [_1]  days"
msgstr ""

#: templates/demo/sales_quotation.tex:126
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.tex:126
#: templates/xedemo/sales_quotation.tex:128
msgid "Terms: [_1] days"
msgstr ""

#: templates/demo/invoice.tex:214 templates/demo/sales_order.tex:175
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:217
#: templates/demo_with_images/sales_order.tex:175
#: templates/xedemo/invoice.tex:213 templates/xedemo/sales_order.tex:175
msgid "Thank You for your valued business!"
msgstr ""

#: templates/demo/invoice.html:274 templates/demo_with_images/invoice.html:274
#: templates/xedemo/invoice.html:274
msgid "Thank you for your valued business!"
msgstr ""

#: templates/demo/printPayment.html:102
#: templates/demo_with_images/printPayment.html:102
#: templates/xedemo/printPayment.html:102
#, fuzzy
msgid "The amount of"
msgstr "总计"

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:1457 LedgerSMB/Scripts/payment.pm:1463
#, fuzzy
msgid "The amount of the invoice number"
msgstr "您确定要删除发票编号"

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:1709
#, fuzzy
msgid "The amount to be pay from the accno"
msgstr "您确定要删除发票编号"

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:1677
#, fuzzy
msgid "The amount to be pay of the invoice number"
msgstr "您确定要删除发票编号"

#: LedgerSMB/Scripts/recon.pm:224
#, fuzzy
msgid "Their Balance"
msgstr "试算表"

#: UI/reconciliation/report.html:86 UI/reconciliation/report.html:149
#, fuzzy
msgid "Their Credits"
msgstr "贷方"

#: UI/reconciliation/report.html:85 UI/reconciliation/report.html:148
#, fuzzy
msgid "Their Debits"
msgstr "借方"

#: UI/reconciliation/report.html:9
msgid "There are unapproved reconciliations before the end date of this report."
msgstr ""

#: UI/reconciliation/report.html:7
msgid "There are unapproved transactions before the end date of this report."
msgstr ""

#: UI/payments/use_overpayment1.html:59
msgid "There is no customer with overpayments"
msgstr ""

#: UI/payments/use_overpayment1.html:57
msgid "There is no vendor with overpayments"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:88
msgid "Thirteen"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:106
msgid "Thirty"
msgstr ""

#: UI/Contact/divs/address.html:83 UI/Contact/divs/contact_info.html:32
#, fuzzy
msgid "This Account"
msgstr "编辑帐户"

#: UI/setup/complete_migration_revert.html:12
#, fuzzy
msgid "This database operation has completed successfully."
msgstr "编辑职员"

#: UI/setup/complete.html:12
msgid ""
"This database operation has completed successfully.  LedgerSMB may now be "
"used."
msgstr ""

#: templates/demo/printPayment.html:109
#: templates/demo_with_images/printPayment.html:109
#: templates/xedemo/printPayment.html:109
msgid "This document has been approved by"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:1079
msgid "This gl movement, is a consecuence of a payment transaction"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:1762
msgid "This gl movement, is the result of a overpayment transaction"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:117
msgid "Thousand"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:77
msgid "Three"
msgstr ""

#: t/data/04-complex_template.html:302 UI/Contact/divs/credit.html:139
#: UI/Contact/divs/credit.html:140
msgid "Threshold"
msgstr ""

#: UI/Reports/filters/balance_sheet.html:9
#: UI/Reports/filters/balance_sheet.html:89
#, fuzzy
msgid "Through date"
msgstr "从"

#: LedgerSMB/Report/Timecards.pm:137
#, fuzzy
msgid "Thu"
msgstr "十二月"

#: bin/aa.pl:1594 LedgerSMB/Report/GL.pm:137
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:257
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Transactions.pm:295 UI/Reports/filters/gl.html:241
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:256
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:346
msgid "Till"
msgstr "直到"

#: templates/demo/timecard.html:4 templates/demo/timecard.html:18
#: templates/demo/timecard.tex:17 templates/demo_with_images/timecard.html:4
#: templates/demo_with_images/timecard.html:18
#: templates/demo_with_images/timecard.tex:17 templates/xedemo/timecard.html:4
#: templates/xedemo/timecard.html:18 templates/xedemo/timecard.tex:17
#, fuzzy
msgid "Time Card"
msgstr "新增原料"

#: UI/timecards/entry_filter.html:26
msgid "Time Frame"
msgstr ""

#: UI/timecards/timecard.html:65
msgid "Time In"
msgstr ""

#: UI/timecards/timecard.html:81
msgid "Time Out"
msgstr ""

#: UI/Reports/filters/timecards.html:6
msgid "Time and Material Cards"
msgstr ""

#: UI/timecards/timecard.html:15
msgid "Time or Materials Card"
msgstr ""

#: sql/Pg-database.sql:2953 sql/Pg-database.sql:2968
msgid "Timecard"
msgstr ""

#: UI/timecards/entry_filter.html:6 UI/timecards/entry_filter.html:7
msgid "Timecard Criteria"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Timecards.pm:170 sql/Pg-database.sql:2934
msgid "Timecards"
msgstr ""

#: bin/am.pl:865
msgid "Times"
msgstr ""

#: bin/ic.pl:1134 bin/oe.pl:2135 bin/pe.pl:858 templates/demo/invoice.html:22
#: templates/demo/request_quotation.tex:27 templates/demo/sales_order.html:28
#: templates/demo_with_images/invoice.html:22
#: templates/demo_with_images/request_quotation.tex:27
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:28
#: templates/demo_with_images/work_order.html:28
#: templates/demo/work_order.html:28 templates/xedemo/invoice.html:22
#: templates/xedemo/request_quotation.tex:27
#: templates/xedemo/sales_order.html:28 templates/xedemo/work_order.html:28
#: UI/asset/begin_approval.html:32 UI/asset/search_reports.html:35
#: UI/bp-search.html:29 UI/ca-list-selector.html:33 UI/lib/report_base.html:104
#: UI/lib/report_base.html:174 UI/rc-reconciliation.html:22
#: UI/Reports/co/filter_bm.html:27 UI/Reports/co/filter_cd.html:45
#: UI/Reports/filters/aging.html:34
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:127
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:148
#: UI/rp-search-generate_income_statement.html:14
#: UI/rp-search-generate_income_statement.html:66
#: UI/rp-search-generate_tax_report.html:10
msgid "To"
msgstr "至"

#: LedgerSMB/Report/Reconciliation/Summary.pm:182
#, fuzzy
msgid "To Amount"
msgstr "总计"

#: LedgerSMB/Report/Inventory/Activity.pm:133
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Payments.pm:195
#: LedgerSMB/Report/Reconciliation/Summary.pm:178
#: LedgerSMB/Report/Taxform/Details.pm:109
#: LedgerSMB/Report/Taxform/Summary.pm:107 LedgerSMB/Report/Timecards.pm:159
#: LedgerSMB/Report/Trial_Balance.pm:203 UI/reconciliation/upload.html:36
#, fuzzy
msgid "To Date"
msgstr "日期"

#: UI/payments/payments_detail.html:326
msgid "To Pay"
msgstr ""

#: bin/oe.pl:2150
msgid "To Warehouse"
msgstr "到仓库"

#: t/data/04-strings-for-translation.html:7
#, fuzzy
msgid "To [_1]"
msgstr "公司"

#: UI/payments/use_overpayment2.html:126
#, fuzzy
msgid "To be used"
msgstr "应得的总计"

#: UI/setup/begin_backup.html:25
#, fuzzy
msgid "To email"
msgstr "电子邮件"

#: UI/setup/begin_backup.html:39
msgid "To my browser"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:803
msgid "To pay"
msgstr ""

#: templates/demo/product_receipt.html:29 templates/demo/purchase_order.html:29
#: templates/demo/request_quotation.html:28
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:29
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:29
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:28
#: templates/xedemo/product_receipt.html:29
#: templates/xedemo/purchase_order.html:29
#: templates/xedemo/request_quotation.html:28
#: UI/payments/payments_detail.html:116
#: UI/Reports/filters/reconciliation_search.html:19
#: UI/Reports/filters/reconciliation_search.html:37
#, fuzzy
msgid "To:"
msgstr "至"

#: bin/arap.pl:802 bin/io.pl:1916
#, fuzzy
msgid "To: [_1]"
msgstr "公司"

#: LedgerSMB/DBObject/Account.pm:246
msgid "Too many links on summary account!"
msgstr ""

#: sql/Pg-database.sql:2788
#, fuzzy
msgid "Top-level"
msgstr "高水准"

#: bin/aa.pl:1636 bin/ir.pl:837 bin/is.pl:882 bin/oe.pl:821
#: LedgerSMB/Report/Aging.pm:150 LedgerSMB/Report/Inventory/History.pm:160
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:299
#: LedgerSMB/Report/Invoices/COGS.pm:120
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:226
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Transactions.pm:277
#: LedgerSMB/Report/Taxform/Details.pm:98
#: LedgerSMB/Report/Taxform/Summary.pm:96 LedgerSMB/Scripts/asset.pm:537
#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:200 LedgerSMB/Scripts/payment.pm:749
#: templates/demo/ap_transaction.html:126
#: templates/demo/ap_transaction.html:147
#: templates/demo/ar_transaction.html:125
#: templates/demo/ar_transaction.html:146 templates/demo/invoice.html:166
#: templates/demo/product_receipt.html:154
#: templates/demo/product_receipt.html:176
#: templates/demo/product_receipt.html:183
#: templates/demo/purchase_order.html:156
#: templates/demo/purchase_order.html:178
#: templates/demo/purchase_order.html:185 templates/demo/sales_order.html:158
#: templates/demo/sales_order.html:186 templates/demo/sales_quotation.html:127
#: templates/demo/sales_quotation.html:154 templates/demo/timecard.html:105
#: templates/demo/timecard.tex:45
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.html:126
#: templates/demo_with_images/ap_transaction.html:147
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.html:125
#: templates/demo_with_images/ar_transaction.html:146
#: templates/demo_with_images/invoice.html:166
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:154
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:176
#: templates/demo_with_images/product_receipt.html:183
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:156
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:178
#: templates/demo_with_images/purchase_order.html:185
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:158
#: templates/demo_with_images/sales_order.html:186
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:127
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:154
#: templates/demo_with_images/timecard.html:105
#: templates/demo_with_images/timecard.tex:45
#: templates/xedemo/ap_transaction.html:126
#: templates/xedemo/ap_transaction.html:147
#: templates/xedemo/ar_transaction.html:125
#: templates/xedemo/ar_transaction.html:146 templates/xedemo/invoice.html:166
#: templates/xedemo/product_receipt.html:156
#: templates/xedemo/product_receipt.html:178
#: templates/xedemo/product_receipt.html:185
#: templates/xedemo/purchase_order.html:156
#: templates/xedemo/purchase_order.html:178
#: templates/xedemo/purchase_order.html:185
#: templates/xedemo/sales_order.html:158 templates/xedemo/sales_order.html:186
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:127
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:154 templates/xedemo/timecard.html:105
#: templates/xedemo/timecard.tex:45 UI/orders/order.html:225
#: UI/payments/payment1.html:86 UI/payments/payment1.html:95
#: UI/payments/payment2.html:430 UI/payments/payments_detail.html:322
#: UI/reconciliation/report.html:130 UI/reconciliation/report.html:189
#: UI/reconciliation/report.html:237
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:209
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:299
#: UI/rp-search-generate_tax_report.html:175
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: LedgerSMB/Scripts/asset.pm:643
msgid "Total Accum. Dep."
msgstr ""

#: templates/demo/statement.html:109
#: templates/demo_with_images/statement.html:109
#: templates/xedemo/statement.html:109
#, fuzzy
msgid "Total Outstanding"
msgstr "未付"

#: LedgerSMB/Report/Invoices/Payments.pm:138
#, fuzzy
msgid "Total Paid"
msgstr "总计"

#: UI/accounts/edit.html:366
#, fuzzy
msgid "Tracking Items"
msgstr "出货单"

#: bin/is.pl:346 bin/oe.pl:370
msgid "Trade Discount"
msgstr "贸易折扣"

#: bin/aa.pl:210 bin/am.pl:1514
#, fuzzy
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: sql/Pg-database.sql:2843
#, fuzzy
msgid "Transaction Approval"
msgstr "巳加入交易"

#: LedgerSMB/Report/PNL/Invoice.pm:88 UI/import_csv/import_csv.html:47
#: UI/import_csv/import_inventory_csv.html:33
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:132
#, fuzzy
msgid "Transaction Date"
msgstr "记录"

#: bin/gl.pl:676
msgid "Transaction Date missing!"
msgstr "未指明交易日期!"

#: bin/pe.pl:853
#, fuzzy
msgid "Transaction Dates"
msgstr "记录"

#: UI/reconciliation/report.html:78 UI/reconciliation/report.html:141
#: UI/Reports/filters/unapproved.html:39
#, fuzzy
msgid "Transaction Type"
msgstr "记录"

#: UI/setup/confirm_operation.html:110
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: bin/oe.pl:2139 bin/oe.pl:2255 sql/Pg-database.sql:2818
#: sql/Pg-database.sql:2853
msgid "Transfer"
msgstr "转移"

#: bin/oe.pl:2016 bin/oe.pl:2166
msgid "Transfer Inventory"
msgstr "转移存货"

#: bin/oe.pl:2034
msgid "Transfer from"
msgstr "调动从"

#: bin/oe.pl:2038
msgid "Transfer to"
msgstr "存货至"

#: bin/pe.pl:403 bin/pe.pl:578
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#: bin/pe.pl:86
msgid "Translation deleted!"
msgstr "巳删除翻译"

#: sql/Pg-database.sql:2829 sql/Pg-database.sql:2932
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: bin/pe.pl:65
msgid "Translations saved!"
msgstr "巳储存翻译"

#: LedgerSMB/Report/Trial_Balance.pm:140 sql/Pg-database.sql:2857
msgid "Trial Balance"
msgstr "试算表"

#: LedgerSMB/Num2text.pm:120
#, fuzzy
msgid "Trillion"
msgstr "帐单地址"

#: LedgerSMB/Report/Timecards.pm:129
#, fuzzy
msgid "Tue"
msgstr "十二月"

#: LedgerSMB/Num2text.pm:87
msgid "Twelve"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:95
#, fuzzy
msgid "Twenty"
msgstr "库存"

#: LedgerSMB/Num2text.pm:104
msgid "Twenty Eight"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:101
msgid "Twenty Five"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:100
msgid "Twenty Four"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:105
msgid "Twenty Nine"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:96
msgid "Twenty One"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:97
msgid "Twenty One-o"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:103
msgid "Twenty Seven"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:102
msgid "Twenty Six"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:99
msgid "Twenty Three"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:98
msgid "Twenty Two"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Num2text.pm:76
#, fuzzy
msgid "Two"
msgstr "至"

#: bin/io.pl:2172 LedgerSMB/Report/Inventory/History.pm:146
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Overview.pm:90
#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Drafts.pm:80 LedgerSMB/Scripts/asset.pm:533
#: t/data/04-complex_template.html:384 UI/Contact/divs/address.html:84
#: UI/Contact/divs/address.html:124 UI/Contact/divs/contact_info.html:33
#: UI/Contact/divs/credit.html:25 UI/Contact/divs/wage.html:7
#, fuzzy
msgid "Type"
msgstr "业务"

#: UI/am-business-form.html:12 sql/Pg-database.sql:2873
msgid "Type of Business"
msgstr "业务种类"

#: t/data/04-complex_template.html:411 t/data/04-complex_template.html:494
#: t/data/04-complex_template.html:526
#, fuzzy
msgid "Type:"
msgstr "业务"

#: UI/payments/use_overpayment2.html:345
msgid "UPDATE"
msgstr ""

#: bin/lsmb-request.pl:83
msgid "Unable to open script"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Contact.pm:62
#, fuzzy
msgid "Unable to save contact information"
msgstr "连络人"

#: UI/rc-display-form.html:78
msgid "Under"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/template.pm:131
msgid "Unexpected file name, expected [_1], got [_2]"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:259
#, fuzzy
msgid "Unique AR Invoice numbers"
msgstr "发票编号"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:159
#, fuzzy
msgid "Unique Customernumber"
msgstr "客户编号"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:178
#, fuzzy
msgid "Unique Vendornumber"
msgstr "供应商号码"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:244 LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:589
#, fuzzy
msgid "Unique nonobsolete partnumbers"
msgstr "客户编号"

#: bin/ic.pl:788 bin/ic.pl:1262 bin/io.pl:236 bin/oe.pl:1847
#: LedgerSMB/Report/Contact/History.pm:91
#: LedgerSMB/Report/Inventory/History.pm:130
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:206 templates/demo/invoice.tex:138
#: templates/demo/product_receipt.tex:119 templates/demo/purchase_order.tex:119
#: templates/demo/sales_order.tex:120
#: templates/demo_with_images/invoice.tex:138
#: templates/demo_with_images/product_receipt.tex:119
#: templates/demo_with_images/purchase_order.tex:119
#: templates/demo_with_images/sales_order.tex:120
#: templates/xedemo/invoice.tex:137 templates/xedemo/product_receipt.tex:119
#: templates/xedemo/purchase_order.tex:119 templates/xedemo/sales_order.tex:120
#: UI/payroll/income.html:74 UI/Reports/filters/purchase_history.html:296
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:221
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: templates/demo/invoice.html:140 templates/demo/request_quotation.html:145
#: templates/demo/request_quotation.tex:124
#: templates/demo_with_images/invoice.html:140
#: templates/demo_with_images/request_quotation.html:145
#: templates/demo_with_images/request_quotation.tex:124
#: templates/xedemo/invoice.html:140
#: templates/xedemo/request_quotation.html:145
#: templates/xedemo/request_quotation.tex:124
#, fuzzy
msgid "Unit Price"
msgstr "列出价"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:692
msgid "Unknown "
msgstr ""

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:674
msgid ""
"Unknown account category (should be A(sset)/L(iability)/E(xpense)/I(ncome)/(e)"
"Q(uity))"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:656
msgid "Unknown charttype; should be H(eader)/A(ccount))"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/setup.pm:187
msgid "Unknown database found."
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Overview.pm:254
#, fuzzy
msgid "Unlock"
msgstr "开启系统"

#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Detail.pm:231
#, fuzzy
msgid "Unlock Batch"
msgstr "开启系统"

#: UI/Reports/filters/unapproved.html:72
msgid "Unpproved"
msgstr ""

#: UI/Reports/filters/payments.html:23
#, fuzzy
msgid "Unsupported Number"
msgstr "供应商号码"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:382
#, fuzzy
msgid "Unsupported account categories"
msgstr "供应商号码"

#: LedgerSMB/Upgrade_Tests.pm:400
#, fuzzy
msgid "Unsupported account link combinations"
msgstr "供应商号码"

#: LedgerSMB/Scripts/contact.pm:459
#, fuzzy
msgid "Unsupported account type"
msgstr "供应商号码"

#: UI/Reports/filters/contact_search.html:16
#, fuzzy
msgid "Unsupported.  Expect errors"
msgstr "供应商号码"

#: UI/Reports/filters/search_goods.html:120
msgid "Unused"
msgstr ""

#: bin/aa.pl:908 bin/aa.pl:932 bin/gl.pl:271 bin/ic.pl:830 bin/ic.pl:839
#: bin/ir.pl:550 bin/ir.pl:963 bin/is.pl:568 bin/is.pl:1012 bin/oe.pl:633
#: bin/oe.pl:853 bin/oe.pl:1942 bin/pe.pl:620 LedgerSMB/Scripts/budgets.pm:96
#: UI/am-taxes.html:65 UI/payments/payment2.html:440
#: UI/payments/payments_detail.html:464 UI/payroll/deduction.html:90
#: UI/payroll/income.html:96 UI/reconciliation/report.html:263
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: bin/ic.pl:781
msgid "Updated"
msgstr "巳更新"

#: UI/setup/upgrade_info.html:75
#, fuzzy
msgid "Upgrade"
msgstr "储存"

#: UI/setup/upgrade_info.html:7
#, fuzzy
msgid "Upgrade Info"
msgstr "储存"

#: UI/file/attachment_screen.html:48 UI/templates/preview.html:29
msgid "Upload"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/File/Incoming.pm:56 LedgerSMB/Report/File/Internal.pm:54
msgid "Uploaded At"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/File/Incoming.pm:59 LedgerSMB/Report/File/Internal.pm:57
#, fuzzy
msgid "Uploaded By"
msgstr "报表来源"

#: UI/file/attachment_screen.html:26
msgid "Url"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Listings/Asset.pm:95 UI/asset/edit_asset.html:99
#: UI/asset/search_asset.html:88
msgid "Usable Life"
msgstr ""

#: sql/Pg-database.sql:2799
#, fuzzy
msgid "Use AR Overpayment"
msgstr "预缴"

#: UI/payments/use_overpayment1.html:9 sql/Pg-database.sql:2798
#, fuzzy
msgid "Use Overpayment"
msgstr "预缴"

#: bin/io.pl:2281
#, fuzzy
msgid "Use Shipto"
msgstr "海运至"

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:1584
#, fuzzy
msgid "Use overpayment/prepayment"
msgstr "预缴"

#: LedgerSMB/Report/Budget/Variance.pm:87
msgid "Used"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/contact.pm:178 t/data/04-complex_template.html:36
#: UI/am-company-logo.html:12 UI/Contact/divs/user.html:3
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: UI/login.html:41
#, fuzzy
msgid "User Name"
msgstr "巳储存使用者"

#: LedgerSMB/Scripts/setup.pm:920
msgid "User already exists. Import?"
msgstr ""

#: UI/Contact/divs/user.html:28 UI/Contact/divs/user.html:41
#: UI/setup/edit_user.html:28 UI/setup/edit_user.html:41
#: UI/setup/list_users.html:11 UI/setup/new_user.html:22
#, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "使用者"

#: UI/Admin/user_search.html:11
#, fuzzy
msgid "Username:"
msgstr "使用者"

#: UI/setup/complete.html:28 UI/setup/confirm_operation.html:46
#: UI/setup/confirm_operation.html:111
#, fuzzy
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: UI/Contact/pricelist.csv:34 UI/Contact/pricelist.html:47
#: UI/Contact/pricelist.tex:46
#, fuzzy
msgid "Valid From"
msgstr "日期格式"

#: UI/am-taxes.html:15 UI/Contact/pricelist.csv:37 UI/Contact/pricelist.html:50
#: UI/Contact/pricelist.tex:50
#, fuzzy
msgid "Valid To"
msgstr "有效至"

#: bin/oe.pl:446 templates/demo/sales_quotation.html:73
#: templates/demo/sales_quotation.tex:76
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.html:73
#: templates/demo_with_images/sales_quotation.tex:76
#: templates/xedemo/sales_quotation.html:73
#: templates/xedemo/sales_quotation.tex:77
#, fuzzy
msgid "Valid until"
msgstr "有效至"

#: LedgerSMB/Report/Budget/Variance.pm:92
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Adj_Details.pm:99
#, fuzzy
msgid "Variance"
msgstr "余额"

#: UI/reconciliation/report.html:40
#, fuzzy
msgid "Variance:"
msgstr "余额"

#: bin/aa.pl:516 bin/aa.pl:1597 bin/ic.pl:1026 bin/ir.pl:436 bin/oe.pl:2409
#: bin/oe.pl:2565 bin/pe.pl:1040 bin/pe.pl:1195 LedgerSMB/Report/Aging.pm:80
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Outstanding.pm:175
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Transactions.pm:247 LedgerSMB/Report/Orders.pm:191
#: LedgerSMB/Report/Orders.pm:197 UI/Contact/divs/credit.html:11
#: UI/Contact/divs/credit.html:12 UI/payments/payments_detail.html:8
#: UI/payments/use_overpayment1.html:27 UI/payments/use_overpayment2.html:23
#: UI/payments/use_overpayment2.html:151 UI/Reports/filters/aging.html:14
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:6
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:6 UI/Reports/filters/orders.html:5
#: UI/rp-search-generate_tax_report.html:141 sql/Pg-database.sql:542
msgid "Vendor"
msgstr "供应商"

#: LedgerSMB/Report/Invoices/Transactions.pm:246
#, fuzzy
msgid "Vendor Account"
msgstr "新增帐户"

#: sql/Pg-database.sql:2785
msgid "Vendor History"
msgstr "供应商历史"

#: bin/oe.pl:662 bin/oe.pl:864 t/data/04-complex_template.html:334
#: UI/Contact/divs/credit.html:358 sql/Pg-database.sql:2894
msgid "Vendor Invoice"
msgstr "供应商发票"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:109
#, fuzzy
msgid "Vendor Invoice/AP Transaction Number"
msgstr "供应商号码"

#: UI/payments/payment1.html:37 UI/payments/payment2.html:32
#: UI/Reports/filters/orders.html:6
#, fuzzy
msgid "Vendor Name"
msgstr "供应商号码"

#: bin/aa.pl:1598 bin/io.pl:2058 LedgerSMB/Report/Invoices/Payments.pm:113
#: LedgerSMB/Report/Invoices/Payments.pm:183
#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:116 UI/asset/edit_asset.html:197
#: UI/asset/search_asset.html:165 UI/payments/payments_filter.html:64
#: UI/Reports/filters/invoice_outstanding.html:7
#: UI/Reports/filters/invoice_search.html:7
#: UI/Reports/filters/overpayments.html:20 UI/Reports/filters/payments.html:22
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:57
#: UI/Reports/filters/taxforms.html:41
msgid "Vendor Number"
msgstr "供应商号码"

#: UI/Contact/pricelist.csv:20 UI/Contact/pricelist.html:35
#: UI/Contact/pricelist.tex:29
#, fuzzy
msgid "Vendor Partnumber"
msgstr "供应商号码"

#: bin/ic.pl:1028
#, fuzzy
msgid "Vendor Reference Number"
msgstr "供应商号码"

#: UI/Reports/filters/contact_search.html:10
#, fuzzy
msgid "Vendor Search"
msgstr "供应商号码"

#: bin/aa.pl:1305 bin/ir.pl:1354 bin/oe.pl:1191
msgid "Vendor missing!"
msgstr "未指明供应商"

#: bin/arap.pl:149 bin/pe.pl:1249
msgid "Vendor not on file!"
msgstr "档案没有此供应商"

#: bin/old-handler.pl:175
#, fuzzy
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: UI/am-company-logo.html:6
#, fuzzy
msgid "Version [_1]"
msgstr "版本"

#: bin/is.pl:587
msgid "Void"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Unapproved/Batch_Detail.pm:135
#, fuzzy
msgid "Voucher List"
msgstr "删除预定"

#: sql/Pg-database.sql:2851 sql/Pg-database.sql:2852 sql/Pg-database.sql:2975
#, fuzzy
msgid "Vouchers"
msgstr "删除预定"

#: UI/Contact/divs/wage.html:2
#, fuzzy
msgid "Wages and Deductions"
msgstr "减除额"

#: LedgerSMB/Scripts/contact.pm:179
#, fuzzy
msgid "Wages/Deductions"
msgstr "减除额"

#: bin/oe.pl:1730 templates/demo/bin_list.html:112
#: templates/demo/bin_list.tex:82 templates/demo/packing_list.html:83
#: templates/demo/packing_list.tex:90 templates/demo/pick_list.html:81
#: templates/demo/pick_list.tex:82 templates/demo_with_images/bin_list.html:112
#: templates/demo_with_images/bin_list.tex:82
#: templates/demo_with_images/packing_list.html:83
#: templates/demo_with_images/packing_list.tex:90
#: templates/demo_with_images/pick_list.html:81
#: templates/demo_with_images/pick_list.tex:82
#: templates/xedemo/bin_list.html:112 templates/xedemo/bin_list.tex:82
#: templates/xedemo/packing_list.html:83 templates/xedemo/packing_list.tex:90
#: templates/xedemo/pick_list.html:81 templates/xedemo/pick_list.tex:82
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:353
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

#: LedgerSMB/Report/Listings/Warehouse.pm:57 sql/Pg-database.sql:2875
msgid "Warehouses"
msgstr "仓库"

#: UI/oe-save_warn.html:5
msgid "Warning!"
msgstr "警告"

#: UI/lib/ui-header.html:26
msgid "Warning:  Your password will expire in [_1]"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Report/Timecards.pm:133
msgid "Wed"
msgstr ""

#: bin/am.pl:820 UI/timecards/entry_filter.html:24
msgid "Week"
msgstr "周"

#: LedgerSMB/Report/Timecards.pm:96
#, fuzzy
msgid "Week Starting"
msgstr "开始日期"

#: bin/arap.pl:532
msgid "Week(s)"
msgstr "周"

#: UI/timecards/timecard-week.html:50
msgid "Weekly Time and Materials Entry"
msgstr ""

#: bin/am.pl:821
msgid "Weeks"
msgstr "周"

#: bin/ic.pl:548 bin/ic.pl:575 bin/ic.pl:597
#: LedgerSMB/Report/Inventory/Search.pm:218
#: UI/Reports/filters/search_goods.html:303
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:47
#, fuzzy
msgid "Weight Unit"
msgstr "重量"

#: bin/io.pl:859
msgid "What type of item is this?"
msgstr "此项目的型态?"

#: UI/setup/begin_backup.html:7
msgid "Where shall we send the backup?"
msgstr ""

#: sql/Pg-database.sql:3756
msgid "Whole Month Straight Line"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/configuration.pm:124
#, fuzzy
msgid "Widgit Themes"
msgstr "编辑模版"

#: bin/am.pl:1521 bin/io.pl:1405 bin/io.pl:1596 bin/oe.pl:246
#: templates/demo_with_images/work_order.html:4
#: templates/demo_with_images/work_order.html:18
#: templates/demo_with_images/work_order.tex:109
#: templates/demo/work_order.html:4 templates/demo/work_order.html:18
#: templates/demo/work_order.tex:109 templates/xedemo/work_order.html:4
#: templates/xedemo/work_order.html:18 templates/xedemo/work_order.tex:109
#: sql/Pg-database.sql:2947 sql/Pg-database.sql:2960
msgid "Work Order"
msgstr "工作单"

#: UI/Reports/aging_report.html:121
msgid "XLS"
msgstr ""

#: sql/Pg-database.sql:799
msgid "Yahoo"
msgstr ""

#: bin/aa.pl:1582 bin/am.pl:822 bin/pe.pl:845 LedgerSMB/DBObject/Date.pm:95
#: UI/bp-search.html:50 UI/lib/report_base.html:157 UI/lib/report_base.html:224
#: UI/rc-reconciliation.html:59 UI/rp-search-generate_income_statement.html:52
#: UI/rp-search-generate_tax_report.html:48
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: sql/Pg-database.sql:2856
#, fuzzy
msgid "Year End"
msgstr "年结"

#: bin/arap.pl:534
msgid "Year(s)"
msgstr "年"

#: UI/accounts/yearend.html:12 UI/accounts/yearend.html:25
#, fuzzy
msgid "Yearend"
msgstr "年结"

#: UI/accounts/yearend_complete.html:4
#, fuzzy
msgid "Yearend complete"
msgstr "巳加入年结"

#: bin/am.pl:823
#, fuzzy
msgid "Years"
msgstr "年份"

#: bin/oe.pl:1317 LedgerSMB/Report/Taxform/List.pm:100
#: UI/am-audit-control.html:14 UI/am-audit-control.html:30
#: UI/Configuration/settings.html:27 UI/setup/confirm_operation.html:25
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: bin/old-handler.pl:131
#, fuzzy
msgid "You are logged out!"
msgstr "你已经注销"

#: UI/users/preferences.html:23
msgid "Your password will expire in [_1]"
msgstr ""

#: t/data/04-complex_template.html:388
#, fuzzy
msgid "ZIP/Post Code"
msgstr "邮编"

#: LedgerSMB/Num2text.pm:73
msgid "Zero"
msgstr ""

#: bin/io.pl:2116
#, fuzzy
msgid "Zip Code"
msgstr "邮编"

#: UI/Contact/divs/address.html:88 UI/Contact/divs/address.html:180
#, fuzzy
msgid "Zip/Post Code"
msgstr "邮编"

#: t/data/04-complex_template.html:463
#, fuzzy
msgid "Zip/Post Code:"
msgstr "邮编"

#: UI/Reports/filters/contact_search.html:102
#: UI/Reports/filters/purchase_history.html:94
#, fuzzy
msgid "Zip/Postal Code"
msgstr "邮编"

#: LedgerSMB/Report/PNL.pm:146
msgid ""
"[_1]\n"
"[_2]"
msgstr ""

#: bin/gl.pl:201
#, fuzzy
msgid "[_1] Cash Transfer Transaction"
msgstr "新增现金转移帐目"

#: bin/aa.pl:395
#, fuzzy
msgid "[_1] Credit Note"
msgstr "借方"

#: bin/aa.pl:399
#, fuzzy
msgid "[_1] Debit Note"
msgstr "借方"

#: bin/gl.pl:204
#, fuzzy
msgid "[_1] General Ledger Transaction"
msgstr "新增总帐"

#: bin/arap.pl:173
#, fuzzy
msgid "[_1] Number"
msgstr "编号"

#: bin/aa.pl:388
#, fuzzy
msgid "[_1] [_2] Transaction"
msgstr "应付交易"

#: bin/ic.pl:1656
#, fuzzy
msgid "[_1]: Customer not on file!"
msgstr "客户未存档"

#: bin/ic.pl:1578
#, fuzzy
msgid "[_1]: Vendor not on file!"
msgstr "档案没有此供应商"

#: LedgerSMB/Form.pm:710
#, fuzzy
msgid "[_1]:[_2]:[_3]: Invalid Redirect"
msgstr "有效至"

#: bin/old-handler.pl:184
#, fuzzy
msgid "action not defined!"
msgstr "不能辨认语言"

#: UI/rp-search-generate_balance_sheet.html:2
msgid "as at"
msgstr "截至"

#: UI/Reports/co/filter_bm.html:114
#, fuzzy
msgid "balance"
msgstr "余额"

#: LedgerSMB/DBObject/Payment.pm:476
msgid "cash"
msgstr ""

#: LedgerSMB/DBObject/Payment.pm:477
#, fuzzy
msgid "check"
msgstr "检查"

#: bin/io.pl:2110
msgid "city"
msgstr ""

#: bin/ic.pl:1084 bin/oe.pl:358 t/data/04-complex_template.html:215
#: t/data/04-complex_template.html:255 UI/Contact/divs/credit.html:163
#: UI/Contact/divs/credit.html:181
msgid "days"
msgstr "日"

#: UI/Reports/co/filter_bm.html:99
#, fuzzy
msgid "debits"
msgstr "借方"

#: LedgerSMB/Scripts/admin.pm:141
#, fuzzy
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: LedgerSMB/DBObject/Payment.pm:478
#, fuzzy
msgid "deposit"
msgstr "存款"

#: sql/Pg-database.sql:3830
#, fuzzy
msgid "depreciation"
msgstr "说明"

#: sql/Pg-database.sql:3831
msgid "disposal"
msgstr ""

#: bin/am.pl:1272 bin/am.pl:1343 bin/am.pl:1397 bin/am.pl:1448 bin/am.pl:1498
msgid "done"
msgstr "完成"

#: bin/ir.pl:1079 bin/ir.pl:1328 bin/is.pl:1305 bin/oe.pl:1166
msgid "ea"
msgstr "个"

#: bin/am.pl:1346 bin/am.pl:1501
#, fuzzy
msgid "failed"
msgstr "巳电邮"

#: t/data/04-gettext.tex:10
msgid "fr"
msgstr ""

#: sql/Pg-database.sql:3832
#, fuzzy
msgid "import"
msgstr "报表"

#: sql/Pg-database.sql:3757
#, fuzzy
msgid "in months"
msgstr "月"

#: sql/Pg-database.sql:3752 sql/Pg-database.sql:3760
#, fuzzy
msgid "in years"
msgstr "年"

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:1709
msgid "is bigger than the amount available"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:1463
msgid "is lesser than 0"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:1457
msgid "is lesser than the amount to be paid"
msgstr ""

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:1677
msgid "is null"
msgstr ""

#: UI/Configuration/sequence.html:12
msgid "label"
msgstr ""

#: t/data/04-gettext.html:3 t/data/04-gettext.html:4
msgid "nl"
msgstr ""

#: LedgerSMB/DBObject/Payment.pm:479
msgid "other"
msgstr ""

#: sql/Pg-database.sql:3833
msgid "partial disposal"
msgstr ""

#: UI/Reports/aging_report.html:108 UI/Reports/display_report.html:61
msgid "permalink"
msgstr ""

#: sql/Pg-database.sql:3722
#, fuzzy
msgid "production"
msgstr "薪金减除额"

#: LedgerSMB/Scripts/setup.pm:226
#, fuzzy
msgid "psql not found."
msgstr "发票日期"

#: bin/arap.pl:809 bin/io.pl:1922
msgid "sent"
msgstr "巳送出"

#: UI/Reports/co/filter_bm.html:92
#, fuzzy
msgid "starting_balance"
msgstr "会计帐余额"

#: UI/Reports/filters/search_goods.html:375
#, fuzzy
msgid "subtotal"
msgstr "小计"

#: sql/Pg-database.sql:3721
#, fuzzy
msgid "time"
msgstr "次"

#: bin/arap.pl:561
#, fuzzy
msgid "time(s)"
msgstr "次"

#: bin/ic.pl:1437
msgid "unexpected error!"
msgstr "意外错误!"

#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:1717 LedgerSMB/Scripts/payment.pm:1734
#: LedgerSMB/Scripts/payment.pm:1789 LedgerSMB/Scripts/payment.pm:1806
#, fuzzy
msgid "use of an overpayment"
msgstr "预缴"

#: t/data/04-gettext.tex:8
msgid "zh_CN"
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgid " Date missing!"
#~ msgstr "未指明日期"

#, fuzzy
#~ msgid " missing!"
#~ msgstr "未指明编码"

#, fuzzy
#~ msgid "$operation Employee"
#~ msgstr "编辑职员"

#, fuzzy
#~ msgid "A"
#~ msgstr "应付帐款"

#~ msgid "About"
#~ msgstr "关于"

#~ msgid "Above"
#~ msgstr "上文"

#~ msgid "Account Number missing!"
#~ msgstr "未指明帐户编号!"

#~ msgid "Account Type missing!"
#~ msgstr "未指明帐户类别!"

#~ msgid "Account saved!"
#~ msgstr "巳储存帐户"

#, fuzzy
#~ msgid "Account: [_1]"
#~ msgstr "帐户"

#~ msgid "Accounting"
#~ msgstr "会计"

#~ msgid "Accounting Menu"
#~ msgstr "会计选单"

#, fuzzy
#~ msgid "Accounts can\\"
#~ msgstr "帐户"

#~ msgid "Activate Audit trails"
#~ msgstr "活跃的审计线索"

#~ msgid "Add Department"
#~ msgstr "新增部门"

#~ msgid "Add POS Invoice"
#~ msgstr "新增POS发票"

#~ msgid "Add Project"
#~ msgstr "新增方案"

#~ msgid "Administrator"
#~ msgstr "管理人"

#~ msgid "After Deduction"
#~ msgstr "扣除以后"

#~ msgid "All Datasets up to date!"
#~ msgstr "所有资料皆已更新!"

#~ msgid "All Items"
#~ msgstr "全部项目"

#~ msgid "Are you sure you want to delete Transaction"
#~ msgstr "您是否确定要删除交易"

#~ msgid "Are you sure you want to remove the marked entries from the queue?"
#~ msgstr "您是否确定要消除有记号的条目"

#~ msgid "Assembly"
#~ msgstr "商品"

#~ msgid "Audit trail disabled"
#~ msgstr "有效的审计线索"

#~ msgid "Audit trail enabled"
#~ msgstr "无效的审计线索"

#~ msgid "Audit trail removed up to"
#~ msgstr "移除到此为止的审计线索"

#~ msgid "Audit trails disabled"
#~ msgstr "有效的审计线索"

#~ msgid "Audit trails enabled"
#~ msgstr "无效的审计线索"

#~ msgid "Backup sent to"
#~ msgstr "备份寄送到"

#~ msgid "Based on"
#~ msgstr "基于"

#, fuzzy
#~ msgid "Batch Printing"
#~ msgstr "在列印"

#~ msgid "Before Deduction"
#~ msgstr "扣除之前"

#~ msgid "Below"
#~ msgstr "以下"

#~ msgid "Bin Lists"
#~ msgstr "箱清单"

#~ msgid "Cannot create Assembly"
#~ msgstr "无法造成组件"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot create Assembly; Income account does not exist!"
#~ msgstr "收入科目勿存在"

#~ msgid "Cannot create Labor"
#~ msgstr "无法造成劳工"

#~ msgid "Cannot create Lock!"
#~ msgstr "不能建立锁"

#~ msgid "Cannot create Part"
#~ msgstr "无法造成零件"

#~ msgid "Cannot create Service"
#~ msgstr "无法造成服务"

#~ msgid "Cannot delete account!"
#~ msgstr "不能删除帐户"

#~ msgid "Cannot delete customer!"
#~ msgstr "不能删除客户"

#~ msgid "Cannot delete default account!"
#~ msgstr "不能删除预设帐户"

#~ msgid "Cannot delete vendor!"
#~ msgstr "不能删除供应商"

#~ msgid "Cannot post Payment!"
#~ msgstr "不能加入款项"

#~ msgid "Cannot post Receipt!"
#~ msgstr "不能加入收据"

#~ msgid "Cannot post invoice!"
#~ msgstr "不能加入发票"

#~ msgid "Cannot remove files!"
#~ msgstr "不能移除档案"

#~ msgid "Cannot save account!"
#~ msgstr "不能储存帐户"

#~ msgid "Cannot save defaults!"
#~ msgstr "不能储存预设"

#~ msgid "Cannot save preferences!"
#~ msgstr "不能储存优先选择 "

#~ msgid "Cannot set account for more than one of AR, AP or IC"
#~ msgstr "不能设置多于一个应收帐款, 应付帐款或IC"

#~ msgid "Change"
#~ msgstr "更改"

#~ msgid "Checks"
#~ msgstr "检查"

#~ msgid "Click on login name to edit!"
#~ msgstr "请按登入名称以进行修改!"

#, fuzzy
#~ msgid "Close Till"
#~ msgstr "已关闭"

#, fuzzy
#~ msgid "Closing Till For [_1]"
#~ msgstr "已关闭"

#~ msgid "Components"
#~ msgstr "零件"

#~ msgid "Connect to"
#~ msgstr "连结到"

#~ msgid "Create Chart of Accounts"
#~ msgstr "建立帐户图表"

#~ msgid "Customer deleted!"
#~ msgstr "巳删除客户"

#~ msgid "Customer saved!"
#~ msgstr "巳储存客户"

#, fuzzy
#~ msgid "Customer: [_1]"
#~ msgstr "客户"

#~ msgid "Customers"
#~ msgstr "客户"

#~ msgid "DBI not installed!"
#~ msgstr "未安装 DBI 模组!"

#~ msgid "Database Administration"
#~ msgstr "资料库管理"

#~ msgid "Database Driver not checked!"
#~ msgstr "未选定资料库驱动程式!"

#~ msgid "Database User missing!"
#~ msgstr "未指明资料库使用者!"

#~ msgid "Dataset is newer than version!"
#~ msgstr "较新资料集"

#~ msgid "Dataset missing!"
#~ msgstr "未指明资料集!"

#~ msgid "Dataset updated!"
#~ msgstr "巳更新资料集"

#~ msgid "Decrease"
#~ msgstr "减少"

#~ msgid "Deduct after"
#~ msgstr "减少以后"

#~ msgid "Deduction deleted!"
#~ msgstr "巳删除减少"

#~ msgid "Deduction saved!"
#~ msgstr "巳储存减少"

#~ msgid "Department deleted!"
#~ msgstr "巳删除部门"

#~ msgid "Department saved!"
#~ msgstr "巳储存部门"

#, fuzzy
#~ msgid "Department: [_1]"
#~ msgstr "部门"

#~ msgid "Directory"
#~ msgstr "目录"

#, fuzzy
#~ msgid "Discover"
#~ msgstr "折扣"

#~ msgid "Driver"
#~ msgstr "驱动程式"

#~ msgid "Edit Cash Transfer Transaction"
#~ msgstr "编辑现金转移"

#~ msgid "Edit Deduction"
#~ msgstr "编辑减除额"

#~ msgid "Edit Department"
#~ msgstr "编辑部门"

#~ msgid "Edit General Ledger Transaction"
#~ msgstr "编辑总帐"

#~ msgid "Edit POS Invoice"
#~ msgstr "编辑POS"

#~ msgid "Edit Project"
#~ msgstr "编辑方案"

#~ msgid "Employee Name"
#~ msgstr "职员姓名"

#~ msgid "Employee deleted!"
#~ msgstr "巳删除职员"

#~ msgid "Employee pays"
#~ msgstr "付款给职员"

#~ msgid "Employee saved!"
#~ msgstr "巳储存职员"

#~ msgid "Employer"
#~ msgstr "雇主"

#~ msgid "Employer pays"
#~ msgstr "付款给雇主"

#~ msgid "Enddate"
#~ msgstr "结束日"

#~ msgid ""
#~ "Enter up to 3 letters separated by a colon (i.e CAD:USD:EUR) for your "
#~ "native and foreign currencies"
#~ msgstr ""
#~ "请键入以冒号分隔的英文字母, 每项不超过三个字 (如 CAD:USD:EUR), 作为您的本国"
#~ "及外国货币"

#, fuzzy
#~ msgid "Exchange rate hasn\\"
#~ msgstr "未指明汇率"

#~ msgid "Existing Datasets"
#~ msgstr "既有的资料集"

#, fuzzy
#~ msgid "Filtering $t"
#~ msgstr "付款"

#, fuzzy
#~ msgid "From [_1]"
#~ msgstr "从"

#~ msgid "Group Items"
#~ msgstr "组的项目"

#~ msgid "Groups"
#~ msgstr "组"

#~ msgid "Host"
#~ msgstr "主机"

#~ msgid "Hostname missing!"
#~ msgstr "未指明主机名称!"

#~ msgid "Inactive"
#~ msgstr "消极"

#~ msgid "Incorrect Dataset version!"
#~ msgstr "资料集版本错误!"

#~ msgid "Increase"
#~ msgstr "增加"

#, fuzzy
#~ msgid "Invoice Number: [_1]"
#~ msgstr "发票编号"

#~ msgid "Invoice deleted!"
#~ msgstr "巳删除发票"

#~ msgid "Languages"
#~ msgstr "语言"

#~ msgid "Last Numbers & Default Accounts"
#~ msgstr "上一笔编号及预设帐户"

#~ msgid ""
#~ "Leave host and port field empty unless you want to make a remote "
#~ "connection."
#~ msgstr "除非您想要进行远端连线, 否则请将主机及埠号留白."

#~ msgid "Licensed to"
#~ msgstr "授权予"

#~ msgid "Link"
#~ msgstr "连结"

#~ msgid "List Projects"
#~ msgstr "列出方案"

#~ msgid "Lock System"
#~ msgstr "系统锁上"

#~ msgid "Lockfile created!"
#~ msgstr "巳建立上锁档案!"

#~ msgid "Lockfile removed!"
#~ msgstr "巳移除上锁档案!"

#~ msgid "Login name missing!"
#~ msgstr "未指明登入名字"

#~ msgid "Marked entries printed!"
#~ msgstr "巳列印有记号的会计项目"

#~ msgid "Maximum"
#~ msgstr "最大"

#~ msgid "Menu Width"
#~ msgstr "选择单宽度"

#~ msgid "Multibyte Encoding"
#~ msgstr "Multibyte Encoding"

#~ msgid "N/A"
#~ msgstr "不适用"

#~ msgid "Name missing!"
#~ msgstr "未指明名字"

#~ msgid "No Database Drivers available!"
#~ msgstr "没有可用的驱动程式!"

#~ msgid "No email address for"
#~ msgstr "未指明电子邮件位置"

#~ msgid "Non-taxable Purchases"
#~ msgstr "不应课税的采购"

#~ msgid "Non-taxable Sales"
#~ msgstr "不应课税的销售"

#~ msgid "Nothing to delete!"
#~ msgstr "没有可删除的项目"

#, fuzzy
#~ msgid "Open Till"
#~ msgstr "开启"

#~ msgid "Oracle Database Administration"
#~ msgstr "Oracle 资料库管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Order Number: [_1]"
#~ msgstr "订单编号"

#~ msgid "Order saved!"
#~ msgstr "巳储存订单"

#~ msgid "Orphaned"
#~ msgstr "无主"

#~ msgid "Out of balance!"
#~ msgstr "不协调"

#, fuzzy
#~ msgid "PO"
#~ msgstr "收款台"

#~ msgid "POS Invoice"
#~ msgstr "POS发票"

#~ msgid "Password does not match!"
#~ msgstr "密码勿比配"

#~ msgid "Pg Database Administration"
#~ msgstr "Pg 资料库管理"

#~ msgid "PgPP Database Administration"
#~ msgstr "PgPP资料库管理"

#~ msgid "Pick Lists"
#~ msgstr "拣货清单"

#~ msgid "Port"
#~ msgstr "埠号"

#~ msgid "Port missing!"
#~ msgstr "未指明埠号!"

#, fuzzy
#~ msgid "Post as Saved"
#~ msgstr "当新的加入"

#, fuzzy
#~ msgid "Post as Shown"
#~ msgstr "当新的加入"

#~ msgid "Posted!"
#~ msgstr "巳加入"

#~ msgid "Posting"
#~ msgstr "在过帐"

#~ msgid "Pricegroups"
#~ msgstr "价格组"

#, fuzzy
#~ msgid "Print [_1]"
#~ msgstr "列印"

#~ msgid "Print and Post as new"
#~ msgstr "列印及当新的过帐"

#~ msgid "Printing"
#~ msgstr "在列印"

#~ msgid "Printing ... "
#~ msgstr "正列印"

#~ msgid "Project Number missing!"
#~ msgstr "未指明方案号码"

#, fuzzy
#~ msgid "Project Number: [_1]"
#~ msgstr "方案号码"

#~ msgid "Project deleted!"
#~ msgstr "巳删除方案"

#~ msgid "Project not on file!"
#~ msgstr "方案内无此档案"

#~ msgid "Project saved!"
#~ msgstr "巳储存方案"

#, fuzzy
#~ msgid "Quotation Number: [_1]"
#~ msgstr "报价单号码"

#~ msgid "R"
#~ msgstr "对"

#~ msgid "Rate missing!"
#~ msgstr "未指明税率"

#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "移除"

#~ msgid "Remove Audit trail up to"
#~ msgstr "移除审核线索直至"

#~ msgid "Remove Audit trails up to"
#~ msgstr "移除审核线索直至"

#~ msgid "Removed spoolfiles!"
#~ msgstr "移除线轴档案"

#~ msgid "Removing marked entries from queue ..."
#~ msgstr "正从长队中移除有记号的会计项目"

#, fuzzy
#~ msgid "Requirements"
#~ msgstr "需要者"

#~ msgid "Role"
#~ msgstr "任务"

#~ msgid "Sales Invoice."
#~ msgstr "销货发票"

#~ msgid "Save to File"
#~ msgstr "储存至档案"

#~ msgid "Select from one of the items below"
#~ msgstr "于下列项目中选择一项"

#~ msgid "Select from one of the projects below"
#~ msgstr "于下列方案中选择一个"

#~ msgid "Send by E-Mail"
#~ msgstr "以电子邮件寄送"

#~ msgid "Services"
#~ msgstr "服务"

#~ msgid "Session expired!"
#~ msgstr "会话过期"

#~ msgid "Shipping Address"
#~ msgstr "海运地址"

#~ msgid "Spoolfile"
#~ msgstr "线轴档案"

#~ msgid "Statement sent to"
#~ msgstr "送会计帐至"

#~ msgid "Statements sent to printer!"
#~ msgstr "送会计帐至列印机"

#~ msgid "Supervisor"
#~ msgstr "管理人"

#, fuzzy
#~ msgid "Tax Included?"
#~ msgstr "巳含税金"

#~ msgid "Tax collected"
#~ msgstr "巳收税金"

#~ msgid "Tax paid"
#~ msgstr "巳付税金"

#~ msgid "Template saved!"
#~ msgstr "巳储存模版"

#~ msgid "Text Templates"
#~ msgstr "文字模版"

#~ msgid "The following Datasets are not in use and can be deleted"
#~ msgstr "下列资料集并未使用, 可以删除"

#~ msgid "The following Datasets need to be updated"
#~ msgstr "下列资料集需要更新"

#~ msgid ""
#~ "This is a preliminary check for existing sources. Nothing will be created "
#~ "or deleted at this stage!"
#~ msgstr "这是对既存资料来源的初步检查. 在此阶段, 不会删除或新增任何资料!"

#~ msgid ""
#~ "To add a user to a group edit a name, change the login name and save.  A "
#~ "new user with the same variables will then be saved under the new login "
#~ "name."
#~ msgstr ""
#~ "若要新增群组内的使用者, 请编辑名称, 更改登入名, 然后储存.  这样一来, 新使用"
#~ "者会保留相同的变数, 并以新的登入名存入."

#~ msgid "Transaction deleted!"
#~ msgstr "巳删除交易"

#~ msgid "Transaction posted!"
#~ msgstr "巳加入交易"

#~ msgid "Transaction reversal enforced for all dates"
#~ msgstr "强制回复所有日期的交易"

#~ msgid "Transaction reversal enforced up to"
#~ msgstr "强制回复交易直到"

#, fuzzy
#~ msgid "Trial Balance List"
#~ msgstr "试算表"

#~ msgid "Unit of measure"
#~ msgstr "度量单位"

#~ msgid "Update Dataset"
#~ msgstr "更新资料集"

#~ msgid "Upgrading to Version"
#~ msgstr "正升级至新版"

#~ msgid "Use Templates"
#~ msgstr "使用模版"

#~ msgid "User deleted!"
#~ msgstr "巳删除使用者"

#~ msgid "Vendor Invoice."
#~ msgstr "供应商发票"

#~ msgid "Vendor Invoices"
#~ msgstr "供应商发票"

#~ msgid "Vendor deleted!"
#~ msgstr "巳删除供应商"

#~ msgid "Vendor saved!"
#~ msgstr "巳储存供应商"

#, fuzzy
#~ msgid "Vendor: [_1]"
#~ msgstr "供应商"

#~ msgid "Vendors"
#~ msgstr "供应商"

#~ msgid "Warehouse deleted!"
#~ msgstr "巳删除仓库"

#~ msgid "Warehouse saved!"
#~ msgstr "巳储存仓库"

#~ msgid "Work Orders"
#~ msgstr "工作单"

#~ msgid "Work Phone"
#~ msgstr "工作电话"

#~ msgid "Yearend posting failed!"
#~ msgstr "年结加入失败"

#~ msgid "You did not enter a name!"
#~ msgstr "你并未键入名称!"

#~ msgid "You must enter a host and port for local and remote connections!"
#~ msgstr "您必需键入主机及埠号, 以进行本机或远端连线!"

#, fuzzy
#~ msgid "[_1] Business"
#~ msgstr "业务"

#, fuzzy
#~ msgid "[_1] GIFI"
#~ msgstr "新增 GIFI"

#, fuzzy
#~ msgid "[_1] Language"
#~ msgstr "语言"

#, fuzzy
#~ msgid "[_1] SIC"
#~ msgstr "新增原文"

#, fuzzy
#~ msgid "[_1] Warehouse"
#~ msgstr "仓库"

#~ msgid "account cannot be set to any other type of account"
#~ msgstr "帐户不能送去其他类型帐户"

#, fuzzy
#~ msgid "ar"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "for Period"
#~ msgstr "期间"

#~ msgid "is already a member!"
#~ msgstr "已经是成员了!"

#~ msgid "localhost"
#~ msgstr "本地寄主"

#, fuzzy
#~ msgid "payment"
#~ msgstr "付款"

#~ msgid "posted!"
#~ msgstr "巳加入"

#, fuzzy
#~ msgid "receipt"
#~ msgstr "收据"

#, fuzzy
#~ msgid "sales_invoice"
#~ msgstr "销售发票"

#~ msgid "successfully created!"
#~ msgstr "成功建立!"

#~ msgid "successfully deleted!"
#~ msgstr "成功删除!"

#, fuzzy
#~ msgid "vendor_invoice"
#~ msgstr "供应商发票"

#~ msgid "website"
#~ msgstr "网站"
